[{"question": "最 简 单 地 用 （  ） 确 认 外 场 设 备 连 接 C O M 接 口 和 电 脑 是 否 正 常 连 通 。\n", "answer": ["A、 万 用 表 电 压 测 试\n", "B、 串 口 软 件 外 侧 设 备 短 路 测 试\n", "C、 线 路 测 试 仪 测 试\n", "D、 万 用 表 电 阻 测 试\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "自 动 栏 杆 机 的 起 杆 动 作 受 控 于 （  ） ， 需 由 收 费 员 操 作 键 盘 控 制 。\n", "answer": ["A、 线 圈 检 测 器\n", "B、 车 道 控 制 机\n", "C、 费 额 显 示 器\n", "D、 票 据 打 印 机\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "装 在 建 筑 物 屋 面 上 的 避 雷 网 （ 或 栅 ） ， 为 防 雷 装 置 的 接 闪 器 ， 应 首 先 采 用 圆 钢 ， 圆 钢 直\n径 不 应 小 于 （  ） 。\n", "answer": ["A、4毫 米\n", "B、6毫 米\n", "C、8毫 米\n", "D、1 0 毫 米\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "装 设 临 时 接 地 线 的 顺 序 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、 先 接 接 地 端 ， 后 接 设 备 导 体 部 分\n", "B、 先 接 设 备 导 体 部 分 ， 后 接 接 地 端\n", "C、 同 时 接 接 地 端 和 设 备 导 体 部 分\n", "D、 没 有 要 求\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "专 项 工 程 完 工 测 试 须 经 监 理 和 机 电 系 统 专 项 工 程 实 施 部 门 至 少 按 （  ） 抽 检 合 格 。\n", "answer": ["A、2 0 %\n", "B、3 0 %\n", "C、5 0 %\n", "D、8 0 %\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "主 要 用 于 加 密 机 制 的 协 议 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、H T T P\n", "B、F T P\n", "C、T E L N E T\n", "D、S S L\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "值 班 人 员 巡 视 高 压 设 备 （  ） 。\n", "answer": ["A、一 般 由 二 人 进 行\n", "B、值 班 员 可 以 干 其 它 工 作\n", "C、若 发 现 问 题 可 以 随 时 处 理\n", "D、无 需 注 意\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "针 式 绝 缘 子 主 要 用 于 （  ） 。\n", "answer": ["A、直 流 电 路\n", "B、交 流 电 路\n", "C、高 压 电 路\n", "D、3 5 K V 以 下 线 路\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "针 对 窃 听 攻 击 采 取 的 安 全 服 务 是 （  ） 。", "answer": ["A、 鉴 别 服 务\n", "B、 数 据 机 密 性 服 务\n", "C、 数 据 完 整 性 服 务\n", "D、 抗 抵 赖 服 务\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "照 明 线 路 ， 供 电 电 压 一 般 为 单 相 2 2 0 V 二 线 制 ， 负 荷 大 时 ， 采 用 （  ） 三 相 四 线 制 。\n", "answer": ["A、4 2 V\n", "B、3 8 0 V\n", "C、5 0 0 V\n", "D、3 8 0 / 2 2 0 V\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "招 标 单 位 对 招 标 文 件 如 有 修 改 或 补 充 ， 须 以 （  ） 形 式 通 知 所 有 投 标 单 位 。\n", "answer": ["A、书 面\n", "B、口 头\n", "C、电 子 邮 件\n", "D、传 真\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "长 期 运 行 的 母 线 槽 （  ） 定 期 维 修 检 查 一 次 。\n", "answer": ["A、至 多 一 年\n", "B、至 少 一 年\n", "C、最 多 半 年\n", "D、最 少 半 年\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "站 级 计 算 机 网 络 主 要 包 含 ： 交 换 机 、 （  ） 、 路 由 器 等 设 备 。\n", "answer": ["A、以 太 网 光 收 发 器\n", "B、光 端 机\n", "C、中 继 器\n", "D、光 模 块\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "站 级 收 费 系 统 日 常 巡 检 作 业 细 则 里 ，对 收 费 软 件 版 本 及 关 键 参 数 检 查 的 频 率 为 （  ）\n", "answer": ["A、 一 周 一 次\n", "B、二 日 一 次\n", "C、一 日 两 次\n", "D、每 日 大 于 或 等 于 一 次\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "站 级 收 费 系 统 保 养 作 业 细 则 里 ， 对 称 台 清 理 检 修 孔 杂 物 的 频 率 为 （  ） 。\n", "answer": ["A、半 年 一 次\n", "B、一 年 一 次\n", "C、每 月 一 次\n", "D、一 季 度 一 次\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "增 量 黑 名 单 （  ） 分 钟 更 新 一 次 。\n", "answer": ["A、1 5\n", "B、2 0\n", "C、2 5\n", "D、3 0\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "在 中 性 点 直 接 接 地 的 3 8 0 / 2 2 0 V 三 相 四 线 制 电 力 网 中 ， 将 电 动 机 等 电 气 设 备 的 金 属 外 壳\n与 零 线 用 导 线 连 接 起 来 ， 称 为 （  ） 。\n", "answer": ["A、 保 护 接 地\n", "B、 重 复 接 地\n", "C、 工 作 接 地", "D、 保 护 接 零\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "在 中 性 点 经 消 弧 线 圈 接 地 系 统 中 ， 当 发 生 （  ） 故 障 时 允 许 运 行 2 H 。\n", "answer": ["A、 三 相 接 地 短 路\n", "B、 单 相 接 地\n", "C、 两 相 接 地 短 路\n", "D、 任 何\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "在 用 管 道 敷 设 配 线 时 ， 如 果 有 一 个 弯 头 时 ， 超 过 （  ） 需 要 增 加 一 个 分 线 盒 。\n", "answer": ["A、3 0 m\n", "B、2 5 m\n", "C、2 0 m\n", "D、1 2 m\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "在 易 燃 ,易 爆 场 所 中 ,供 电 线 路 应 采 用 （  ） 。\n", "answer": ["A、单 相 三 线 制 三 相 四 线 制\n", "B、单 相 三 线 制 三 相 五 线 制\n", "C、单 向 两 线 制 三 相 五 线 制\n", "D、以 上 三 种 皆 可 以\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "在 以 下 认 证 方 式 中 ， 最 常 用 的 认 证 方 式 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、基 于 账 户 名 ／ 口 令 认 证\n", "B、基 于 摘 要 算 法 认 证\n", "C、基 于 P K I 认 证\n", "D、基 于 数 据 库 认 证\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "在 以 下 传 输 介 质 中 ， 带 宽 最 宽 ,抗 干 扰 能 力 最 强 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、双 绞 线\n", "B、无 线 信 道\n", "C、同 轴 电 缆\n", "D、光 纤\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "在 以 U T P 为 传 输 介 质 的 综 合 布 线 系 统 中 ，基 本 链 路 长 度 不 能 超 过 （  ）米，通 道 长 度\n不 能 超 过 （ ） 米 。\n", "answer": ["A、9 0 、1 0 0\n", "B、1 1 0 、1 8 5\n", "C、1 0 0 、5 0 0\n", "D、1 8 5 、5 0 0\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "在 下 列 网 络 拓 扑 结 构 中 ， 中 心 节 点 的 故 障 可 能 造 成 全 网 瘫 痪 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、星 型 拓 扑 结 构\n", "B、环 型 拓 扑 结 构\n", "C、树 型 拓 扑 结 构\n", "D、网 状 拓 扑 结 构\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "在 我 们 收 费 系 统 中 读 卡 器 通 常 是 接 在 车 道 工 控 机 的 （  ） 端 口 上 。\n", "answer": ["A、C O M 1\n", "B、C O M 2\n", "C、C O M 3\n", "D、C O M 4\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "在 同 一 个 信 道 上 的 同 一 时 刻 ， 能 够 进 行 双 向 数 据 传 送 的 通 信 方 式 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、单 工", "B、半 双 工\n", "C、全 双 工\n", "D、上 述 三 种 均 不 是\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "在 拓 扑 结 构 上 ， 快 速 交 换 以 太 网 采 用 （  ） 。\n", "answer": ["A、总 线 型 拓 扑 结 构\n", "B、环 型 拓 扑 结 构\n", "C、星 型 拓 扑 结 构\n", "D、树 型 拓 扑 结 构\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "在 水 平 子 系 统 中 ， 如 果 水 平 线 路 采 用 双 绞 线 （ U T P ） 长 距 离 和 低 压 供 电 线 路 平 行 走 线 ，\n两 者 应 该 保 持 （  ） 厘 米 间 距 。\n", "answer": ["A、5\n", "B、1 0\n", "C、1 5\n", "D、3 0\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "在 数 据 链 路 层 ， 我 们 通 过 什 么 来 区 分 不 同 设 备 的 身 份 标 识 （  ） 。\n", "answer": ["A、域 名\n", "B、I P\n", "C、M A C\n", "D、光 电 信 号\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "在 数 据 库 中 插 入 一 条 记 录 的 语 句 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、i n s e r t\n", "B、S e l e c t\n", "C、d r o p\n", "D、c r e a t\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "在 三 相 对 称 交 流 电 源 星 形 连 接 中 ， 线 电 压 超 前 于 所 对 应 的 相 电 压 （  ） 度 。\n", "answer": ["A、3 0\n", "B、6 0\n", "C、9 0\n", "D、1 2 0\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "在 人 口 密 集 地 区 ， 低 压 架 空 线 路 导 线 离 地 面 的 最 小 高 度 为 （  ）m。\n", "answer": ["A、6\n", "B、5 . 5\n", "C、5\n", "D、4 . 5\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "在 没 有 脚 手 架 或 者 在 没 有 栏 杆 的 脚 手 架 上 工 作 ， 或 者 坠 落 相 对 高 度 超 过 （  ） 米 时 ，\n必 须 使 用 安 全 带 ， 或 者 采 取 其 他 可 靠 的 安 全 防 护 措 施 。\n", "answer": ["A、1 . 5\n", "B、2\n", "C、2 . 5\n", "D、3\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "在 联 网 收 费 系 统 中 ，收 费 车 道 计 算 机 系 统 应 具 有 独 立 工 作 和 降 级 使 用 功 能 ，并 至 少 能 保\n存 （  ） 天 以 上 的 收 费 数 据 。\n", "answer": ["A、3 0\n", "B、4 0", "C、7\n", "D、6 0\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "在 决 定 局 域 网 性 能 的 各 种 技 术 中 ， 对 局 域 网 影 响 最 大 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、 传 输 介 质\n", "B、 网 络 拓 扑 结 构\n", "C、 介 质 访 问 控 制 方 法\n", "D、 操 作 系 统\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "在 检 测 过 程 中 发 现 ，自 动 栏 杆 线 圈 能 检 测 到 车 辆 通 过 ，但 是 栏 杆 没 有 落 下 ，可 能 存 在 的\n问 题 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、 栏 杆 自 动 锁 定\n", "B、 自 动 栏 杆 控 制 信 号 不 能 反 馈\n", "C、 栏 杆 没 有 加 电\n", "D、 自 动 栏 杆 控 制 电 平 过 低\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "在 计 算 机 系 统 中 ， 打 印 机 属 于 （  ） 。\n", "answer": ["A、 感 觉 媒 体\n", "B、 存 储 媒 体\n", "C、 传 输 媒 体\n", "D、 显 示 媒 体\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "在 计 算 机 系 统 中 ， （  ） 是 指 在 C P U 执 行 程 序 的 过 程 中 ， 由 于 发 生 了 某 个 事 件 ， 需\n要C P U 暂 时 中 止 正 在 执 行 的 程 序 ， 转 去 处 理 这 一 事 件 ， 之 后 又 回 到 原 先 被 中 止 的 程 序 ，\n接 着 中 止 前 的 状 态 继 续 向 下 执 行 。\n", "answer": ["A、 调 用\n", "B、 调 度\n", "C、 同 步\n", "D、 中 断\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "在 计 算 机 网 络 中 ， 一 般 局 域 网 的 数 据 传 输 速 率 要 比 广 域 网 的 数 据 传 输 速 率 （  ） 。\n", "answer": ["A、 高\n", "B、 低\n", "C、 相 同\n", "D、 不 确 定\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "在 计 算 机 网 络 中 ，所 有 的 计 算 机 均 连 接 到 一 条 通 信 传 输 线 路 上 ，在 线 路 两 端 连 有 防 止 信\n号 反 射 的 装 置 。 这 种 连 接 结 构 被 称 为 （  ） 。\n", "answer": ["A、 总 线 结 构\n", "B、 环 型 结 构\n", "C、 星 型 结 构\n", "D、 网 状 结 构\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "在 计 算 机 网 络 中 ， 表 示 数 据 传 输 可 靠 性 的 指 标 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、 传 输 率\n", "B、 误 码 率\n", "C、 信 息 容 量\n", "D、 频 带 利 用 率\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "在 机 电 系 统 安 装 调 试 质 量 监 理 中 ， 监 理 工 程 师 在 施 工 阶 段 对 工 程 质 量 控 制 的 重 点 是\n（  ） 控 制 。\n", "answer": ["A、 事 后", "B、 事 中\n", "C、 事 前\n", "D、 控 制 点\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "在 光 纤 的 数 值 表 单 上 标 有 6 2 . 5 u m / 1 2 5 u m ， 则 该 光 纤 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、 多 模 光 纤\n", "B、 单 模 光 线\n", "C、 无 水 光 线\n", "D、 不 确 定\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "在 光 通 信 中 ， 光 功 率 的 通 用 单 位 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、d B m\n", "B、w\n", "C、b\n", "D、G b\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "在 供 电 线 中 ， 分 别 采 用 （  ） 三 种 颜 色 表 示 L 1 ( A ) 、L 2 ( B ) 、L 3 ( C ) 。\n", "answer": ["A、 红 、 绿 、 黄\n", "B、 黄 、 绿 、 红\n", "C、 绿 、 黄 、 红\n", "D、 绿 、 红 、 黄\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "在 高 速 公 路 运 维 工 作 中 ， 关 于 远 程 登 录 系 统 ， 以 下 说 法 正 确 的 是 ： （  ） 。\n", "answer": ["A、 可 以 使 用 操 作 系 统 自 带 的 远 程 登 录 软 件 登 录\n", "B、 可 以 使 用 第 三 方 远 程 登 录 软 件 登 录\n", "C、 使 用 堡 垒 机 登 录\n", "D、 以 上 都 不 正 确\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "在 高 速 公 路 行 业 中 ， 接 入 网 一 般 设 计 成 （  ） 。\n", "answer": ["A、 环 状 网\n", "B、 链 状 网\n", "C、 树 状 网\n", "D、 环 链 结 合\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "在 电 力 接 线 中 ， （  ） 线 只 能 用 作 保 护 接 地 或 保 护 接 零 线 。\n", "answer": ["A、 黑 色\n", "B、 蓝 色\n", "C、 红 色\n", "D、 黄 绿 双 色\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "在 低 压 供 电 线 路 保 护 接 地 和 建 筑 物 防 雷 接 地 网 ，需 要 共 用 时 ，其 接 地 网 电 阻 要 求 （  ）\n", "answer": ["A、 小 于 等 于 2 . 5 欧\n", "B、 小 于 等 于 1欧\n", "C、 不 大 于 5欧\n", "D、 不 大 于 1 0 欧\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "在 磁 盘 服 务 器 中 ， 磁 盘 的 输 入 /输 出 操 作 按 照 （  ） 方 式 进 行 。\n", "answer": ["A、 文 件\n", "B、 字 节\n", "C、 记 录\n", "D、 块\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "在 常 用 的 传 输 介 质 中 ， 带 宽 最 宽 ， 信 号 传 输 衰 减 最 小 ， 抗 干 扰 能 力 最 强 的 是 （  ）。", "answer": ["A、 双 绞 线\n", "B、 同 轴 电 缆\n", "C、 光 纤\n", "D、 微 波\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "在 测 量 高 压 电 缆 各 相 电 流 时 ， 电 缆 头 线 间 距 离 应 在 （  ）m m 以 上 ， 且 绝 缘 良 好 ， 测\n量 方 便 时 ， 方 可 进 行 。\n", "answer": ["A、3 0 0\n", "B、2 5 0\n", "C、2 0 0\n", "D、3 5 0\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "在 不 接 地 系 统 中 ， 如 发 生 单 相 接 地 故 障 时 ， 其 它 相 线 对 地 电 压 会 （  ） 。\n", "answer": ["A、升 高\n", "B、降 低\n", "C、不 变\n", "D、波 动\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "在w i n d o w s 系 统 下 运 行 远 程 M o b a X t e m 远 程 登 录 工 具 中 ,重 启 计 算 机 使 用 的 命 令 的 是\n（  ） 。\n", "answer": ["A、R e b o o t\n", "B、s y s t e m c t l r e s t a r t d o c k e r\n", "C、d o c k e r p s - a\n", "D、d o c k e r i m a g e s\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "在W i n d o w s 的c m d 命 令 窗 口 中 输 入 （  ） 命 令 ， 可 以 查 看 本 机 路 由 信 息 。\n", "answer": ["A、i p c o n f i g / r e n e w\n", "B、p i n g\n", "C、n e t s t a t –r\n", "D、n s l o o k u p\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "t c p 三 次 握 手 中 ， 第 二 次 握 手 发 送 的 报 文 内 容 （  ） 。\n", "answer": ["A、s y n ，a c k\n", "B、s y n\n", "C、f i n ，a c k\n", "D、a c k\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "在t c p 传 输 中 接 收 方 未 收 到 或 收 到 错 误 数 据 包 该 如 何 处 理 （  ） ？\n", "answer": ["A、告 诉 发 送 方 自 己 的 情 况\n", "B、不 告 诉 发 送 方 只 等 待\n", "C、告 诉 发 送 方 后 等 待\n", "D、以 上 说 法 都 不 对\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "在O S I 的 （  ） 使 用 的 互 联 设 备 是 路 由 器 。\n", "answer": ["A、物 理 层\n", "B、数 据 链 路 层\n", "C、网 络 层\n", "D、传 输 层\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "在O S I 参 考 模 型 中 有 7个 层 次 ， 提 供 了 相 应 的 安 全 服 务 来 加 强 信 息 系 统 的 安 全 性 ， 以\n下 （  ） 提 供 了 保 密 性 、 身 份 鉴 别 、 数 据 完 整 性 服 务 。\n", "answer": ["A、网 络 层", "B、表 示 层\n", "C、会 话 层\n", "D、物 理 层\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "在I n t e r n e t 上 对 每 一 台 计 算 机 的 区 分 是 通 过 （  ） 来 区 别 的 。\n", "answer": ["A、计 算 机 的 登 录 名\n", "B、计 算 机 的 域 名\n", "C、计 算 机 所 分 配 的 I P 地 址\n", "D、计 算 机 的 用 户 名\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "在c e n t o s 7 . 6 系 统 中 使 用 A C L 进 行 权 限 分 配 ， 现 在 需 要 对 新 建 用 户 a d m i n 让 它 只 对\n/ v a r / l o g / 下 的 文 件 以 及 文 件 夹 具 有 可 读 可 执 行 权 限 ， 命 令 为 （  ） 。\n", "answer": ["A、s e t f a c l - m u : a d m i n : r x / v a r / l o g\n", "B、s e t f a c l - m u : a d m i n : r x - R / v a r / l o g\n", "C、A C L - m u : a d m i n : r x / v a r / l o g\n", "D、A C L - m u : a d m i n : r x - R / v a r / l o g\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "在c e n t o s 7 . 6 系 统 中 ， 下 面 哪 条 命 令 可 以 显 示 交 换 内 存 （  ） 。\n", "answer": ["A、s h o w m e m\n", "B、f r e e m e m\n", "C、s w a p\n", "D、f r e e\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "在c e n t o s 7 . 6 系 统 中 ，文 件 权 值 是 按 8进 制 来 定 义 ，下 面 哪 个 值 代 表 了 读 入 和 写 入 权 限 。\n（  ） 。\n", "answer": ["A、2\n", "B、7\n", "C、4\n", "D、6\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "在c e n t o s 7 . 6 系 统 中 ， 文 件 e x e r 1 的 访 问 权 限 为 r w - r –r–， 现 要 增 加 所 有 用 户 的 执\n行 权 限 和 同 组 用 户 的 写 权 限 ， 下 列 命 令 正 确 的 是 ： （  ） 。\n", "answer": ["A、c h m o d a + x g + w e x e r 1\n", "B、c h m o d 7 6 5 e x e r 1\n", "C、c h m o d o + x e x e r 1\n", "D、c h m o d g + w e x e r 1\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "在T C P / I P 体 系 结 构 中 ， 将 I P 地 址 转 化 为 M A C 地 址 的 协 议 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、R A R P\n", "B、A R P\n", "C、I C M P\n", "D、T C P\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "再 某 个 时 段 ， 电 压 急 剧 波 动 而 偏 离 （  ） 的 现 象 称 为 电 压 波 动 。\n", "answer": ["A、最 大 值\n", "B、最 小 值\n", "C、平 均 值\n", "D、额 定 值\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "灾 难 发 生 后 ， 恢 复 数 据 所 需 要 的 时 间 与 决 定 备 份 所 需 要 的 时 间 和 （  ） 同 样 重 要 。\n", "answer": ["A、效 率\n", "B、频 率", "C、质 量\n", "D、能 耗\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "运 用 P I N G 命 令 检 查 网 络 时 的 正 确 格 式 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、P i n g 1 9 2 . X X X . X X X . X X X\n", "B、P i n g 1 9 2 . X X X . X X X . X X X\n", "C、P i n g / 1 9 2 . X X X . X X X . X X X\n", "D、P i n g : / / 1 9 2 . X X X . X X X . X X X\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "云 台 无 法 旋 转 ,可 能 存 在 的 问 题 :云 台 公 共 线 未 接 好 、 解 码 器 电 压 选 择 不 正 确 和 （  ）\n", "answer": ["A、 通 信 系 统 出 错\n", "B、 电 源 不 匹 配\n", "C、 解 码 器 协 议 选 择 不 正 确\n", "D、 云 台 电 源 问 题\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "云 台 的 作 用 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、 承 载 摄 像 机 转 动\n", "B、 天 文 观 测 台\n", "C、 遮 阳 台\n", "D、 监 控 中 心\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "远 距 离 监 控 系 统 一 般 采 用 哪 种 传 输 方 式 （  ） 。\n", "answer": ["A、 网 线\n", "B、 电 缆\n", "C、 无 线 传 输\n", "D、 光 纤\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "预 留 电 子 不 停 车 收 费 车 道 ， 匝 道 收 费 站 的 入 、 出 口 收 费 车 道 总 数 不 得 小 于 （  ） 条 。\n", "answer": ["A、4\n", "B、6\n", "C、8\n", "D、1 0\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "雨 棚 灯 不 亮 （  ） 。\n", "answer": ["A、雨 棚 灯 内 部 电 源 损 坏\n", "B、键 盘 故 障\n", "C、工 控 机 故 障\n", "D、串 口 故 障\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "有 线 广 播 喇 叭 正 前 方 1米 处 ， 广 播 音 量 的 技 术 要 求 为 （  ） 。\n", "answer": ["A、≥9 0 d B ( A )\n", "B、≥1 0 0 d B ( A )\n", "C、≥1 1 0 d B ( A )\n", "D、≥1 2 0 d B ( A )\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "有 市 电 时 ， U P S 工 作 正 常 ， 一 停 电 就 没 有 输 出 ， 不 是 以 下 哪 种 原 因 造 成 ?（  ） 。\n", "answer": ["A、U P S 工 作 于 旁 路 状 态\n", "B、 市 电 不 正 常\n", "C、 电 池 开 关 没 有 合\n", "D、 电 池 的 放 电 能 力 不 行 ， 需 更 换 电 池\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "有 关 国 家 标 准 含 义 ： J G 指 （  ） 。\n", "answer": ["A、 国 家 标 准", "B、 建 筑 工 业 标 准\n", "C、 电 力 工 业 标 准\n", "D、 机 械 工 业 标 准\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "有 关 国 家 标 准 含 义 ： G B 指 （  ） 。\n", "answer": ["A、 国 家 标 准\n", "B、 建 筑 工 业 标 准\n", "C、 电 力 工 业 标 准\n", "D、 机 械 工 业 标 准\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "有 关 国 家 标 准 含 义 ： D L 指 （  ） 。\n", "answer": ["A、 国 家 标 准\n", "B、 建 筑 工 业 标 准\n", "C、 电 力 工 业 标 准\n", "D、 机 械 工 业 标 准\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "由 于 （  ） 具 有 较 多 的 优 点 ， 所 以 我 国 新 建 的 交 通 通 信 专 网 大 多 采 用 这 种 传 输 制 式 。\n", "answer": ["A、P D H\n", "B、S D H\n", "C、S T M －1\n", "D、A T K\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "清 洁 车 道 机 电 设 备 外 表 灰 尘 时 用 （  ） 。\n", "answer": ["A、 半 湿 的 软 布\n", "B、 干 燥 的 软 布\n", "C、 湿 的 软 布\n", "D、 以 上 都 可 以\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "由 计 算 机 I P 地 址 查 询 其 M A C 地 址 所 使 用 的 协 议 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、I C M P\n", "B、A R P\n", "C、U D P\n", "D、F T P\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "用 于 局 域 网 网 段 的 网 间 网 设 备 主 要 有 中 继 器 、网 桥 、路 由 器 和 网 关 ，这 些 设 备 在 局 域 网\n对 局 域 网 的 连 接 过 程 中 处 于 O S I 参 考 模 型 的 不 同 层 ， 路 由 器 在 第 （  ） 层 。\n", "answer": ["A、1\n", "B、2\n", "C、3\n", "D、4\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "用 一 个 字 节 最 多 能 编 出 （  ） 不 同 的 码 。\n", "answer": ["A、8个\n", "B、1 6 个\n", "C、1 2 8 个\n", "D、2 5 6 个\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "用 接 地 电 阻 测 量 仪 测 量 ， 为 了 保 证 测 得 的 接 地 准 确 可 靠 ， 应 在 测 试 后 移 动 两 根 接 地 棒 ，\n换 一 个 方 向 进 行 复 测 （  ） 。\n", "answer": ["A、 电 流 值\n", "B、 电 压 值\n", "C、 电 容 值", "D、 电 阻 值\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "用 户 占 用 交 换 机 有 效 资 源 的 宏 观 度 量 称 为 （  ） 。\n", "answer": ["A、 接 续 呼 损\n", "B、 话 务 量\n", "C、 接 续 延 时\n8 6 . 用 户 收 到 了 一 封 可 疑 的 电 子 邮 件 ,要 求 用 户 提 供 银 行 账 户 及 密 码 ,这 是 属 于 何 种 攻 击 手\n段 ？ （ B）\nA、 缓 存 溢 出 攻 击\nB、 钓 鱼 攻 击\nC、 暗 门 攻 击\n", "D、D D O S 攻 击\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "用 隔 离 开 关 可 以 拉 、 合 1 1 0 k V 及 以 下 且 电 流 不 超 过 （  ）A的 空 载 变 压 器 。\n", "answer": ["A、2\n", "B、5\n", "C、1 0\n", "D、1 5\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "用 电 设 备 最 理 想 的 工 作 电 压 就 是 它 的 （  ） 。\n", "answer": ["A、允 许 电 压\n", "B、电 源 电 压\n", "C、额 定 电 压\n", "D、最 低\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "硬 盘 录 像 机 使 用 （  ） 储 存 录 像 。\n", "answer": ["A、U盘\n", "B、光 盘\n", "C、S A T A 硬 盘\n", "D、软 盘\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "英 文 缩 写 S R A M 的 中 文 意 思 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、可 编 程 的 只 读 存 储 器\n", "B、掩 膜 型 只 读 存 储 器\n", "C、静 态 随 机 存 储 器\n", "D、动 态 随 机 存 储 器\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "应 成 立 指 导 和 管 理 网 络 安 全 工 作 的 委 员 会 或 领 导 小 组 ， 其 最 高 领 导 由 (D)担 任 或 授\n权 。\nA、 系 统 管 理 员\nB、安 全 管 理 员\nC、技 术 负 责 人\nD、单 位 主 管 领 导\n9 2 . 音 频 电 缆 绝 缘 电 阻 的 技 术 要 求 （  ） 。\n", "answer": ["A、≥4 0 0 M Ω. K M\n", "B、≥6 0 0 M Ω. K M\n", "C、≥8 0 0 M Ω. K M\n", "D、≥1 0 0 0 M Ω. K M\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "异 步 电 动 机 在 启 动 瞬 间 ,转 子 绕 组 中 感 应 的 电 流 很 大 ,使 定 子 流 过 的 启 动 电 流 也 很 大 ,\n约 为 额 定 电 流 的 倍 （  ） 。", "answer": ["A、2\n", "B、4 - 7\n", "C、9 - 1 0\n", "D、1 2\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "以 下 选 项 中 不 属 于 C P U 组 成 部 分 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、寄 存 器\n", "B、控 制 器\n", "C、存 储 器\n", "D、运 算 器\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "以 下 网 络 地 址 中 属 于 私 网 地 址 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、1 9 2 . 1 7 8 . 3 2 . 0\n", "B、1 2 8 . 1 6 8 . 3 2 . 0\n", "C、1 7 2 . 1 7 . 3 2 . 0\n", "D、2 0 . 1 5 . 3 2 . 0\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "以 下 算 法 中 属 于 非 对 称 算 法 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、H a s h 算 法\n", "B、R S A 算 法\n", "C、I D E A\n", "D、三 重 D E\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "以 下 属 于 物 理 层 的 设 备 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、防 火 墙\n", "B、交 换 机\n", "C、路 由 器\n", "D、中 继 器\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "以 下 是 预 防 计 算 机 病 毒 传 染 的 有 效 办 法 （  ） 。\n", "answer": ["A、操 作 者 不 要 得 病\n", "B、经 常 将 计 算 机 晒 太 阳\n", "C、控 制 软 盘 的 交 换\n", "D、经 常 清 洁 计 算 机\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "以 下 设 备 中 通 信 接 口 为 串 口 的 设 备 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、计 重 设 备\n", "B、路 侧 控 制 器\n", "C、收 费 键 盘\n", "D、车 道 摄 像 机\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "以 下 设 备 不 属 于 车 道 收 费 系 统 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、读 卡 器\n", "B、费 额 显 示 器\n", "C、光 猫\n", "D、天 棚 信 号 灯\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "以 下 软 件 中 ， （  ） 不 是 操 作 系 统 软 件 。\n", "answer": ["A、W i n d o w s X P\n", "B、u n i x\n", "C、l i n u x\n", "D、M i c r o s o f t o f f i c e1 0 2 . 以 下 那 种 设 备 不 是 数 据 检 测 设 备 ： （ A） 。\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "以 下 哪 一 项 是 属 于 目 前 我 省 高 速 公 路 常 用 的 视 频 图 像 压 缩 标 准 （  ） 。\n", "answer": ["A、P A L 制\n", "B、H．2 6 4\n", "C、N T S C 制\n", "D、J P G\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "以 下 哪 一 项 不 是 防 火 墙 系 统 的 主 要 组 成 部 分 （  ） 。\n", "answer": ["A、过 滤 协 议\n", "B、应 用 网 关\n", "C、扩 展 日 志 功 能\n", "D、数 据 包 交 换\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "以 下 哪 一 项 不 能 适 应 特 洛 伊 木 马 的 攻 击 ？ （  ）\n", "answer": ["A、强 制 访 问 控 制\n", "B、自 主 访 问 控 制\n", "C、逻 辑 访 问 控 制\n", "D、访 问 控 制 表\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "以 下 哪 些 不 属 于 脆 弱 性 范 畴 （  ） 。\n", "answer": ["A、黑 客 攻 击\n", "B、操 作 系 统 漏 洞\n", "C、应 用 程 序 B U G\n", "D、人 员 的 不 良 操 作 习 惯\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "以 下 哪 项 可 触 发 隧 道 火 灾 报 警 系 统 （  ） 。\n", "answer": ["A、手 动 报 警 按 钮\n", "B、隧 道 C O 超 过 系 统 的 门 限\n", "C、隧 道 内 紧 急 电 话\n", "D、隧 道 能 见 度 低 于 系 统 门 限 值\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "以 下 哪 项 不 属 于 车 道 设 备 ？ （  ）\n", "answer": ["A、称 重 数 据 控 制 箱\n", "B、费 额 显 示 器\n", "C、画 面 分 割 器\n", "D、I C 卡 读 写 器\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "以 下 哪 项 不 是 交 流 接 触 器 的 主 要 组 成 部 分 （  ） 。\n", "answer": ["A、灭 弧 装 置\n", "B、电 磁 系 统\n", "C、控 制 系 统\n", "D、触 头\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "以 下 哪 条 是 数 据 库 s e l e c t 最 基 础 的 语 句 （  ） 。\n", "answer": ["A、仅s e l e c t\n", "B、s e l e c t f r o m\n", "C、s e l e c t i n t o", "D、s e l e c t g r o u p\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "以 下 哪 个 路 由 表 项 需 要 由 网 络 管 理 员 手 动 配 置 （  ） 。\n", "answer": ["A、静 态 路 由\n", "B、直 接 路 由\n", "C、动 态 路 由\n", "D、以 上 说 法 都 不 正 确\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "以 下 关 于 云 台 的 描 述 中 ， 正 确 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、云 台 可 控 制 摄 像 机 的 镜 头 焦 距\n", "B、云 台 转 动 方 向 由 解 码 器 指 令 决 定\n", "C、轻 型 云 台 安 装 时 可 不 考 虑 防 振 措 施\n", "D、云 台 预 置 数 据 位 信 息 存 储 在 客 户 端 的 软 件 系 统 或 矩 阵 中\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "以 下 关 于 视 频 光 端 机 的 描 述 准 确 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、发 射 光 端 机 的 作 用 是 将 光 信 号 转 化 为 电 信 号\n", "B、接 收 光 端 机 的 作 用 是 将 电 信 号 转 化 为 光 信 号\n", "C、数 字 视 频 光 端 机 是 将 模 拟 视 频 电 信 号 转 化 为 数 字 光 信 号 传 输 ， 再 通 过 光 电 转 换 和 数 模 转\n换 输 出 模 拟 视 频 信 号 的 一 种 光 电 设 备\n", "D、利 用 多 模 光 纤 传 输 时 ， 光 端 机 可 将 信 号 传 输 至 2 k m 以 外\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "以 下 关 于 计 算 机 病 毒 与 蠕 虫 的 特 点 比 较 中 ， 说 法 正 确 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、在 传 染 机 制 中 ， 蠕 虫 是 通 过 宿 主 程 序 运 行\n", "B、在 触 发 机 制 中 ， 蠕 虫 的 触 发 者 是 计 算 机 的 使 用 者\n", "C、为 系 统 打 补 丁 ， 能 有 效 预 防 蠕 虫 ， 但 不 能 有 效 预 防 病 毒\n", "D、蠕 虫 和 病 毒 都 是 寄 生 模 式 存 在\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "以 下 关 于 恶 意 代 码 防 范 的 说 法 ， 错 误 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、服 务 器 和 终 端 设 备 （ 办 公 计 算 机 、 移 动 设 备 等 ） 均 应 安 装 实 时 检 测 和 查 杀 恶 意 代 码 的 软\n件 产 品\n", "B、应 保 持 恶 意 代 码 库 为 最 新 版 本 ， 做 到 及 时 升 级\n", "C、单 位 统 一 安 装 在 办 公 计 算 机 的 防 病 毒 软 件 可 以 卸 载 ， 安 装 自 己 惯 用 的 防 病 毒 软 件\n", "D、单 位 统 一 安 装 在 办 公 计 算 机 的 防 病 毒 软 件 若 长 期 无 法 更 新 病 毒 库 ， 应 及 时 报 告 单 位 信 息\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "以 下 关 于 盗 版 软 件 的 说 法 ， 错 误 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、若 出 现 问 题 可 以 找 开 发 商 负 责 赔 偿 损 失\n", "B、使 用 盗 版 软 件 是 违 法 的\n", "C、成 为 计 算 机 病 毒 的 重 要 来 源 和 传 播 途 径 之 一\n", "D、可 能 会 包 含 不 健 康 的 内 容\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "以 下 关 于 T C P 协 议 的 描 述 中 ， 错 误 的 是 ？ （  ）\n", "answer": ["A、T C P 协 议 使 用 端 口 号 区 分 应 用 进 程\n", "B、T C P 协 议 是 可 靠 协 议\n", "C、T C P 协 议 在 开 始 传 输 用 户 数 据 前 会 建 立 T C P 连 接\n", "D、T C P 协 议 保 障 了 数 据 传 输 过 程 不 会 丢 包\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "以 下 关 于 l i n u x 超 级 权 限 的 说 明 ， 不 正 确 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、一 般 情 况 下 ,为 了 系 统 安 全 ,对 于 一 般 常 规 级 别 的 应 用 ,不 需 要 r o o t 用 户 来 操 作 完 成\n", "B、普 通 用 户 可 以 通 过 s u 和s u d o 来 获 得 系 统 的 超 级 权 限\n", "C、对 系 统 日 志 的 管 理 ， 添 加 和 删 除 用 户 等 管 理 工 作 ， 必 须 以 r o o t 用 户 登 录 才 能 进 行\n", "D、r o o t 是 系 统 的 超 级 用 户 ， 无 论 是 否 为 文 件 和 程 序 的 所 有 者 都 具 有 访 问 权 限1 1 9 . 以 下 不 属 于 网 络 安 全 风 险 评 估 实 施 过 程 的 是 （ D） 。\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "以 下 不 属 于 流 码 类 型 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、视 频 流\n", "B、音 频 流\n", "C、编 码 流\n", "D、复 合 流\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "以 下 不 属 于 计 重 设 备 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、称 台\n", "B、光 幕 机\n", "C、控 制 柜\n", "D、工 控 机\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "以 下 不 属 于 等 级 保 护 定 级 流 程 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、确 定 定 级 对 象\n", "B、初 步 确 定 等 级\n", "C、公 安 机 关 评 审\n", "D、最 终 确 定 等 级\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "以 下 不 属 于 U P S 作 用 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、零 切 换\n", "B、互 投\n", "C、稳 压\n", "D、充 电\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "以 下 不 符 合 防 静 电 要 求 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、穿 合 适 的 防 静 电 衣 服 和 防 静 电 鞋\n", "B、在 机 房 内 直 接 更 衣 梳 理\n", "C、用 表 面 光 滑 平 整 的 办 公 家 具\n", "D、经 常 用 湿 拖 布 拖 地\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "已 知 一 段 电 路 消 耗 的 电 功 率 为 1 0 W , 该 段 电 路 两 端 的 电 压 为 5 V , 则 通 过 该 段 电 路 的 电 流\n为 （  ）A。\n", "answer": ["A、1\n", "B、2\n", "C、5\n", "D、1 0\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "依 据 信 息 系 统 安 全 保 障 模 型 ， 划 分 安 全 保 障 等 级 要 考 虑 的 因 素 不 包 括 下 面 哪 一 方 面\n（  ） 。\n", "answer": ["A、系 统 信 息 的 密 级\n", "B、系 统 的 价 值\n", "C、系 统 要 对 抗 的 威 胁\n", "D、系 统 的 技 术 构 成\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "依 据 涉 密 信 息 系 统 分 级 保 护 管 理 规 范 和 技 术 标 准 ， 涉 密 信 息 系 统 建 设 使 用 单 位 将 保 密\n级 别 分 为 三 级 ； 下 列 分 级 正 确 的 是 （  ） 。", "answer": ["A、秘 密 、 机 密 和 要 密\n", "B、机 密 、 要 密 和 绝 密\n", "C、秘 密 、 机 密 和 绝 密\n", "D、秘 密 、 要 密 和 绝 密\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "一 座 大 楼 内 的 一 个 计 算 机 网 络 系 统 ， 属 于 （  ） 。\n", "answer": ["A、P A N\n", "B、L A N\n", "C、M A N\n", "D、W A N\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "一 组 E T C 门 架 上 下 行 有 （  ） 个 交 换 机 与 就 近 站 房 相 连 再 汇 入 环 网 。\n", "answer": ["A、3\n", "B、4\n", "C、5\n", "D、6\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "一 台 网 络 摄 像 机 的 地 址 为 1 9 2 . 1 6 8 . 1 6 . 3 3 ， 图 像 可 以 存 储 在 以 下 哪 台 地 址 的 N V R 中\n（  ） 。\n", "answer": ["A、1 9 2 . 1 6 8 . 1 6 . 1 6 8\n", "B、1 9 2 . 1 6 8 . 1 3 . 3 3\n", "C、1 9 2 . 1 6 8 . 1 6 . 2 5 6\n", "D、1 9 2 . 1 6 8 . 1 3 . 3 2\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "一 旦 中 心 节 点 出 现 故 障 则 整 个 网 络 瘫 痪 的 局 域 网 的 拓 扑 结 构 为 （  ） 。\n", "answer": ["A、星 型 结 构\n", "B、环 形 结 构\n", "C、总 线 型 结 构\n", "D、分 布 式 结 构\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "一 般 在 网 络 层 次 架 构 中 ， 接 入 层 使 用 的 设 备 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、路 由 器\n", "B、交 换 机\n", "C、防 火 墙\n", "D、服 务 器\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "一 般 三 相 电 路 的 相 序 都 采 用 （  ） 。\n", "answer": ["A、相 序\n", "B、相 位\n", "C、顺 序\n", "D、正 序\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "一 般 情 况 下 ， 监 控 室 不 包 含 下 面 哪 种 设 备 （  ） 。\n", "answer": ["A、监 控 工 作 站\n", "B、P L C\n", "C、服 务 器\n", "D、监 视 器\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "一 般 情 况 下 ， I P 地 址 与 域 名 之 间 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、一 对 一\n", "B、多 对 一\n", "C、一 对 多", "D、多 对 多\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "一 般 光 衰 在 （  ）d b 内 ， 我 们 可 以 视 为 正 常 。\n", "answer": ["A、- 4 0\n", "B、4 0\n", "C、- 3 0\n", "D、3 0\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "夜 间 熄 灯 巡 视 通 常 每 （  ） 应 进 行 一 次 ， 主 要 是 检 查 设 备 有 无 电 晕 放 电 ， 接 头 有 无\n发 红 过 热 现 象 。\n", "answer": ["A、天\n", "B、周\n", "C、月\n", "D、季\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "要 重 新 启 动 门 架 工 控 机 电 脑 使 用 下 面 什 么 命 令 （  ） 。\n", "answer": ["A、f i n d\n", "B、d o c k e r\n", "C、s h u t d o w n - r\n", "D、i p a d d r\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "验 电 器 是 检 验 电 器 设 备 是 否 有 电 的 一 种 安 全 用 具 ， 可 大 致 分 为 高 压 验 电 器 和 （  ）\n两 类 。\n", "answer": ["A、 直 流 验 电 器\n", "B、 交 流 验 电 器\n", "C、 安 全 电 压 验 电 器\n", "D、 低 压 验 电 器\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "严 格 执 行 安 全 操 作 规 程 的 目 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、 限 制 工 人 的 人 身 自 由\n", "B、 防 止 工 人 触 电\n", "C、 保 证 人 身 和 设 备 的 安 全 以 及 企 业 的 正 常 生 产\n", "D、 增 强 领 导 的 权 威 性\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "选 择 热 继 电 器 时 ,应 根 据 被 控 设 备 的 （  ） 来 选 择 相 应 发 热 元 件 的 规 格 。\n", "answer": ["A、 额 定 电 流\n", "B、 额 定 电 压\n", "C、 额 定 功 率\n", "D、 额 定 效 率\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "选 项 中 不 能 作 为 导 线 的 使 用 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、 钢 线\n", "B、 铜 线\n", "C、 铝 线\n", "D、 铜 绞 线\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "许 多 黑 客 攻 击 都 是 利 用 软 件 实 现 中 的 缓 冲 区 溢 出 的 漏 洞 ， 对 于 这 一 威 胁 ， 最 可 靠 的 '\n解 决 方 案 是 （  ） ？\n", "answer": ["A、 安 装 防 火 墙\n", "B、 安 装 入 侵 检 测 系 统\n", "C、 给 系 统 安 装 最 新 的 补 丁\n", "D、 安 装 防 病 毒 软 件1 4 4 . 需 要 关 闭 某 计 算 机 （ W i n d o w s 7 系 统 ） 的 远 程 桌 面 连 接 ， 则 应 关 闭 其 （ D） 端 口 。\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "需 要 传 输 可 靠 数 据 的 时 候 ， 一 般 是 通 过 （  ） 协 议 传 输 的 。\n", "answer": ["A、T C P\n", "B、U D P\n", "C、A R P\n", "D、I C M P\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "虚 拟 局 域 网 的 英 文 简 称 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、V L A N\n", "B、L A N\n", "C、T F T P\n", "D、W e b\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "虚 拟 不 同 的 局 域 网 需 要 划 分 （  ） 技 术 。\n", "answer": ["A、L A N\n", "B、W L A N\n", "C、V L A N\n", "D、V P N\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "信 息 系 统 遭 到 破 坏 后 ， 对 公 民 、 法 人 和 其 他 组 织 的 合 法 权 益 造 成 特 别 严 重 损 害 的 ， 应\n定 为 （  ） 。\n", "answer": ["A、第 一 级\n", "B、第 二 级\n", "C、第 三 级\n", "D、第 四 级\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "信 息 安 全 事 件 ， 是 指 由 于 自 然 或 者 （  ）以 及 软 硬 件 本 身 缺 陷 或 故 障 的 原 因 ，对 信 息\n系 统 造 成 危 害 或 对 社 会 造 成 负 面 影 响 的 事 件 。\n", "answer": ["A、故 意\n", "B、无 意\n", "C、人 为\n", "D、过 失\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "信 息 安 全 管 理 旨 在 实 现 信 息 的 完 整 性 、 机 密 性 和 可 用 性 。 网 络 信 息 被 非 正 当 的 修 改 或\n破 坏 ， 这 是 破 坏 了 信 息 的 （  ） 。\n", "answer": ["A、机 密 性\n", "B、完 整 性\n", "C、可 控 性\n", "D、可 用 性\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "信 息 安 全 的 五 个 基 本 属 性 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、机 密 性 、 可 用 性 、 可 控 性 、 不 可 否 认 性 和 安 全 性\n", "B、机 密 性 、 可 用 性 、 可 控 性 、 不 可 否 认 性 和 完 整 性\n", "C、机 密 性 、 可 用 性 、 可 控 性 、 不 可 否 认 性 和 不 可 见 性\n", "D、机 密 性 、 可 用 性 、 可 控 性 、 不 可 否 认 性 和 隐 藏 性\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "信 息 安 全 的 保 护 对 象 主 要 是 计 算 机 硬 件 ， 软 件 和 （  ） 。", "answer": ["A、操 作 系 统\n", "B、开 发 语 言\n", "C、文 件 系 统\n", "D、数 据\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "信 息 安 全 “老 三 样 ”是 （  ） 。\nA防 火 墙 、 扫 描 、 杀 毒\nB、防 火 墙 、 入 侵 检 测 、 扫 描\nC、防 火 墙 、 入 侵 检 测 、 杀 毒\nD、入 侵 检 测 、 扫 描 、 杀 毒\n1 5 4 . 新 装 的 E T C 车 道 是 几 线 圈 （ D） 。\n", "answer": ["A、4\n", "B、5\n", "C、6\n", "D、7\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "写 有 C A T - 5 E 表 示 （  ） 。\n", "answer": ["A、超 五 类 网 线\n", "B、猫 咪 品 牌\n", "C、质 检 标 志\n", "D、长 度 单 位\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "协 作 子 系 统 实 现 E T C 车 辆 用 户 使 用 M T C 车 道 功 能 ， 从 而 实 现 （  ） 收 费 。\n", "answer": ["A、 便 捷 式\n", "B、 混 合 式\n", "C、 组 合 式\n", "D、 覆 盖 式\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "消 弧 线 圈 实 际 是 一 个 铁 芯 线 圈 ， 其 （  ） 很 小 ， 电 抗 很 大 。\n", "answer": ["A、 电 阻\n", "B、 电 压\n", "C、 电 抗\n", "D、 电 容\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "项 目 管 理 的 核 心 任 务 是 项 目 的 （  ） 。\n", "answer": ["A、 组 织 协 调\n", "B、 目 标 控 制\n", "C、 合 同 管 理\n", "D、 风 险 管 理\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "想 要 在 某 主 机 中 永 久 删 除 一 个 1 7 2 . 1 6 . 1 . 1 网 段 地 址 ， 以 下 命 令 中 正 确 的 是 （  ）。\n", "answer": ["A、r o u t e - p a d d 1 7 2 . 1 6 . 1 . 1\n", "B、r o y t e - p d e l e t e 1 7 2 . 1 6 . 1 . 1\n", "C、r o u t e d e l e t e 1 7 2 . 1 6 . 1 . 1\n", "D、r o u t e a d d\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "相 线 应 应 接 在 螺 纹 口 灯 头 的 （  ） 。\n", "answer": ["A、 中 心 端 子\n", "B、 外 壳\n", "C、 螺 纹 端 子\n", "D、 下 端1 6 1 . 线 圈 式 车 辆 检 测 器 输 入 的 信 号 为 （ C） 。\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "现 在 通 常 高 速 公 路 外 场 摄 像 机 的 传 输 方 式 是 通 过 （  ） 传 输 到 监 控 网 络 的 。\n", "answer": ["A、网 线 直 连\n", "B、同 轴 电 缆\n", "C、交 换 机\n", "D、光 端 机\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "现 在 c e n t o s 7 . 6 系 统 下 插 入 了 一 块 新 硬 盘 ， 要 求 进 行 分 区 ,分 区 为 / d e v / s d b 5 ， 当 前 在\n/ r o o t 目 录 下 ，现 在 想 要 将 其 挂 载 到 根 目 录 下 的 s h u j u 5 文 件 ，正 确 的 操 作 为 （  ）。\n", "answer": ["A、首 先 t o u c h / s h u j u 5 ,然 后 m o u n t / d e v / s d b 5 / s h u j u 5\n", "B、首 先 m k d i r / s h u j u 5 ,然 后 m o u n t / d e v / s d b 5 / s h u j u 5\n", "C、直 接 m o u n t / s h u j u 5\n", "D、首 先 m k d i r . / s h u j u 5 然 后 m o u n t / d e v / s d b 5 . / s h u j u 5\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "现 有 如 下 场 景 ： 公 司 运 维 人 员 查 看 w e b 服 务 日 志 ， 发 现 有 一 条 记 录 请 求 的 路 径 为\n/ s y s t e m / a p i . p h p ? i d = 1 ’a n d s e l e c t u s e r ( ) ; 请 问 w e b 应 用 遭 受 到 什 么 攻 击 （  ） 。\n", "answer": ["A、x s s 攻 击\n", "B、s q l 注 入\n", "C、恶 意 文 件 上 传\n", "D、没 有 遭 受 攻 击\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "现 行 的 双 绞 线 中 ， 一 般 包 含 （  ） 对 双 绞 线 。\n", "answer": ["A、2\n", "B、3\n", "C、4\n", "D、5\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "下 面 字 符 串 中 ， 哪 个 是 正 确 的 I P 地 址 （  ） ？\n", "answer": ["A、1 9 2 . 1 6 8 . 1\n", "B、2 0 2 . 1 5 0 . 1 0 . 1 0\n", "C、6 1 . 1 . 0 . 1 . 5 9\n", "D、9 0 3 . 2 0 . 2 0 . 8 0 3\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "下 面 说 法 错 误 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、传 感 器 可 以 说 是 一 种 检 测 装 置 ， 它 能 感 受 到 被 测 物 体 的 信 息 ， 但 并 不 对 信 息 进 行 处 理\n", "B、霍 尔 开 关 其 实 就 是 磁 场 传 感 器 的 另 外 一 种 形 式\n", "C、换 能 器 其 实 就 是 振 动 传 感 器 ， 是 将 振 动 变 量 采 集 后 转 换 为 电 信 号\n", "D、人 脸 识 别 技 术 其 实 就 是 生 物 传 感 器 的 应 用\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "下 面 属 于 门 架 服 务 器 的 应 用 正 确 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、m y s q l 、r e d i s 、s e n t i n e l 1 ( 哨 兵 )s e n t i n e l 2 ( 哨 兵 )、e t c d f s 、r e d i s q d\n", "B、m y s q l 、f e e s e r v e r 、s e n t i n e l 1 ( 哨 兵 )s e n t i n e l 2 ( 哨 兵 )、e t c d f s 、r e d i s q d\n", "C、m y s q l 、e t c - r u n 、s e n t i n e l 1 ( 哨 兵 )s e n t i n e l 2 ( 哨 兵 )、e t c d f s 、r e d i s q d\n", "D、m y s q l 、e t c - r u n 、e t c d f s 、r e d i s q d1 6 9 . 下 面 关 于 H T T P S 的 描 述 中 ， 错 误 的 是 （ C） 。\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "下 面 对 两 纤 单 向 通 道 保 护 环 描 述 正 确 的 有 （  ） 。\n", "answer": ["A、单 向 业 务 、 分 离 路 由\n", "B、双 向 业 务 、 分 离 路 由\n", "C、单 向 业 务 、 一 致 路 由\n", "D、双 向 业 务 、 一 致 路 由\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "下 面 对 跟 踪 审 计 功 能 的 描 述 哪 项 是 正 确 的 （  ） ？\n", "answer": ["A、审 计 跟 踪 不 需 要 周 期 性 复 查\n", "B、实 时 审 计 可 以 在 问 题 发 生 时 进 行 阻 止\n", "C、对 一 次 事 件 的 审 计 跟 踪 记 录 只 需 包 括 事 件 类 型 和 发 生 时 间\n", "D、审 计 是 记 录 用 户 使 用 计 算 机 网 络 系 统 进 行 的 所 有 活 动 过 程 ， 它 是 提 高 安 全 的 重 要 工 具\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "下 面 不 属 于 入 侵 检 测 构 建 过 程 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、预 处 理 信 息\n", "B、在 知 识 库 中 保 存 植 入 数 据\n", "C、收 集 或 生 成 事 件 信 息\n", "D、比 较 事 件 记 录 与 知 识 库\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "下 面 不 属 于 P L C 控 制 对 象 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、风 机\n", "B、通 信 指 示 器\n", "C、照 明\n", "D、气 象 检 测 仪\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "下 面 （  ） 不 是 常 用 的 交 通 参 数 检 测 器 。\n", "answer": ["A、线 圈 检 测 器\n", "B、视 频 检 测 器\n", "C、雷 达 检 测 器\n", "D、温 度 检 测 器\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "下 列 最 容 易 破 解 的 加 密 方 法 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、D E S 加 密 算 法\n", "B、换 位 密 码\n", "C、替 代 密 码\n", "D、R S A 加 密 算 法\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "下 列 与 高 速 公 路 机 电 相 关 的 缩 略 语 代 表 意 思 错 误 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、O B U — — 车 载 单 元\n", "B、M A C — — 信 息 鉴 别 码\n", "C、R A I D — — 射 频 识 别 技 术\n", "D、R S U — — 路 测 单 元\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "下 列 有 关 网 络 安 全 的 表 述 ， 正 确 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、只 要 装 了 杀 毒 软 件 ， 网 络 就 是 安 全 的\n", "B、只 要 装 了 防 火 墙 ， 网 络 就 是 安 全 的\n", "C、只 要 设 定 了 密 码 ， 网 络 就 是 安 全 的", "D、尚 没 有 绝 对 安 全 的 网 络 ， 网 民 要 注 意 保 护 个 人 信 息\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "下 列 有 关 M A C 地 址 的 说 法 中 哪 些 是 正 确 的 （  ） ？\n", "answer": ["A、以 太 网 用 M A C 地 址 来 进 行 主 机 间 的 路 由\n", "B、M A C 地 址 是 一 种 便 于 更 改 的 逻 辑 地 址\n", "C、M A C 地 址 固 化 在 R O M 中 ， 通 常 情 况 下 无 法 改 动\n", "D、通 常 只 有 终 端 主 机 才 需 要 M A C 地 址 ， 路 由 器 等 网 络 设 备 不 需 要\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "下 列 选 项 中 不 是 A P T 攻 击 的 特 点 （  ） 。\n", "answer": ["A、目 标 明 确\n", "B、持 续 性 强\n", "C、手 段 多 样\n", "D、攻 击 少 见\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "下 列 选 项 中 ， 不 属 于 W i n d o w s 环 境 子 系 统 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、P O S I X\n", "B、O S / 2\n", "C、W i n 3 2\n", "D、W i n 7\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "下 列 选 项 中 ， 不 属 于 U n i x / L i n u x 文 件 类 型 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、可 执 行 文 件 （ e x e ）\n", "B、目 录\n", "C、S o c k e t s\n", "D、正 规 文 件\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "下 列 协 议 中 ， 状 态 检 测 防 火 墙 技 术 能 够 对 其 动 态 连 接 状 态 进 行 有 效 检 测 和 防 护 的 是\n（  ） 。\n", "answer": ["A、T C P\n", "B、U D P\n", "C、I C M P\n", "D、F T P\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "下 列 协 议 中 ， 哪 个 不 是 一 个 专 用 的 安 全 协 议 （  ） 。\n", "answer": ["A、S S L\n", "B、I C M P\n", "C、V P N\n", "D、H T T P S\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "下 列 协 议 中 ， 不 能 被 攻 击 者 用 来 进 行 D o s 攻 击 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、T C P\n", "B、I C M P\n", "C、U D P\n", "D、I P S e c\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "下 列 说 法 中 ， 不 正 确 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、吹 弧 是 灭 弧 的 主 要 方 法 之 一\n", "B、高 压 断 路 器 又 叫 高 压 开 关 ， 隔 离 开 关 又 叫 隔 离 刀 闸\n", "C、隔 离 开 关 只 能 用 来 将 电 器 设 备 与 带 电 体 隔 离\n", "D、不 可 在 设 备 带 电 的 情 况 下 测 量 其 绝 缘 电 阻\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "下 列 说 法 正 确 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、视 频 摄 像 不 是 传 感 器", "B、麦 克 风 是 传 感 器\n", "C、麦 克 风 不 是 传 感 器\n", "D、R F I D 不 可 以 定 位\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "下 列 说 法 关 于 收 费 软 件 升 级 描 述 错 误 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、升 级 时 网 络 必 须 畅 通\n", "B、升 级 后 版 本 软 件 号 有 更 新\n", "C、升 级 时 车 道 时 间 必 须 与 北 京 时 间 同 步\n", "D、升 级 时 必 须 在 上 班 状 态 进 行\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "下 列 说 法 错 误 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、U S B 是 不 间 断 电 源\n", "B、O B U 是 车 载 电 子 标 签\n", "C、E T C 是 电 子 不 停 车 收 费 系 统\n", "D、R S U 是 路 测 单 元\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "下 列 属 于 支 撑 网 的 选 项 为 （  ） 。\n", "answer": ["A、互 联 网\n", "B、移 动 网\n", "C、局 域 网\n", "D、网 络 管 理 网\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "下 列 设 施 属 于 监 控 设 施 的 是 （  ） ？\n", "answer": ["A、车 辆 检 测 器\n", "B、亭 内 摄 像 机\n", "C、可 变 信 息 标 志\n", "D、气 象 检 测 仪\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "下 列 设 施 不 属 于 E T C 门 架 系 统 外 场 设 备 的 有 （  ） 。\n", "answer": ["A、工 控 机\n", "B、R S U 天 线\n", "C、摄 像 机\n", "D、气 象 检 测 仪\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "下 列 设 备 中 不 是 通 过 串 口 通 信 的 设 备 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、卡 机\n", "B、费 额 显 示 器\n", "C、栏 杆 机\n", "D、计 重 设 备\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "下 列 设 备 起 到 的 作 用 正 确 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、车 检 器 ： 车 型 判 别\n", "B、车 牌 识 别 器 ： 测 速 和 识 别 车 牌\n", "C、光 栅 ： 分 离 车 辆\n", "D、栏 杆 机 ： 叠 加 图 像\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "下 列 设 备 哪 个 不 属 于 入 口 车 道 （  ） 。\n", "answer": ["A、车 道 控 制 机\n", "B、显 示 器\n", "C、票 据 打 印 机\n", "D、黄 色 闪 光 报 警 灯\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "下 列 设 备 不 属 于 E T C 门 架 系 统 的 是 （  ） 。", "answer": ["A、R S U 天 线\n", "B、高 清 摄 像 机\n", "C、收 费 键 盘\n", "D、工 业 交 换 机\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "下 列 器 件 不 属 于 变 压 器 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、电 压 互 感 器\n", "B、电 流 互 感 器\n", "C、自 耦 调 压 器\n", "D、电 扇 调 速 器\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "下 列 哪 （  ） 种 防 火 墙 的 配 置 方 式 安 全 性 最 高 。\n", "answer": ["A、屏 蔽 路 由 器\n", "B、双 宿 主 主 机\n", "C、屏 蔽 子 网\n", "D、屏 蔽 网 关\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "下 列 哪 一 项 是 卡 黑 名 单 的 文 件 名 （  ） 。\n", "answer": ["A、G B C a r d B L i s t . c f g\n", "B、G b P r e B l a c k L i s t . c f g\n", "C、V B L i s t\n", "D、V G L i s t\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "下 列 哪 一 项 是 磁 介 质 上 信 息 擦 除 的 最 彻 底 形 式 （  ） ？\n", "answer": ["A、格 式 化\n", "B、消 磁\n", "C、删 除\n", "D、破 坏\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "下 列 哪 一 项 不 是 黑 客 在 入 侵 踩 点 信 息 搜 集 阶 段 使 用 到 的 技 术 （  ）?\n", "answer": ["A、公 开 信 息 的 合 理 利 用 及 分 析\n", "B、I P 及 域 名 信 息 收 集\n", "C、主 机 及 系 统 信 息 收 集\n", "D、使 用 s q l m a p 验 证 S Q L 注 入 漏 洞 是 否 存 在\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "下 列 哪 一 项 不 是 高 速 公 路 收 费 站 三 大 系 统 （  ）?\n", "answer": ["A、收 费 系 统\n", "B、稽 核 系 统\n", "C、通 信 系 统\n", "D、监 控 系 统\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "下 列 哪 一 个 选 项 不 属 于 X S S 跨 站 脚 本 漏 洞 危 害 （  ） 。\n", "answer": ["A、钓 鱼 欺 骗\n", "B、身 份 盗 用\n", "C、S Q L 数 据 泄 露\n", "D、挂 马\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "下 列 哪 项 是 保 证 电 气 作 业 安 全 的 组 织 措 施 （  ） 。\n", "answer": ["A、停 电\n", "B、悬 挂 接 地 线\n", "C、工 作 许 可 制 度\n", "D、以 上 都 不 是2 0 4 . 下 列 哪 项 不 是 高 速 公 路 路 面 照 明 技 术 指 标 （ A） 。\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "下 列 哪 类 工 具 是 日 常 用 来 扫 描 w e b 漏 洞 的 工 具 （  ）?\n", "answer": ["A、I B M A P P S C A N\n", "B、N e s s u s 目 前 全 世 界 最 多 人 使 用 的 系 统 漏 洞 扫 描 与 分 析 软 件\n", "C、N M A P N e t w o r k M a p p e r 是L i n u x 下 的 网 络 扫 描 和 嗅 探 工 具 包\n", "D、X - S C A N 国 内 安 全 焦 点 出 品 ,多 线 程 方 式 对 指 定 I P 地 址 段 (或 单 机 )进 行 安 全 漏 洞 检 测\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "下 列 哪 个 攻 击 不 在 网 络 层 （  ） 。\n", "answer": ["A、I P 欺 诈\n", "B、T e a r d r o p\n", "C、S m u r f\n", "D、S Q L 注 入\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "下 列 交 通 监 测 器 中 具 备 智 能 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、环 形 线 圈\n", "B、超 声 检 波 测 器\n", "C、视 频 图 像 检 测 器\n", "D、红 外 检 测 器\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "下 列 检 测 设 备 中 ， 属 于 交 通 信 息 检 测 设 备 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、火 灾 检 测 器\n", "B、能 见 度 检 测 器\n", "C、冰 、 雪 检 测 器\n", "D、视 频 车 辆 检 测 器\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "下 列 关 于 个 人 防 火 墙 的 特 点 ， 说 法 正 确 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、增 加 了 保 护 级 别 ， 但 需 要 额 外 的 硬 件 资 源\n", "B、个 人 防 火 墙 只 能 抵 挡 外 来 的 攻 击\n", "C、个 人 防 火 墙 只 能 对 单 机 提 供 保 护 ， 不 能 保 护 网 络 系 统\n", "D、个 人 防 火 墙 对 公 共 网 络 有 两 个 物 理 接 口\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "下 列 关 于 堆 （h e a p ）和 栈 （s t a c k ）在 内 存 中 增 长 方 向 的 描 述 中 ，正 确 的 是 （  ）。\n", "answer": ["A、 堆 由 低 地 址 向 高 地 址 增 长 ， 栈 由 低 地 址 向 高 地 址 增 长\n", "B、堆 由 低 地 址 向 高 地 址 增 长 ， 栈 由 高 地 址 向 低 地 址 增 长\n", "C、堆 由 高 地 址 向 低 地 址 增 长 ， 栈 由 高 地 址 向 低 地 址 增 长\n", "D、堆 由 高 地 址 向 低 地 址 增 长 ， 栈 由 低 地 址 向 高 地 址 增 长\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "下 列 关 于 W e b 相 关 的 说 法 错 误 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、W e b 是 一 个 超 文 本 集\n", "B、W e b 的 基 于 H T T P 通 信 协 议 ， 存 储 在 W e b 服 务 器 中 文 本\n", "C、W e b 服 务 器 又 称 为 W W W 服 务 器\n", "D、W e b 在 提 供 信 息 之 前 ， 所 有 信 息 不 必 以 文 件 的 方 式 存 放 在 W e b 服 务 器 所 管 辖 磁 盘 中 某 个\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "下 列 关 于 S Q L 命 令 的 说 法 中 ， 正 确 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、删 除 表 的 命 令 是 D R O P\n", "B、删 除 记 录 的 命 令 是 D E S T R O Y", "C、建 立 视 图 的 命 令 是 C R E A T E T A B L E\n", "D、更 新 记 录 的 命 令 是 R E P L A C E\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "下 列 关 于 r o o t 账 户 的 说 法 中 ， 错 误 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、U n i x / L i n e x 超 级 用 户 账 户 只 有 一 个\n", "B、r o o t 账 户 是 一 个 超 级 用 户 账 户 ， 可 以 对 系 统 进 行 任 何 操 作\n", "C、只 要 将 用 户 的 U I D 和G I D 设 置 为 0， 就 可 以 将 其 变 成 超 级 用 户\n", "D、不 要 随 意 将 r o o t s h e l l 留 在 终 端 上\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "下 列 关 于 f t p 说 法 错 误 的 是 （  ） ？\n", "answer": ["A、f t p 是 基 于 C / S 架 构 的 一 种 应 用 层 应 用\n", "B、f t p 是 双 通 道 协 议 ， 控 制 通 道 常 用 2 1 端 口 ， 数 据 传 输 常 用 2 0 端 口\n", "C、f t p 控 制 通 道 用 于 控 制 数 据 包 传 输 速 率 的\n", "D、防 火 墙 通 过 n a t a l g 技 术 解 决 f t p 协 议 数 据 传 输 问 题\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "下 列 攻 击 中 ， 消 息 认 证 不 能 预 防 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、伪 装\n", "B、内 容 修 改\n", "C、计 时 修 改\n", "D、发 送 方 否 认\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "下 列 对 网 络 服 务 的 描 述 哪 个 是 错 误 的 （  ） ？\n", "answer": ["A、D H C P — — 动 态 主 机 配 置 协 议 ， 动 态 分 配 I P 地 址\n", "B、D N S — — 域 名 服 务 ， 可 将 主 机 域 名 解 析 为 I P 地 址\n", "C、W I N S — — W i n d o w s 互 联 网 名 称 服 务 ， 可 将 主 机 域 名 解 析 为 I P 地 址 F\n", "D、T P — — 文 件 传 输 协 议 ， 可 提 供 文 件 上 传 、 下 载 服 务\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "下 列 电 度 表 通 常 会 安 装 在 计 量 柜 上 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、有 功 功 率 表\n", "B、无 功 功 率 表\n", "C、视 在 功 率 表\n", "D、有 功 电 能 表\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "下 列 地 址 属 于 1 9 2 . 1 6 8 . 1 . 1 2 8 / 2 6 网 段 的 地 址 是 （  ） ？\n", "answer": ["A、1 9 2 . 1 6 8 . 1 . 6 3\n", "B、1 9 2 . 1 6 8 . 1 . 1 1 5\n", "C、1 9 2 . 1 6 8 . 1 . 1 8 1\n", "D、1 9 2 . 1 6 8 . 1 . 1 9 3\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "下 列 陈 述 中 ， 不 正 确 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、数 字 通 信 系 统 比 模 拟 通 信 系 统 的 抗 干 扰 性 更 好\n", "B、数 字 通 信 系 统 比 模 拟 通 信 系 统 更 便 于 集 成 化\n", "C、数 字 通 信 系 统 比 模 拟 通 信 系 统 更 便 于 微 形 化\n", "D、数 字 通 信 系 统 比 模 拟 通 信 系 统 的 信 道 利 用 率 更 高\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "下 列 不 属 于 信 息 发 布 设 施 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、监 控 摄 像 机\n", "B、车 道 指 示 器\n", "C、可 变 限 速 标\n", "D、交 通 信 号 灯\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "下 列 不 属 于 隧 道 火 灾 探 测 设 施 的 （  ） 。\n", "answer": ["A、感 温 感 烟 探 测 器", "B、火 焰 探 测 器\n", "C、光 纤 光 栅 感 温 探 测 器\n", "D、报 警 按 钮\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "下 列 不 属 于 隧 道 环 境 检 测 设 备 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、C O / V I 传 感 器\n", "B、烟 雾 传 感 器\n", "C、风 速 风 向 传 感 器\n", "D、射 流 风 机\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "下 列 不 属 于 数 据 传 输 安 全 技 术 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、防 抵 赖 技 术\n", "B、数 据 传 输 加 密 技 术\n", "C、数 据 完 整 性 技 术\n", "D、旁 路 控 制\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "下 列 不 属 于 联 网 收 费 通 行 介 质 包 括 （  ） 等 。\n", "answer": ["A、E T C 卡\n", "B、C P C 卡\n", "C、纸 卡\n", "D、行 驶 证\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "下 列 不 是 门 架 管 理 系 统 中 通 知 重 传 功 能 的 子 功 能 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、门 架 重 新 上 传 通 知 接 口\n", "B、计 费 扣 费 交 易 重 新 上 传 通 知\n", "C、日 志 文 件 定 期 上 传 通 知\n", "D、小 时 批 次 汇 总 重 新 上 传 通 知\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "下 列 表 示 中 ， （  ） 不 是 存 储 容 量 的 单 位 。\n", "answer": ["A、b i t\n", "B、K B\n", "C、M B\n", "D、G B\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "下 列 （  ） 是 保 证 电 气 作 业 安 全 的 组 织 措 施 。\n", "answer": ["A、悬 挂 接 地 线\n", "B、工 作 许 可 制 度\n", "C、停 电\n", "D、穿 戴 劳 保 用 品\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "系 统 的 安 全 策 略 和 审 查 记 录 使 得 机 构 管 理 者 能 够 确 保 用 户 对 其 自 身 的 行 为 负 责 。 为 了\n使 用 系 统 记 录 ， 是 安 全 策 略 发 挥 作 用 ， 下 面 哪 一 项 是 首 要 必 需 的 （  ） ？\n", "answer": ["A、物 理 访 问 控 制\n", "B、环 境 控 制\n", "C、管 理 控 制\n", "D、逻 辑 访 问 控 制\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "无 线 传 感 器 网 络 协 议 结 构 包 括 物 理 层 、数 据 链 路 层 、网 络 层 ，应 用 层 外 ，还 包 括 （  ）。\n", "answer": ["A、 传 输 层\n", "B、感 知 层\n", "C、支 撑 层\n", "D、数 据 处 理 层2 3 0 . 我 们 在 综 合 布 网 线 系 统 中 ，基 本 链 路 长 度 不 能 超 过 （）米，通 道 长 度 不 能 超 过 （A）\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "我 们 通 过 P C 的R S 2 3 2 接 口 与 单 片 机 与 讯 时 ， 我 们 在 设 计 电 路 时 ， 一 般 会 使 用 芯 片\nM A X 2 3 2 芯 片 与 单 片 机 U A R T 口 相 连 ， M A X 2 3 2 芯 片 起 什 么 作 用 （  ） ？\n", "answer": ["A、U A R T 接 口 转 为 I 2 C 接 口\n", "B、将U A R T 接 口 转 为 R S 2 3 2 接 口\n", "C、将U A R T 接 口 转 为 U S B 接 口\n", "D、将U A R T 接 口 转 为 S P I 接 口\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "我 们 平 时 所 说 的 计 算 机 病 毒 ， 实 际 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、有 故 障 的 硬 件\n", "B、一 种 细 菌\n", "C、一 段 程 序\n", "D、微 生 物\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "我 们 将 网 络 中 各 个 站 点 相 互 连 接 的 方 法 和 形 式 称 之 为 （  ） 。\n", "answer": ["A、星 型 拓 扑\n", "B、环 形 拓 扑\n", "C、网 络 拓 扑\n", "D、总 线 拓 扑\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "我 国 的 E T C 国 标 采 用 的 是 （  ） 频 段 短 程 通 信 技 术 ,技 术 精 度 高 ,安 全 性 好 。\n", "answer": ["A、4 3 3 M\n", "B、2 . 4 G\n", "C、9 1 5 M\n", "D、5 . 8 G\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "我 国 安 全 生 产 工 作 的 基 本 方 针 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、安 全 生 产 重 于 泰 山\n", "B、安 全 第 一 、 以 人 为 本\n", "C、安 全 第 一 ， 预 防 为 主 ， 综 合 治 理\n", "D、生 产 第 一 。\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "文 件 传 输 协 议 F T P 采 用 的 端 口 号 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、2 1\n", "B、3 0\n", "C、8 0\n", "D、8 1\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "为 了 加 快 光 缆 施 工 进 度 和 保 证 施 工 质 量 ， 目 前 采 用 的 新 施 工 方 法 有 （  ） 。\n", "answer": ["A、牵 引 法\n", "B、拉 拽 法\n", "C、吸 气 法\n", "D、气 吹 法\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "为 了 防 御 网 络 监 听 ， 最 常 用 的 方 法 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、采 用 物 理 传 输 （ 非 网 络 ）", "B、信 息 加 密\n", "C、无 线 网\n", "D、使 用 专 线 传 输\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "为 了 避 免 I P 地 址 的 浪 费 ， 需 要 对 I P 地 址 中 的 主 机 号 部 分 进 行 再 次 划 分 ， 将 其 划 分 成\n两 部 分 ， 即 （  ） 。\n", "answer": ["A、子 网 号 和 主 机 号\n", "B、子 网 号 和 网 络 号\n", "C、主 机 号 和 网 络 号\n", "D、子 网 号 和 分 机 号\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "为 了 保 证 工 程 质 量 ， 规 定 机 电 工 程 关 键 项 目 的 合 格 率 应 为 （  ）%。\n", "answer": ["A、9 0\n", "B、9 5\n", "C、9 8\n", "D、1 0 0\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "为 看 清 远 处 的 交 通 状 况 ， 监 控 系 统 应 选 用 （  ） 镜 头 。\n", "answer": ["A、广 角\n", "B、中 焦\n", "C、长 焦\n", "D、短 焦\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "为 保 证 监 控 系 统 的 质 量 ， 在 设 备 选 型 上 应 注 意 （  ） ？\n", "answer": ["A、可 靠 性 、 灵 活 性\n", "B、先 进 性 、 可 靠 性 、 通 用 性\n", "C、标 准 性 、 先 进 性 、 安 全 性\n", "D、可 回 收 性\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "为 保 证 车 道 收 费 系 统 正 常 连 续 使 用 ,通 常 采 用 （  ） 供 电 模 式 。\n", "answer": ["A、市 电\n", "B、高 压\n", "C、U P S\n", "D、发 电 机\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "维 护 操 作 中 ， 在 使 用 光 源 时 应 当 特 别 注 意 的 事 项 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、可 用 眼 睛 判 断 是 否 有 光 发 出\n", "B、不 能 用 眼 睛 直 视 发 光 口\n", "C、无 所 谓\n", "D、发 光 口 可 以 对 着 别 人 的 眼 睛\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "微 型 计 算 机 硬 件 系 统 中 最 核 心 的 部 件 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、主 板\n", "B、C P U\n", "C、内 存 储 器\n", "D、I / O 设 备\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "微 软 结 束 对 W i n d o w s 7 的 支 持 服 务 ， 以 下 哪 项 是 最 好 的 应 对 措 施 （  ） 。\n", "answer": ["A、安 装 3 6 0 安 全 卫 士\n", "B、开 启 自 动 更 新 功 能\n", "C、升 级 系 统 至 W i n d o w s 1 0\n", "D、设 置 开 机 密 码2 4 7 . 网 站 的 安 全 协 议 是 h t t p s 时 ， 该 网 站 浏 览 时 会 进 行 （ D） 处 理 。\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "网 页 恶 意 代 码 通 常 利 用 （  ） 来 实 现 植 入 并 进 行 攻 击 。\n", "answer": ["A、U盘 工 具\n", "B、拒 绝 服 务 攻 击\n", "C、口 令 攻 击\n", "D、I E 浏 览 器 的 漏 洞\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "网 络 运 营 者 应 当 制 定 网 络 安 全 事 件 （  ） ， 及 时 处 置 系 统 漏 洞 、 计 算 机 病 毒 、 网 络\n攻 击 、 网 络 入 侵 等 风 险 。\n", "answer": ["A、 保 护 制 度\n", "B、 秘 密 等 级\n", "C、 使 用 制 度\n", "D、 应 急 预 案\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "网 络 运 营 者 应 当 按 照 网 络 安 全 等 级 保 护 制 度 的 要 求 ， 保 障 网 络 免 受 干 扰 、 破 坏 或 者 未\n经 授 权 的 访 问 ， 防 止 网 络 数 据 泄 露 或 者 被 窃 取 、 （  ） 。\n", "answer": ["A、 篡 改\n", "B、 保 存\n", "C、 保 护\n", "D、 备 份\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "网 络 运 营 者 应 采 取 监 测 、 记 录 网 络 运 行 状 态 、 网 络 安 全 事 件 的 技 术 措 施 ， 并 按 照 规 定\n留 存 相 关 的 网 络 日 志 不 少 于 （  ） 。\n", "answer": ["A、 一 个 月\n", "B、 三 个 月\n", "C、 六 个 月\n", "D、 一 年\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "网 络 相 关 行 业 组 织 按 照 章 程 ， （  ） ， 制 定 网 络 安 全 行 为 规 范 ， 指 导 会 员 加 强 网 络\n安 全 保 护 ， 提 高 网 络 安 全 保 护 水 平 ， 促 进 行 业 健 康 发 展 。\n", "answer": ["A、 提 升 行 业 标 准\n", "B、 宣 传 行 业 规 范\n", "C、 加 强 行 业 自 律\n", "D、 遵 守 行 业 规 范\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "网 络 拓 扑 结 构 的 要 素 有 （  ） ？\n", "answer": ["A、 节 点\n", "B、 链 路\n", "C、 通 路\n", "D、 以 上 全 是\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "网 络 设 备 安 全 策 略 ， 主 机 系 统 中 默 认 开 启 很 多 不 必 要 的 服 务 ,考 虑 到 系 统 的 安 全 性 ,系\n统 服 务 应 符 合 相 应 的 要 求 ， 以 下 说 法 错 误 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、 禁 止 安 装 与 应 用 系 统 和 主 机 系 统 无 关 的 软 件 或 程 序 ， 关 闭 与 业 务 和 运 维 无 关 的 网 络 端 口\n和 协 议\n", "B、如 果 没 有 必 要 ，需 要 停 止 S N M P 服 务 ，如 果 需 要 使 用 S N M P 服 务 ，修 改 默 认 的 S N M P 团 体 字", "C、 禁 止 使 用 t e l n e t 等 存 在 安 全 隐 患 的 协 议\n", "D、 对 于 具 备 图 形 界 面 （ 含 W E B 界 面 ） 的 主 机 系 统 ， 应 配 置 手 动 屏 幕 锁 定\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "网 络 基 本 拓 扑 结 构 有 3种 ： 星 型 、 总 线 型 和 （  ） 。\n", "answer": ["A、 链 型\n", "B、 条 线 型\n", "C、 复 线 形\n", "D、 环 形\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "网 络 攻 击 的 种 类 （  ） 。\n", "answer": ["A、 物 理 攻 击 ， 语 法 攻 击 ， 语 义 攻 击\n", "B、 黑 客 攻 击 ， 病 毒 攻 击\n", "C、 硬 件 攻 击 ， 软 件 攻 击\n", "D、 物 理 攻 击 ， 黑 客 攻 击 ， 病 毒 攻 击\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "网 络 产 品 、 服 务 应 当 符 合 相 关 国 家 标 准 的 （  ） 要 求 。\n", "answer": ["A、 自 觉 性\n", "B、 规 范 性\n", "C、 建 议 性\n", "D、 强 制 性\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "网 络 安 全 法 第 （  ） 条 ， 规 定 国 家 实 行 网 络 安 全 等 级 保 护 制 度 。\n", "answer": ["A、 五\n", "B、 十\n", "C、 十 三\n", "D、 二 十 一\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "《 网 络 安 全 法 》 第 六 十 九 条 网 络 运 营 者 违 反 本 法 规 定 ， 有 下 列 行 为 之 一 的 ， 由 有 关 主\n管部 门 责 令 改 正 ； 拒 不 改 正 或 者 情 节 严 重 的 ， 处 五 万 元 以 上 五 十 万 元 以 下 罚 款 ， 对 直\n接 负 责 的 主 管 人 员 和 其 他 直 接 责 任 人 员 ， 处 一 万 元 以 上 十 万 元 以 下 罚 款 ： （  ） 。\n", "answer": ["A、 不 按 照 有 关 部 门 的 要 求 对 法 律 、 行 政 法 规 禁 止 发 布 或 者 传 输 的 信 息 ， 采 取 停 止 传 输 、 消\n除 等 处 置 措 施 的\n", "B、 拒 绝 、 阻 碍 有 关 部 门 依 法 实 施 的 监 督 检 查 的\n", "C、 拒 不 向 公 安 机 关 、 国 家 安 全 机 关 提 供 技 术 支 持 和 协 助 的\n", "D、 以 上 都 是 。\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "网 络 安 全 等 级 保 护 要 求 采 取 监 测 、 记 录 网 络 运 行 状 态 、 网 络 安 全 事 件 的 技 术 措 施 ， 并\n按 照 规 定 留 存 相 关 的 网 络 日 志 不 少 于 （  ） 。\n", "answer": ["A、 一 个 月\n", "B、 二 个 月\n", "C、 三 个 月\n", "D、 六 个 月\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "网 卡 的 物 理 地 址 是 下 面 哪 一 种 二 进 制 数 （  ）?\n", "answer": ["A、3 2 位\n", "B、4 8 位\n", "C、6 4 位\n", "D、1 2 8 位\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "万 用 表 使 用 完 毕 后 ， 若 万 用 表 无 “O F F ”档 位 ， 则 转 换 开 关 应 转 到 （  ） 位 置 。", "answer": ["A、直 流 电 流 最 低 档\n", "B、交 流 电 压 最 高 档\n", "C、交 流 电 压 最 低 档\n", "D、直 流 电 流 最 高 档\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "完 整 的 计 算 机 系 统 由 （  ） 组 成 。\n", "answer": ["A、运 算 器 、 控 制 器 、 储 存 器 、 输 入 设 备 和 输 出 设 备\n", "B、主 机 和 外 部 设 备\n", "C、硬 件 系 统 和 软 件 系 统\n", "D、主 机 箱 、 显 示 器 、 键 盘 、 鼠 标 、 打 印 机\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "外 场 摄 像 机 必 须 布 设 的 位 置 有 （  ） 。\n", "answer": ["A、互 通 立 交\n", "B、服 务 区\n", "C、停 车 区\n", "D、以 上 都 是\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "外 侧 大 车 道 （ 超 宽 车 道 ） 宽 度 为 （  ） 。\n", "answer": ["A、5米\n", "B、3 . 5 米\n", "C、4 . 2 米\n", "D、4 . 5 米\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "挖 杆 坑 时 ， 当 坑 深 超 过 （  ） 米 时 ， 坑 内 工 作 人 员 应 戴 安 全 帽 。\n", "answer": ["A、1\n", "B、1 . 5\n", "C、1 . 8\n", "D、2\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "图 画 、 声 音 与 影 像 的 信 息 在 计 算 机 中 的 表 示 ， 采 用 （  ） 。\n", "answer": ["A、 模 拟 信 号 编 码 。\n", "B、 二 进 制 编 码\n", "C、 音 频 信 号 编 码\n", "D、 视 频 信 号 编 码\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "同 一 计 算 机 在 同 一 时 间 点 有 多 个 应 用 程 序 提 供 服 务 ， 如 何 区 分 不 同 应 用 程 序 的 对 应 会\n话 （  ）?\n", "answer": ["A、 端 口\n", "B、M A C\n", "C、I P 地 址\n", "D、 应 用 I D 号\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "同 一 根 网 线 的 两 头 插 在 同 一 交 换 机 上 会 （  ） 。\n", "answer": ["A、 网 络 环 路\n", "B、 根 本 没 有 影 响\n", "C、 短 路\n", "D、 回 路\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "通 信 系 统 必 须 具 备 的 三 个 基 本 要 素 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、 终 端 、 电 缆 、 计 算 机\n", "B、 信 号 发 生 器 、 通 信 线 路 、 信 号 接 收 设 备", "C、 信 源 、 通 信 媒 体 、 信 宿\n", "D、 终 端 、 通 信 设 施 、 接 收 设 备\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "通 信 双 方 都 能 收 发 信 息 ， 但 不 能 同 时 进 行 收 和 发 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、 单 工\n", "B、 多 工\n", "C、 半 双 工\n", "D、 全 双 工\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "通 信 光 缆 护 层 绝 缘 电 阻 的 技 术 要 求 （  ） 。\n", "answer": ["A、≥1 0 0 0 M Ω. K M\n", "B、≥1 5 0 0 M Ω. K M\n", "C、≥2 0 0 0 M Ω. K M\n", "D、≥2 5 0 0 M Ω. K M\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "通 信 管 道 一 般 沿 高 速 公 路 （  ） 埋 设 。\n", "answer": ["A、 公 路 边 皮\n", "B、 排 水 沟 外 侧\n", "C、 中 央 分 隔 带\n", "D、 路 肩\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "通 信 管 道 工 程 直 线 管 道 管 孔 试 通 时 ，应 用 比 被 试 管 孔 标 称 直 径 小 （  ）m m ，长9 0 0 m m\n的 拉 棒 进 行 。\n", "answer": ["A、3\n", "B、5\n", "C、8\n", "D、1 0\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "通 信 管 道 的 最 小 深 埋 （ 管 顶 到 地 面 ） 一 般 应 在 （  ）左 右 。\n", "answer": ["A、5 0 c m\n", "B、8 0 c m\n", "C、1 0 0 c m\n", "D、1 5 0 c m\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "通 过 计 算 机 查 询 所 管 理 的 系 统 内 相 关 设 备 网 络 是 否 通 畅 ， 可 以 通 过 c m d 命 令 符 查 询 命\n令 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、i p c o n f i g\n", "B、e x p l o r e r\n", "C、p i n g\n", "D、s e r v i c e s . m s c\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "通 常 所 说 的 电 路 负 载 大 ， 就 是 指 负 载 的 （  ） 。\n", "answer": ["A、电 阻 大\n", "B、电 压 高\n", "C、功 率 大\n", "D、体 积 大\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "通 常 监 控 系 统 中 系 统 主 机 与 外 场 设 备 （  ） 次 通 信 失 败 判 为 故 障 ， 系 统 主 机 就 通 过\n用 户 接 口 向 操 作 员 发 出 报 警 信 息 。\n", "answer": ["A、4\n", "B、3\n", "C、2", "D、1\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "通 常 高 速 公 路 外 场 摄 像 机 球 机 使 用 的 是 （  ） 电 源 。\n", "answer": ["A、1 2 V A C\n", "B、1 2 V D C\n", "C、2 4 V A C\n", "D、2 4 V D C\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "特 种 作 业 操 作 证 有 效 期 为 （  ） 年 ？\n", "answer": ["A、5\n", "B、1 2\n", "C、6\n", "D、3\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "特 长 隧 道 的 附 属 工 程 不 包 括 （  ） 。\n", "answer": ["A、支 护 工 程\n", "B、消 防 工 程\n", "C、监 控 工 程\n", "D、照 明 工 程\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "特 别 潮 湿 的 场 所 应 采 用 （  ）V的 安 全 特 低 电 压 。\n", "answer": ["A、2 4\n", "B、6\n", "C、1 2\n", "D、4 8\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "隧 道 限 速 标 志 设 置 在 高 速 公 路 的 什 么 位 置 （  ） 。\n", "answer": ["A、隧 道 入 口 内\n", "B、隧 道 出 口 内\n", "C、隧 道 入 口 外\n", "D、隧 道 出 口 外\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "隧 道 入 口 处 安 装 L E D 灯 的 作 用 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、增 加 隧 道 入 口 处 光 亮 ， 避 免 光 强 差 影 响 司 机 视 线 造 成 事 故\n", "B、增 加 隧 道 美 观 ， 避 免 司 机 驾 驶 疲 劳\n", "C、隧 道 入 口 引 导 灯 ， 引 导 车 辆 安 全 驶 入\n", "D、没 什 么 作 用 ， 用 来 装 饰 隧 道 增 加 美 观 性\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "隧 道 内 稀 释 烟 雾 的 设 计 标 准 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、卫 生 标 准\n", "B、安 全 标 准\n", "C、舒 适 标 准\n", "D、防 灾 标 准\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "隧 道 内 紧 急 电 话 分 机 设 置 间 距 不 宜 大 于 （  ） 米 。\n", "answer": ["A、1 0 0\n", "B、2 0 0\n", "C、3 0 0\n", "D、5 0 0\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "隧 道 内 交 通 事 故 一 般 是 通 过 哪 种 设 备 检 测 到 （  ） 。\n", "answer": ["A、视 频 检 测 摄 像 机\n", "B、线 圈 车 辆 检 测 器", "C、隧 道 内 固 定 摄 像 机\n", "D、双 波 长\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "隧 道 内 的 加 强 照 明 是 设 置 在 （  ） 。\n", "answer": ["A、隧 道 入 口 段 和 出 口 位 置\n", "B、隧 道 中 间 段 和 出 口 位 置\n", "C、隧 道 入 口 段 和 隧 道 中 间 段\n", "D、隧 道 入 口 段 、 中 间 段 和 出 口 位 置\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "隧 道 亮 度 检 测 器 一 般 安 装 在 （  ） 。\n", "answer": ["A、隧 道 入 口\n", "B、隧 道 ， 出 口\n", "C、隧 道 中 部\n", "D、隧 道 出 入 口 都 装\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "隧 道 监 控 系 统 控 制 优 先 级 别 （  ） 。\n", "answer": ["A、监 控 中 心 >监 控 分 中 心 >隧 道 管 理 所 >隧 道 本 地 控 制\n", "B、隧 道 本 地 控 制 >隧 道 管 理 所 >监 控 分 中 心 >监 控 中 心\n", "C、监 控 中 心 >隧 道 管 理 所 >监 控 分 中 心 >隧 道 本 地 控 制\n", "D、监 控 中 心 >隧 道 本 地 控 制 >隧 道 管 理 所 >监 控 分 中 心\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "隧 道 机 电 设 施 原 则 上 （  ） 设 置 一 个 固 定 摄 像 机 。\n", "answer": ["A、5 0 米\n", "B、1 0 0 米\n", "C、1 5 0 米\n", "D、2 0 0 米\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "隧 道 风 机 的 工 作 状 态 不 包 括 以 下 哪 一 项 （  ） 。\n", "answer": ["A、正 转\n", "B、反 转\n", "C、停 止\n", "D、加 强\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "隧 道 灯 具 照 明 通 过 很 多 组 （  ） 供 电 分 配 到 隧 道 内 分 支 箱 再 分 组 到 灯 具 。\n", "answer": ["A、三 相 四 线\n", "B、三 相 五 线\n", "C、单 项 三 线\n", "D、单 项 两 线\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "隧 道 灯 具 防 水 等 级 不 低 于 （  ） 。\n", "answer": ["A、I P 6 5\n", "B、I P 6 7\n", "C、I P 6 8\n", "D、I P 5 5\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "隧 道 按 长 度 分 类 正 确 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、特 长 隧 道 :大 于 5 0 0 0 米\n", "B、长 隧 道 : 5 0 0 0 米 至 2 0 0 0 米\n", "C、中 隧 道 : 2 0 0 0 米 至 5 0 0 米\n", "D、短 隧 道 :不 超 过 2 5 0 米\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "隧 道 （  ） 照 明 灯 具 需 接 入 U P S 电 源 。\n", "answer": ["A、基 本 照 明", "B、加 强 照 明\n", "C、应 急 照 明\n", "D、引 导 灯 照 明\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "塑 料 电 力 电 缆 敷 设 时 ， 其 最 小 弯 曲 半 径 为 （  ）d。 （ 注 ： d为 电 缆 外 径 ）\n", "answer": ["A、1 0\n", "B、1 5\n", "C、2 0\n", "D、3 0\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "四 川 省 使 用 的 计 重 设 备 周 期 检 定 描 述 正 确 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、1周1次\n", "B、1月1次\n", "C、半 年 1次\n", "D、1年1次\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "四 川 省 目 前 应 用 的 绿 通 快 速 检 测 装 置 是 通 过 以 下 哪 种 射 线 进 行 检 测 （  ） 。\n", "answer": ["A、X射 线\n", "B、伽 马 射 线\n", "C、中 子 射 线\n", "D、电 子 射 线\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "四 川 省 联 网 收 费 系 统 中 ， 收 费 站 联 网 收 费 网 络 备 份 系 统 采 用 的 是 （  ） 传 输 ？\n", "answer": ["A、电 信 运 营 商 无 线 网 络 传 输\n", "B、电 信 运 营 商 专 线 传 输\n", "C、高 速 公 路 通 信 系 统 传 输\n", "D、高 速 公 路 无 线 网 络 传 输\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "四 川 省 E T C 车 道 天 线 采 用 （  ） 式 电 子 标 签 作 为 E T C 交 易 的 车 载 设 备 。\n", "answer": ["A、单 片\n", "B、双 片\n", "C、三 片\n", "D、四 片\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "四 川 高 速 公 路 最 高 限 速 （  ）k m / h 。\n", "answer": ["A、1 0 0\n", "B、1 2 0\n", "C、1 3 2\n", "D、1 4 0\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "水 泵 串 联 运 行 的 目 的 是 为 了 增 加 水 泵 的 （  ） 。\n", "answer": ["A、扬 程\n", "B、流 量\n", "C、能 量\n", "D、允 许 吸 上 真 空 高 度\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "水 泵 并 联 工 作 的 目 的 是 提 高 泵 的 （  ） 。\n", "answer": ["A、扬 程\n", "B、流 量\n", "C、能 量\n", "D、转 速\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "双 母 线 接 线 的 每 一 条 引 出 线 都 经 一 台 断 路 器 与 （  ） 组 母 线 隔 离 开 关 分 别 接 至 两 组母 线 上 。\n", "answer": ["A、一\n", "B、二\n", "C、三\n", "D、四\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "双 绞 线 绞 合 的 主 要 目 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、增 大 抗 拉 强 度\n", "B、提 高 传 送 速 度\n", "C、减 少 干 扰\n", "D、增 大 传 输 距 离\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "双 绞 线 的 制 作 采 用 T 5 6 8 B 标 准 ， 线 序 颜 色 为 （  ） 。\n", "answer": ["A、橙 白 、 橙 、 绿 白 、 蓝 、 蓝 白 、 绿 、 棕 白 、 棕\n", "B、棕 白 、 棕 、 绿 白 、 蓝 白 、 白 、 绿 、 橙 白 、 橙\n", "C、橙 、 橙 白 、 绿 白 、 棕 白 、 绿 、 蓝 白 、 棕 、 蓝\n", "D、橙 白 、 橙 、 绿 白 、 蓝 、 蓝 白 、 绿 、 紫 白 、 紫\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "数 据 容 灾 备 份 的 主 要 目 的 和 实 质 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、数 据 备 份\n", "B、保 证 系 统 的 完 整 性\n", "C、系 统 的 有 益 补 充\n", "D、保 证 业 务 持 续 性\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "数 据 库 的 特 点 不 包 括 （  ） 。\n", "answer": ["A、整 体 数 据 结 构 化\n", "B、数 据 的 共 享 度 高\n", "C、数 据 的 独 立 性 低\n", "D、高 度 的 数 据 控 制 能 力\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "数 据 库 的 三 要 素 不 包 括 （  ） 。\n", "answer": ["A、完 整 性 规 则\n", "B、数 据 结 构\n", "C、恢 复\n", "D、数 据 操 作\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "属 于 被 动 攻 击 的 恶 意 网 络 行 为 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、缓 冲 区 溢 出\n", "B、网 络 监 听\n", "C、端 口 扫 描\n", "D、I P 欺 骗\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "手 报 报 火 警 指 示 灯 是 什 么 状 态 （  ） 。\n", "answer": ["A、闪 烁\n", "B、常 亮\n", "C、常 亮 一 段 时 间 闪 烁\n", "D、常 亮 一 段 时 间 不 亮\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "收 费 站 收 费 系 统 和 车 道 收 费 及 控 制 系 统 一 般 同 处 于 （  ） 计 算 机 局 域 网 内 。\n", "answer": ["A、收 费 中 心\n", "B、收 费 分 中 心\n", "C、收 费 站", "D、收 费 车 道\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "收 费 站 入 口 车 道 顶 棚 灯 、 栏 杆 机 同 时 不 可 控 ， 故 障 最 有 可 能 出 现 在 以 下 哪 个 地 方\n（  ） 。\n", "answer": ["A、 继 电 器 板\n", "B、工 控 机 主 板\n", "C、栏 杆 机 控 制 模 块\n", "D、车 检 器\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "收 费 站 监 视 控 制 存 储 设 备 主 要 包 括 视 音 频 矩 阵 和 （  ） 等 。\n", "answer": ["A、内 存 条\n", "B、交 换 机\n", "C、路 由 器\n", "D、硬 盘 录 像 机\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "收 费 站 计 重 设 备 允 许 最 大 误 差 （  ） 。\n", "answer": ["A、±1‰\n", "B、±3‰\n", "C、±5‰\n", "D、±8‰\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "收 费 站 及 E T C 门 架 系 统 参 照 网 络 安 全 等 级 保 护 中 在 安 全 通 信 网 络 、 安 全 区 域 边 界 及 安\n全 计 算 环 境 等 方 面 的 （  ） 安 全 保 护 要 求 开 展 安 全 保 护 。\n", "answer": ["A、一 级\n", "B、二 级\n", "C、三 级\n", "D、四 级\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "收 费 站 机 房 收 费 计 算 机 系 统 接 地 电 阻 要 求 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、1欧 姆\n", "B、4欧 姆\n", "C、8欧 姆\n", "D、1 0 欧 姆\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "收 费 站 服 务 器 磁 盘 阵 列 共 有 6块 硬 盘 ， 采 用 R A I D 5 技 术 时 的 磁 盘 利 用 率 为 （  ） 。\n", "answer": ["A、5 0 %\n", "B、7 0 %\n", "C、8 3 %\n", "D、1 0 0 %\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "收 费 站 电 动 栏 杆 应 在 单 相 交 流 电 压 （  ） ， 频 率 与 5 0 H Z ±4 % 条 件 下 可 靠 工 作 。\n", "answer": ["A、2 2 0 V ±5 %\n", "B、3 8 0 V ±5 %\n", "C、1 1 0 V ±%\n", "D、5 0 0 V ±%\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "收 费 站 的 收 费 服 务 器 一 般 不 需 要 进 行 操 作 ， 因 此 可 以 （  ） 。\n", "answer": ["A、关 闭 主 机\n", "B、作 为 车 道 收 费 机 的 备 件\n", "C、关 闭 显 示 器\n", "D、作 为 办 公 文 字 处 理 电 脑 使 用\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "收 费 站 车 道 线 圈 利 用 车 辆 通 过 线 圈 时 （  ） 物 理 量 判 断 是 否 有 车 。", "answer": ["A、电 感 量 变 化\n", "B、电 压 量 变 化\n", "C、电 流 量 变 化\n", "D、重 量 变 化\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "收 费 终 端 收 费 界 面 上 高 清 数 字 视 频 图 像 通 常 通 过 （  ） 接 入 车 道 工 控 机 的 。\n", "answer": ["A、串 口\n", "B、V G A 接 口\n", "C、网 口\n", "D、H D M I 接 口\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "收 费 系 统 应 采 取 （  ） 级 安 全 控 制 。\n", "answer": ["A、1\n", "B、2\n", "C、3\n", "D、4\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "收 费 系 统 供 电 设 计 采 用 一 级 负 荷 + U P S 供 电 方 式 断 电 维 持 供 电 时 间 为 （  ） 。\n", "answer": ["A、大 于 2小 时\n", "B、小 于 1小 时\n", "C、大 于 1小 时\n", "D、小 于 2小 时\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "收 费 系 统 的 环 形 检 测 线 圈 车 辆 检 测 器 在 收 费 车 道 主 要 起 （  ） 作 用 。\n", "answer": ["A、检 测 车 辆 速 度\n", "B、检 测 车 辆 存 在 与 通 过\n", "C、检 测 车 辆 占 有 率\n", "D、检 测 车 辆 流 量\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "收 费 软 件 软 件 显 示 栏 杆 抬 起 ， 实 际 并 未 抬 起 （  ） 。\n", "answer": ["A、栏 杆 机 电 机 故 障\n", "B、软 件 故 障\n", "C、地 感 线 圈 故 障\n", "D、显 示 器 故 障\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "收 费 公 路 联 网 收 费 系 统 中 ， 全 国 中 心 系 统 、 省 联 网 中 心 系 统 、 E T C 发 行 系 统 建 设 单 位\n应 根 据 国 家 网 络 安 全 等 级 保 护 制 度 ， 按 照 网 络 安 全 等 级 保 护 第 （  ） 级 定 级 。\n", "answer": ["A、1\n", "B、2\n", "C、3\n", "D、4\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "收 费 工 控 机 有 着 丰 富 的 外 部 接 口 ， 以 下 哪 个 不 是 工 控 机 常 见 接 口 （  ） 。\n", "answer": ["A、R S 2 3 2\n", "B、U S B 3 . 0\n", "C、L C\n", "D、R J 4 5\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "收 费 防 病 毒 客 户 端 的 信 任 设 置 已 经 清 空 的 情 况 下 通 过 （  ） 功 能 清 除 感 染 型 病 毒 。\n", "answer": ["A、全 盘 查 杀\n", "B、宏 病 毒 查 杀\n", "C、U盘 查 杀", "D、一 键 扫 描\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "收 费 车 道 数 据 传 输 进 程 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、S c l a n e\n", "B、E t c l a n e\n", "C、D T P C l i e n t T c p\n", "D、S y s t e m\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "收 费 车 道 收 费 过 程 中 ， 收 费 软 件 经 常 提 示 “车 辆 闯 关 ”， 最 有 可 能 是 （  ） 设 备 故\n障 引 起 的 。\n", "answer": ["A、车 道 控 制 器\n", "B、车 道 摄 像 机\n", "C、栏 杆 机\n", "D、车 辆 检 测 器\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "收 费 车 道 故 障 不 能 收 费 ， 在 维 修 处 理 前 应 （  ） 。\n", "answer": ["A、关 闭 收 费 计 算 机\n", "B、关 闭 栏 杆 机 电 源\n", "C、封 闭 车 道 入 口\n", "D、关 闭 车 道 控 制 器\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "收 费 车 道 工 控 机 的 C O M 接 口 的 作 用 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、连 接 网 络\n", "B、连 车 道 接 控 制 外 场 设 备\n", "C、连 接 车 道 外 场 数 据 设 备\n", "D、连 接 显 示 器\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "收 费 车 道 电 动 栏 杆 起 落 时 间 实 测 方 法 为 （  ） 。\n", "answer": ["A、秒 表 测 1 0 次 取 平 均 值\n", "B、秒 表 测 2 0 次 取 平 均 值\n", "C、秒 表 测 5 0 次 取 平 均 值\n", "D、秒 表 测 1 0 0 次 取 平 均 值\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "收 费 车 道 的 栏 杆 机 车 检 器 线 圈 电 感 是 （  ） 范 围 可 以 正 常 使 用 。\n", "answer": ["A、1 0 - 5 0 0 u H\n", "B、8 0 - 3 0 0 u H\n", "C、8 0 - 1 0 0 0 u H\n", "D、5 0 0 - 1 0 0 0 u H\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "收 费 车 道 车 辆 检 测 器 通 常 选 用 （  ） 车 辆 检 测 器 。\n", "answer": ["A、环 形 线 圈\n", "B、微 波\n", "C、红 外 线\n", "D、超 声 波\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "室 外 变 压 器 的 正 常 过 负 荷 值 不 得 超 过 其 额 定 容 量 的 （  ） 。\n", "answer": ["A、1 0 %\n", "B、2 0 %\n", "C、3 0 %\n", "D、4 0 %\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "室 内 用 电 宜 采 用 单 相 三 线 制 （三 根 线 ）配 电 ，这 样 在 相 线 和 N线 上 便 均 可 装 设 （  ）\n或 其 他 保 护 电 器 。", "answer": ["A、 熔 断 器\n", "B、 热 继 电 器\n", "C、 交 流 接 触 器\n", "D、 中 间 继 电 器\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "视 频 摄 像 机 的 使 用 年 限 一 般 要 求 为 （  ） 。\n", "answer": ["A、3年\n", "B、5年\n", "C、6年\n", "D、7年\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "视 频 矩 阵 的 主 要 功 能 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、对 输 入 图 像 选 择 性 输 出\n", "B、显 示 屏\n", "C、视 频 切 换\n", "D、录 像\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "视 频 监 控 系 统 采 用 专 用 接 地 装 置 时 ， 其 接 地 电 阻 不 得 大 于 （  ） 。\n", "answer": ["A、1Ω\n", "B、3Ω\n", "C、8Ω\n", "D、4Ω\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "视 频 监 控 设 备 应 采 用 立 柱 安 装 高 度 应 在 （  ） 范 围 内 并 采 取 防 抖 动 措 施 。\n", "answer": ["A、6 - 8 m\n", "B、8 - 1 2 m\n", "C、1 0 - 1 2 m\n", "D、8 - 1 0 m\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "视 频 干 扰 较 强 或 者 传 输 距 离 较 远 ， 使 用 （  ） 传 输 能 够 保 证 视 频 质 量 。\n", "answer": ["A、话 线\n", "B、光 缆\n", "C、视 频 线\n", "D、双 绞 线\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "试 验 装 置 的 低 压 回 路 中 应 有 两 个 （  ） 电 源 开 关 ， 并 加 装 过 载 自 动 跳 闸 装 置 。\n", "answer": ["A、串 联\n", "B、并 联\n", "C、星 形 连 接\n", "D、三 角 形 连 接\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "事 件 检 测 设 备 实 际 上 属 于 以 下 哪 种 设 备 （  ）?\n", "answer": ["A、C O V I 检 测 器\n", "B、微 波 车 辆 检 测 器\n", "C、摄 像 机\n", "D、线 圈 车 辆 检 测 器\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "事 件 监 测 系 统 应 （  ） 。\n", "answer": ["A、关 闭 报 警 声 音 装 置\n", "B、开 启 报 警 图 像 提 示\n", "C、开 启 声 音 提 示\n", "D、开 启 报 警 图 像 提 示 和 声 音 提 示3 4 8 . 市 电 停 电 时 ， 在 线 式 U P S 以 下 哪 个 部 件 停 止 工 作 （ C） 。\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "使 用 梯 子 时 ，梯 子 上 端 应 突 出 （  ）m m 以 上 ，并 缚 扎 牢 固 ，下 端 须 采 取 防 滑 措 施 。\n", "answer": ["A、5 0 0\n", "B、6 0 0\n", "C、4 0 0\n", "D、7 0 0\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "使 用 路 由 器 对 局 域 网 进 行 分 段 的 好 处 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、 广 播 帧 不 会 通 过 路 由 进 行 转 发 。\n", "B、 通 过 路 由 器 转 发 减 少 了 通 信 延 迟\n", "C、 路 由 器 的 价 格 便 宜 ， 比 使 用 交 换 机 更 经 济\n", "D、 可 以 开 发 新 的 应 用\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "使 用 计 算 机 的 良 好 习 惯 不 包 括 （  ） 。\n", "answer": ["A、 定 期 清 洁 计 算 机 设 备\n", "B、 常 进 行 计 算 机 病 毒 查 杀\n", "C、 文 件 分 类 存 放 井 井 有 条\n", "D、 存 储 介 质 远 离 计 算 机 存 放\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "使 网 络 服 务 器 中 充 斥 着 大 量 要 求 回 复 的 信 息 ， 消 耗 带 宽 ， 导 致 网 络 或 系 统 停 止 正 常 服\n务 ， 这 属 于 （  ） 攻 击 类 型 ?\n", "answer": ["A、 拒 绝 服 务\n", "B、 文 件 共 享\n", "C、B I N D 漏 洞\n", "D、 远 程 过 程 调 用\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "十 进 制 数 5 5 转 换 成 无 符 号 二 进 制 数 等 于 （  ） 。\n", "answer": ["A、1 1 1 1 1 1\n", "B、1 1 0 1 1 1\n", "C、1 1 1 0 0 1\n", "D、1 0 1 0 1 1\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "施 工 中 常 用 于 基 础 划 线 的 仪 器 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、经 纬 仪\n", "B、水 准 仪\n", "C、全 站 仪\n", "D、激 光 平 面 仪\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "省 联 网 中 心 机 房 应 设 置 温 湿 度 自 动 调 节 设 施 ， 使 机 房 内 的 温 度 和 湿 度 的 变 化 在 设 备 运\n行 所 允 许 的 范 围 内 ， 机 房 温 度 范 围 为 （  ） 。\n", "answer": ["A、2 1 ±1°C\n", "B、2 3 ±1°C\n", "C、2 5 ±1°C\n", "D、2 7 ±1°C\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "省 界 的 E T C 门 架 系 统 ， 一 般 设 置 （  ） 个 门 架 。\n", "answer": ["A、1", "B、2\n", "C、3\n", "D、4\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "省 级 高 速 公 路 监 控 系 统 三 级 管 理 机 构 的 组 成 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、一 级 监 控 中 心 、 二 级 监 控 中 心 、 三 级 监 控 中 心\n", "B、道 路 监 控 中 心 、 桥 梁 监 控 中 心 、 隧 道 监 控 中 心\n", "C、省 监 控 中 心 、 地 级 监 控 中 心 、 县 级 监 控 中 心\n", "D、省 监 控 中 心 、 路 监 控 分 中 心 、 监 控 所\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "升 降 式 高 杆 照 明 装 置 升 降 系 统 应 具 备 电 动 、 手 动 两 种 功 能 。 电 动 时 ， 灯 盘 的 升 降 速 度\n不 宜 超 过 （  ） 。\n", "answer": ["A、1 m / m i n\n", "B、2 m / m i n\n", "C、3 m / m i n\n", "D、4 m / m i n\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "什 么 颜 色 的 线 是 接 地 线 （  ） 。\n", "answer": ["A、黑 色 线\n", "B、灰 色 线\n", "C、红 色 线\n", "D、黄 绿 色 线\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "什 么 协 议 在 建 立 的 时 候 会 有 三 次 握 手 （  ） 。\n", "answer": ["A、A R P\n", "B、T C P\n", "C、U D P\n", "D、I C M P\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "摄 像 机 中 ， 快 门 越 慢 、 光 圈 越 大 ， 图 像 （  ） 。\n", "answer": ["A、越 亮\n", "B、越 暗\n", "C、越 模 糊\n", "D、越 明 显\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "摄 像 机 是 监 控 系 统 的 核 心 部 分 ， 其 主 要 功 能 是 把 光 信 号 转 换 成 （  ） 。\n", "answer": ["A、视 频 信 号\n", "B、电 信 号\n", "C、声 音 信 号\n", "D、频 率 信 号\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "摄 像 机 镜 头 尺 寸 应 （  ） 摄 像 机 成 像 面 尺 寸 。\n", "answer": ["A、小 于 或 等 于\n", "B、大 于 或 等 于\n", "C、等 于\n", "D、都 不 对\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "摄 像 机 出 现 无 图 像 应 先 检 查 该 摄 像 机 （ ） 再 检 查 （ ） 最 后 到 现 场 检 查 （  ）\n是 否 正 常 。\n", "answer": ["A、网 络 、 环 网 、 电 源\n", "B、环 网 、 网 络 、 电 源\n", "C、电 源 、 环 网 、 网 络", "D、电 源 、 网 络 、 环 网\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "摄 取 固 定 监 视 目 标 时 ， 一 般 选 用 （  ） 镜 头 。\n", "answer": ["A、定 焦\n", "B、广 角\n", "C、变 焦\n", "D、长 焦\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "射 流 风 机 在 隧 道 共 用 接 地 电 阻 值 为 （  ） 。\n", "answer": ["A、≤1Ω\n", "B、≤4Ω\n", "C、≤8Ω\n", "D、≤1 0 Ω\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "设 计 变 更 是 指 项 目 初 步 设 计 批 准 之 日 起 至 （  ） 之 日 止 ， 对 已 批 准 的 初 步 设 计 、 施\n工 图 设 计 文 件 所 进 行 的 修 改 和 完 善 等 活 动 。\n", "answer": ["A、 交 工 验 收\n", "B、 合 同 终 止\n", "C、 施 工 进 场\n", "D、 竣 工 验 收\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "设 备 参 数 中 的 M T B F 表 示 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、 已 运 行 时 间\n", "B、 可 运 行 时 间\n", "C、 平 均 无 故 障 时 间\n", "D、 年 故 障 率\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "三 相 五 线 制 配 电 系 统 缩 写 为 （  ） 。\n", "answer": ["A、T T\n", "B、I T\n", "C、T N - C\n", "D、T N - S\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "三 相 四 线 制 供 电 系 统 中 ， 线 电 压 指 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、 两 相 线 间 的 电 压\n", "B、 零 对 地 电 压\n", "C、 线 与 零 线 电 压\n", "D、 相 线 对 地 电 压\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "三 相 电 压 或 电 流 最 大 值 出 现 的 先 后 次 序 叫 （  ） 。\n", "answer": ["A、 正 序\n", "B、 逆 序\n", "C、 相 序\n", "D、 正 相\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "三 个 阻 值 相 等 的 电 阻 串 联 时 的 总 电 阻 是 并 联 时 总 电 阻 的 （  ） 倍 。\n", "answer": ["A、6\n", "B、9\n", "C、3\n", "D、1\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "三 方 移 动 支 付 是 通 过 （  ） 与 工 控 机 连 接 。\n", "answer": ["A、网 线", "B、R S - 2 3 2\n", "C、R S - 4 2 2\n", "D、U S B 线\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "三 次 握 手 机 制 用 于 解 决 （  ） 问 题 。\n", "answer": ["A、网 络 中 出 现 重 复 请 求 报 文\n", "B、网 络 中 出 现 大 量 请 求 报 文\n", "C、网 络 中 无 请 求 报 文\n", "D、网 络 中 出 现 大 量 确 认 报 文\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "若 网 络 形 状 是 由 站 点 和 连 接 站 点 的 链 路 组 成 的 一 个 闭 合 环 ,则 称 这 种 拓 扑 结 构 为\n（  ） 。\n", "answer": ["A、 星 形 拓 扑\n", "B、总 线 拓 扑\n", "C、环 形 拓 扑\n", "D、树 形 拓 扑\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "若 某 一 时 刻 车 道 的 负 载 电 流 为 1 . 9 A ， 那 么 该 车 道 的 额 定 功 率 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、5 1 2 W\n", "B、4 1 8 W\n", "C、7 2 2 W\n", "D、1 2 5 0 W\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "若 高 速 公 路 外 场 增 设 杆 件 （ 例 如 ： 门 架 或 者 立 柱 ） ， 应 重 点 加 强 （  ） 设 计 。\n", "answer": ["A、隔 离 栅\n", "B、轮 廓 标\n", "C、护 栏\n", "D、标 线\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "若 二 次 回 路 中 的 电 源 熔 断 器 熔 断 ， 经 查 找 无 明 显 故 障 ， 可 试 送 （  ） 次 ， 如 再 次 熔\n断 ， 未 查 明 原 因 前 不 得 再 试 送 。\n", "answer": ["A、1\n", "B、2\n", "C、3\n", "D、4\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "入 侵 检 测 的 分 析 处 理 过 程 不 包 括 （  ） 。\n", "answer": ["A、构 建 分 析 器 阶 段\n", "B、对 现 场 数 据 进 行 分 析 阶 段\n", "C、反 馈 和 提 炼 阶 段\n", "D、响 应 处 理 阶 段\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "入 口 车 道 比 出 口 车 道 少 以 下 （  ） 设 备 。\n", "answer": ["A、雾 灯\n", "B、票 据 打 印 机\n", "C、工 控 机\n", "D、费 额 显 示 器\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "如 何 维 护 感 应 线 圈 （  ） 。\n", "answer": ["A、使 用 泡 沫 胶\n", "B、抹 布 定 期 擦 拭\n", "C、修 复 破 损 部 位 ， 更 换 老 化 线 圈", "D、手 动 拆 除 修 复\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "如 果 在 软 件 运 行 过 程 中 遇 到 火 灾 报 警 ， 确 认 报 警 后 系 统 会 提 示 进 行 以 下 哪 项 操 作\n（  ） 。\n", "answer": ["A、 是 否 执 行 相 应 的 火 灾 预 案\n", "B、是 否 开 启 风 机\n", "C、是 否 执 行 相 应 的 事 故 预 案\n", "D、控 制 下 发 成 功\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "如 果 系 统 中 的 N线 与 P E 线 全 部 分 开 ， 则 此 系 统 称 为 （  ） 系 统 。\n", "answer": ["A、T N - C\n", "B、T N - S\n", "C、T N - C - S\n", "D、T T\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "如 果 我 们 将 某 文 件 夹 的 本 地 权 限 设 为 “E v e r y o n e 读 取 ”，而 将 该 文 件 夹 的 共 享 权 限 设\n为“E v e r y o n e 更 改 ”。 那 么 当 某 用 户 通 过 网 络 访 问 该 共 享 文 件 夹 时 将 拥 有 （  ） 。\n", "answer": ["A、更 改 权 限\n", "B、完 全 控 制 权 限\n", "C、写 入 权 限\n", "D、读 取 权 限\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "如 果 收 费 站 对 账 系 统 不 能 正 常 登 陆 ， 可 重 启 （  ） 服 务 解 决 。\n", "answer": ["A、T o m c a t 9 W\n", "B、T o m c a t 7 n e w\n", "C、T o m c a t 7 W\n", "D、T o m c a t 9 n e w\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "如 果 杀 毒 软 件 报 告 一 系 列 的 W o r d 文 档 被 病 毒 感 染 ， 则 可 以 推 断 病 毒 类 型 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、文 件 型\n", "B、引 导 型\n", "C、目 录 型\n", "D、宏 病 毒\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "熔 断 器 具 有 （  ） 保 护 。\n", "answer": ["A、短 路\n", "B、过 载\n", "C、欠 压\n", "D、过 电 流\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "任 何 电 气 设 备 未 验 电 前 一 律 视 为 （  ） 。\n", "answer": ["A、有 电\n", "B、无 电\n", "C、可 能 有 电\n", "D、可 能 无 电\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "任 何 程 序 都 必 须 加 载 到 （  ） 中 才 能 被 C P U 执 行 。\n", "answer": ["A、磁 盘\n", "B、硬 盘\n", "C、内 存\n", "D、外 存3 9 0 . 人 身 触 电 后 ， 实 施 抢 救 的 原 则 是 切 断 电 源 ， （ C） 。\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "人 触 及 设 备 金 属 外 壳 时 发 生 的 电 击 称 （  ） 。\n", "answer": ["A、间 接 接 触 点 击\n", "B、电 伤\n", "C、触 电\n", "D、直 接 接 触 点 击\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "取 消 省 界 收 费 站 前 川 高 系 统 的 绝 大 多 数 省 界 收 费 站 均 安 装 了 绿 通 快 速 检 测 设 备 ， 请 问\n我 省 检 测 设 备 技 术 标 准 使 用 的 是 （ ） 放 射 源 ？ 属 于 （  ） 放 射 源 ？\n", "answer": ["A、X射 线 ， 二 类\n", "B、钴 射 线 ， 二 类\n", "C、X射 线 ， 四 类\n", "D、钴 射 线 ， 四 类\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "球 形 监 控 摄 像 机 一 般 装 在 （  ） 。\n", "answer": ["A、收 费 车 道\n", "B、收 费 广 场\n", "C、匝 道 入 口\n", "D、匝 道 出 口\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "请 问 1 9 2 . 1 6 8 . 1 . 0 / 2 8 ， 可 以 划 分 （ ） 子 网 ， 每 个 子 网 有 （  ） 合 法 主 机 地 址 ？\n", "answer": ["A、5个 子 网 ， 每 子 网 1 4 个I P\n", "B、1 6 个 子 网 ， 每 子 网 1 4 个I P\n", "C、3 2 个 子 网 ， 每 子 网 6个I P\n", "D、6 4 个 子 网 ， 每 子 网 6个I P\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "晴 天 行 车 驶 入 隧 道 出 现 黑 洞 效 应 最 有 可 能 是 因 为 （  ） 未 打 开 。\n", "answer": ["A、基 本 照 明\n", "B、应 急 照 明\n", "C、加 强 照 明\n", "D、横 通 道 照 明\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "嵌 入 式 系 统 是 一 种 特 殊 计 算 机 系 统 ， 一 般 包 括 哪 三 方 面 （  ） 。\n", "answer": ["A、硬 件 设 备 ， 嵌 入 式 操 作 系 统 、 软 件 设 备\n", "B、硬 件 设 备 ， 软 件 设 备 、 应 用 软 件\n", "C、硬 件 设 备 、 嵌 入 式 操 作 系 统 、 下 位 机 软 件\n", "D、硬 件 设 备 、 嵌 入 式 操 作 系 统 、 应 用 软 件\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "钳 形 电 流 表 每 次 测 量 只 能 钳 入 一 根 导 线 ， 并 将 导 线 置 于 钳 口 （  ） ， 以 提 高 测 量 准\n确 性 。\n", "answer": ["A、上 部\n", "B、中 央\n", "C、下 部\n", "D、任 意 位 置\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "千 兆 网 络 考 虑 成 本 最 适 合 选 用 （  ） 类 网 线 。", "answer": ["A、C A T - 5\n", "B、C A T - 5 E\n", "C、C A T - 6 A\n", "D、C A T - 7\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "扑 灭 爆 炸 性 火 灾 时 （  ） 用 沙 土 覆 盖 ， 以 免 造 成 更 大 伤 害 。\n", "answer": ["A、可 以\n", "B、禁 止\n", "C、优 先 考 虑\n", "D、必 须\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "配 供 电 设 施 的 作 用 是 保 证 各 种 机 电 设 备 （  ） 不 间 断 供 电 。\n", "answer": ["A、6 h\n", "B、1 2 h\n", "C、1 8 h\n", "D、2 4 h\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "判 断 线 圈 检 测 器 是 否 正 常 通 常 采 用 （  ） 。\n", "answer": ["A、把 金 属 物 放 在 线 圈 上 ， 观 测 检 测 器 指 示 灯 是 否 正 常\n", "B、检 测 线 圈 是 否 供 电 正 常\n", "C、查 看 线 圈 材 料 是 否 合 格\n", "D、查 看 线 圈 大 小 是 否 合 格 。\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "能 使 继 电 器 动 合 接 点 由 断 开 状 态 到 闭 合 状 态 的 （  ） 电 流 称 为 动 作 电 流 。\n", "answer": ["A、最 大\n", "B、最 小\n", "C、平 均\n", "D、所 有\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "哪 些 是 车 道 指 示 器 的 控 制 选 项 （  ） 。\n", "answer": ["A、开 启 、 停 止 、 关 闭\n", "B、通 行 、 禁 止 、 通 行 关 闭 、 禁 止 关 闭\n", "C、正 转 、 反 转 、 停 止\n", "D、关 闭 、 故 障 、 打 开 、 报 警\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "目 前 网 络 传 输 介 质 中 传 输 安 全 性 最 高 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、 光 纤\n", "B、 同 轴 电 缆\n", "C、 电 话 线\n", "D、 双 绞 线\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "目 前 全 省 高 速 公 路 的 计 重 设 备 一 年 要 检 定 （  ） 次 。\n", "answer": ["A、1\n", "B、2\n", "C、3\n", "D、4\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "目 前 绝 大 部 分 收 费 站 配 电 系 统 从 电 力 局 高 压 电 引 入 的 电 力 电 压 是 多 少 （  ） 。\n", "answer": ["A、3 8 0 V\n", "B、2 2 0 V\n", "C、3 5 K V\n", "D、1 0 K V4 0 7 . 目 前 光 纤 通 信 中 ， 光 纤 中 传 输 的 是 （ C） 。\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "目 前 E T C 专 用 车 道 采 用 （  ） 线 圈 。\n", "answer": ["A、6\n", "B、7\n", "C、8\n", "D、5\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "某 相 电 压 2 2 0 V 的 三 相 四 线 系 统 中 ， 工 作 接 地 电 阻 R N = 2 . 8 Ω， 系 统 中 用 电 设 备 采 取 接\n地 保 护 方 式 ， 接 地 电 阻 为 R A = 3 . 6 Ω， 如 有 电 设 备 漏 电 ， 故 障 排 除 前 漏 电 设 备 对 地 电 压\n为 （  ）V。\n", "answer": ["A、3 4 . 3 7 5\n", "B、1 2 3 . 7 5\n", "C、9 6 . 2 5\n", "D、1 0 5 . 3 5\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "某 个 网 络 中 包 含 3 2 0 台 主 机 ， 采 用 （  ） 子 网 掩 码 可 以 把 这 些 主 机 置 于 同 一 个 子 网\n中 而 且 不 浪 费 地 址 。\n", "answer": ["A、2 5 5 . 2 5 5 . 2 5 5 . 0\n", "B、2 5 5 . 2 5 5 . 2 5 4 . 0\n", "C、2 5 5 . 2 5 5 . 2 5 2 . 0\n", "D、2 5 5 . 2 5 5 . 2 4 8 . 0\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "默 认 情 况 下 ， T e l n e t 的 端 口 号 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、2 1\n", "B、2 3\n", "C、2 5\n", "D、8 0\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "灭 火 器 应 成 组 设 置 在 灭 火 器 箱 内 ， 每 组 所 设 灭 火 器 具 数 宜 为 （  ） 具 。\n", "answer": ["A、1 ~ 2\n", "B、2 ~ 3\n", "C、3 ~ 4\n", "D、4 ~ 5\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "下 面 （  ） 功 能 属 于 操 作 系 统 中 的 日 志 记 录 功 能 。\n", "answer": ["A、控 制 用 户 的 作 业 排 序 和 运 行\n", "B、以 合 理 的 方 式 处 理 错 误 事 件 ， 而 不 至 于 影 响 其 他 程 序 的 正 常 运 行\n", "C、保 护 系 统 程 序 和 作 业 ， 禁 止 不 合 要 求 的 对 程 序 和 数 据 的 访 问\n", "D、对 计 算 机 用 户 访 问 系 统 和 资 源 的 情 况 进 行 记 录\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "门 架 式 可 变 信 息 标 志 的 显 示 尺 寸 一 般 为 （  ） 。\n", "answer": ["A、1 5 M * 1 . 5 M\n", "B、1 0 * 1 . 5 M\n", "C、1 0 M * 1 M\n", "D、1 5 * 1 M\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "门 架 三 波 护 栏 除 特 殊 要 求 外 ， 一 般 都 采 用 （  ） 防 腐 。", "answer": ["A、喷 漆\n", "B、喷 塑\n", "C、热 浸 镀 锌\n", "D、热 喷 锌\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "门 架 后 台 辅 助 业 务 的 网 址 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、h t t p s : / / 服 务 器 I P ：8 0 8 0 / e t c d f s / a p p / i n d e x\n", "B、h t t p : / / 工 控 机 I P : e t c d f s / a p p / i n d e x\n", "C、h t t p : / / 服 务 器 I P ：8 0 8 0 / e t c d f s / a p p / i n d e x\n", "D、h t t p : / / 工 控 机 I P : 8 0 8 0 / e t c d f s / a p p / i n d e x\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "每 一 照 明 （ 包 括 风 扇 ） 支 路 总 容 量 一 般 不 大 于 （  ）K W 。\n", "answer": ["A、2\n", "B、3\n", "C、4\n", "D、5\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "铝 芯 氯 丁 橡 胶 绝 缘 电 线 的 型 号 为 （  ） 。\n", "answer": ["A、B L V\n", "B、B L X\n", "C、B L V V\n", "D、B L X F\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "路 由 设 置 是 边 界 防 范 的 （  ） 。\n", "answer": ["A、基 本 手 段 之 一\n", "B、根 本 手 段\n", "C、无 效 手 段\n", "D、唯 一 手 段\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "路 由 器 属 于 哪 一 层 的 设 备 （  ） 。\n", "answer": ["A、数 据 链 路 层\n", "B、网 络 层\n", "C、传 输 层\n", "D、应 用 层\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "路 段 收 费 分 中 心 计 算 机 系 统 的 功 能 包 括 （  ） 。\n", "answer": ["A、收 集 各 收 费 站 上 传 的 收 费 信 息 ,并 将 信 息 汇 总 后 反 馈 给 收 费 站\n", "B、动 态 监 视 功 能\n", "C、接 收 省 收 费 中 心 转 发 的 各 种 命 令 （ 如 时 钟 、 费 率 等 ） ， 并 下 发 给 各 收 费 站\n", "D、对 监 控 系 统 数 据 进 行 汇 总 、 整 理 、 统 计 等\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "漏 电 保 护 器 在 使 用 中 发 生 跳 闸 ， 经 检 查 未 发 现 开 关 动 作 原 因 时 ， 允 许 试 送 电 （  ）\n次 ， 如 果 再 次 跳 闸 ， 应 查 明 原 因 ， 找 出 故 障 ， 不 得 连 续 强 行 送 电 。\n", "answer": ["A、1\n", "B、2\n", "C、3\n", "D、4\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "漏 电 保 护 器 的 使 用 是 防 止 （  ） 。\n", "answer": ["A、防 止 漏 电\n", "B、转 接 电 线\n", "C、人 员 保 护", "D、保 护 设 备\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "链 路 聚 合 的 作 用 不 包 括 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、增 加 链 路 带 宽\n", "B、可 以 实 现 数 据 的 负 载 均 衡\n", "C、增 加 了 交 换 机 间 的 链 路 可 靠 性\n", "D、可 以 避 免 交 换 网 环 路\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "联 网 收 费 系 统 中 的 收 费 车 道 计 算 机 系 统 至 少 能 保 存 （  ） 天 以 上 的 收 费 数 据 。\n", "answer": ["A、3 0\n", "B、4 0\n", "C、7\n", "D、6 0\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "联 网 收 费 系 统 开 发 及 交 付 运 行 使 用 后 的 软 件 升 级 应 严 格 按 照 软 件 工 程 规 范 和 （  ）\n需 求 进 行 设 计 开 发 。\n", "answer": ["A、 系 统 安 全\n", "B、 系 统 维 护\n", "C、 系 统 使 用\n", "D、 系 统 升 级\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "利 用 尖 端 放 电 原 理 将 雷 电 吸 引 到 自 身 ， 把 雷 电 流 安 全 地 导 入 大 地 ， 从 而 保 护 了 附 近 的\n建 筑 物 和 设 备 免 遭 雷 击 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、 避 雷 针\n", "B、 避 雷 带\n", "C、 避 雷 网\n", "D、 避 雷 器\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "雷 雨 不 要 靠 近 高 压 电 杆 ， 最 少 距 离 （  ） 米 。\n", "answer": ["A、5 M\n", "B、1 5 M\n", "C、1 0 M\n", "D、2 0 M\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "栏 杆 臂 起 落 不 到 位 ， 工 作 时 产 生 异 响 一 般 由 （  ） 原 因 造 成 。\n", "answer": ["A、开 关 位 置 不 当 或 限 位 开 关 故 障\n", "B、主 板 异 常\n", "C、车 检 模 块 故 障\n", "D、线 圈 故 障\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "跨 越 交 通 要 道 的 接 进 户 线 离 地 面 高 度 不 得 小 于 （  ） 。\n", "answer": ["A、6 m\n", "B、5 m\n", "C、4 . 5 m\n", "D、3 . 5 m\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "可 以 被 数 据 完 整 性 机 制 防 止 的 攻 击 方 式 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、假 冒 源 地 址 或 用 户 的 地 址 欺 骗 攻 击\n", "B、抵 赖 做 过 信 息 的 递 交 行 为\n", "C、数 据 中 途 被 攻 击 者 窃 听 获 取\n", "D、数 据 在 途 中 被 攻 击 者 篡 改 或 破 坏\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "可 变 情 报 板 按 功 能 属 于 （  ） 。", "answer": ["A、信 息 采 集 系 统\n", "B、信 息 处 理 系 统\n", "C、信 息 提 供 系 统\n", "D、通 信 系 统\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "开 路 时 电 路 特 点 下 列 正 确 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、电 路 中 没 有 电 流\n", "B、电 路 中 有 电 流\n", "C、负 载 上 有 电 压\n", "D、电 阻 最 大\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "开 关 应 当 设 置 在 （  ） 。\n", "answer": ["A、零 线\n", "B、火 线\n", "C、地 线\n", "D、以 上 均 可\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "开 关 的 触 头 分 动 触 头 和 静 触 头 ,接 线 方 法 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、动 触 头 接 电 压 ,静 触 头 接 负 荷\n", "B、静 触 头 接 电 源 ,动 触 头 接 负 荷\n", "C、静 触 头 接 高 压 ,动 触 头 接 抵 押\n", "D、动 触 头 接 高 压 ,静 触 头 接 低 压\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "开 发 保 密 的 计 算 机 应 用 系 统 时 ， 研 制 人 员 与 操 作 使 用 人 员 （  ） 。\n", "answer": ["A、最 好 是 同 一 批 人\n", "B、应 当 分 开\n", "C、不 能 有 传 染 病\n", "D、应 做 健 康 检 查\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "卡 口 监 测 系 统 中 ， 正 背 向 触 发 线 距 离 摄 像 机 的 距 离 大 约 为 （  ） 米 。\n", "answer": ["A、3 0\n", "B、5 0\n", "C、2 0\n", "D、2 5\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "绝 缘 导 线 连 接 后 ， 必 须 用 绝 缘 带 缠 包 。 缠 包 的 方 法 是 从 完 整 的 绝 缘 层 开 始 ， 从 左 到 右\n斜 向 叠 绕 ， 每 圈 叠 压 （  ） 带 宽 。\n", "answer": ["A、1 / 5\n", "B、1 / 4\n", "C、1 / 3\n", "D、1 / 2\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "绝 缘 导 线 接 头 处 的 机 械 强 度 不 得 低 于 该 种 导 线 机 械 强 度 的 （  ） 。\n", "answer": ["A、5 0 %\n", "B、7 0 %\n", "C、8 0 %\n", "D、1 0 0 %\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "绝 缘 棒 平 时 应 （  ） 。\n", "answer": ["A、放 置 平 稳\n", "B、使 他 们 不 与 地 面 和 墙 壁 接 触 ， 以 防 受 潮 变 形\n", "C、放 在 墙 角", "D、放 置 户 外\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "矩 形 线 圈 切 割 完 毕 后 ， 应 对 四 角 （  ） 处 ， 进 行 4 5 度 切 割 出 倒 角 槽 。\n", "answer": ["A、2 5 m m\n", "B、5 0 m m\n", "C、1 0 0 m m\n", "D、1 5 0 m m\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "局 域 网 中 的 传 输 介 质 主 要 有 哪 （  ） 种 。\n", "answer": ["A、双 绞 线 、 同 轴 电 缆\n", "B、双 绞 线 、 光 纤\n", "C、同 轴 电 缆 、 双 绞 线 、 光 纤\n", "D、电 缆\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "局 域 网 中 常 使 用 两 类 双 绞 线 ， 其 中 S T P 和U T P 分 别 代 表 （  ） 。\n", "answer": ["A、屏 蔽 双 绞 线 和 非 屏 蔽 双 绞 线\n", "B、非 屏 蔽 双 绞 线 和 屏 蔽 双 绞 线\n", "C、3类 和 5类 屏 蔽 双 绞 线\n", "D、3类 和 5类 非 屏 蔽 双 绞 线\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "局 域 网 是 将 小 区 域 范 围 内 的 计 算 机 及 各 种 通 信 设 备 连 接 在 一 起 的 通 信 网 络 。 下 列 关 于\n局 域 网 特 性 的 描 述 中 正 确 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、局 域 网 具 有 大 范 围 、 高 数 据 率 、 高 误 码 率 的 特 性\n", "B、局 域 网 具 有 大 范 围 、 低 数 据 率 、 低 误 码 率 的 特 性\n", "C、局 域 网 具 有 小 范 围 、 高 数 据 率 、 高 误 码 率 的 特 性\n", "D、局 域 网 具 有 小 范 围 、 高 数 据 率 、 低 误 码 率 的 特 性\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "局 域 网 的 协 议 结 构 主 要 包 括 （  ） 。\n", "answer": ["A、物 理 层\n", "B、物 理 层 、 数 据 链 路 层\n", "C、物 理 层 、 介 质 访 问 控 制 M A C 子 层 、 逻 辑 链 路 控 制 L L C 子 层\n", "D、物 理 层 、 数 据 链 路 层 、 网 络 层\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "局 域 网 的 核 心 协 议 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、I E E E 8 0 1 标 准\n", "B、I E E E 8 0 2 标 准\n", "C、S N A 标 准\n", "D、非S N A 标 准\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "（A） 就 是 指 利 用 公 共 网 络 ， 如 公 共 分 组 交 换 网 、 帧 中 继 网 、 I S D N 或 等 的 一 部 分\n来 发 送 专 用 信 息 ， 形 成 逻 辑 上 的 专 用 网 络 。\nA、V P N\nB、I S D N\nC、I n t e r n e t\nD、I E\n4 4 8 . 镜 头 的 光 圈 直 径 与 镜 头 焦 距 之 比 ,数 值 越 小 ,光 圈 越 大 ,透 过 的 光 线 （  ） 。\n", "answer": ["A、越 大\n", "B、越 小\n", "C、没 变 化\n", "D、都 不 对\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "进 行 多 股 铜 导 线 的 连 接 时 ， 将 散 开 的 各 导 线 隔 根 对 插 ， 再 把 张 开 的 各 线 端 合 拢 ， 取 任意 两 段 同 时 绕 （  ） 圈 后 ， 采 用 同 样 的 方 法 调 换 两 股 再 卷 绕 ， 依 次 类 推 绕 完 为 止 。\n", "answer": ["A、2～5\n", "B、3～5\n", "C、4～5\n", "D、5～6\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "紧 急 电 话 系 统 是 为 高 速 公 路 使 用 者 提 供 （  ） 的 专 用 电 话 系 统 。\n", "answer": ["A、呼 救 求 援\n", "B、移 动 通 信\n", "C、日 常 沟 通\n", "D、呼 叫 转 移\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "紧 急 电 话 系 统 是 属 于 （  ） 。\n", "answer": ["A、交 通 监 控 系 统\n", "B、通 信 系 统\n", "C、收 费 系 统\n", "D、照 明 系 统\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "急 电 话 没 有 以 下 （  ） 信 号 ？\n", "answer": ["A、摘 机\n", "B、挂 机\n", "C、振 铃\n", "D、拨 号\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "紧 急 电 话 分 机 音 量 的 技 术 要 求 为 （  ） 。\n", "answer": ["A、≥6 0 d B ( A )\n", "B、≥7 0 d B ( A )\n", "C、≥8 0 d B ( A )\n", "D、≥9 0 d B ( A )\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "紧 急 报 警 系 统 的 报 警 开 关 一 般 采 用 按 钮 式 或 者 （  ） 。\n", "answer": ["A、 手 动 式\n", "B、 键 盘 式\n", "C、 脚 踏 式\n", "D、 遥 控 式\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "接 在 母 线 上 的 阀 型 避 雷 器 和 （  ） 一 般 合 用 一 组 隔 离 开 关 ， 连 接 在 变 压 器 上 的 阀 型\n避 雷 器 一 般 不 装 设 隔 离 开 关 。\n", "answer": ["A、 电 流 互 感 器\n", "B、 电 压 互 感 器\n", "C、 电 压 互 感 器 和 电 流 互 感 器\n", "D、 电 容 器\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "接 闪 器 ， 应 首 先 采 用 圆 钢 ， 圆 钢 直 径 应 不 小 于 （  ） 。\n", "answer": ["A、4 m m\n", "B、6 m m\n", "C、8 m m\n", "D、1 0 m m\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "接 地 装 置 包 括 接 地 体 和 （  ） 。\n", "answer": ["A、 接 地 材 料", "B、 接 地 扁 铁\n", "C、 接 地 圆 钢\n", "D、 接 地 线\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "接 地 线 应 用 多 股 软 裸 铜 线 ， 其 截 面 积 不 得 小 于 （  ）m m ²。\n", "answer": ["A、6\n", "B、1 0\n", "C、2 5\n", "D、3 6\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "交 通 状 态 检 测 子 系 统 以 交 通 流 理 论 分 析 为 基 础 ，以 采 集 到 的 （  ）为 依 据 ，充 分 利\n用 计 算 机 软 件 技 术 ，分 析 提 取 出 各 路 段 交 通 状 态 参 数 ，进 而 评 估 出 相 应 路 段 的 交 通 状 态 。\n", "answer": ["A、 交 通 流 原 始 数 据\n", "B、 交 通 流 综 合 数 据\n", "C、 交 通 信 息 原 始 数 据\n", "D、 交 通 信 息 综 合 数 据\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "交 通 隧 道 照 明 系 统 分 段 :接 近 段 、 入 口 段 、 （  ） 、 中 间 段 、 出 口 段 。\n", "answer": ["A、 上 方 段\n", "B、 下 方 段\n", "C、 过 渡 段\n", "D、 前 期 段\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "交 通 视 频 监 控 子 系 统 将 视 频 信 息 发 送 到 监 控 分 中 心 ， 让 监 控 人 员 和 相 关 管 理 人 员 能 看\n到 现 场 的 最 直 观 的 情 况 ，从 而 能 及 时 准 确 的 对 交 通 事 件 进 行 （  ），对 处 理 过 程 进 行\n跟 踪 和 确 认 。\n", "answer": ["A、 观 察\n", "B、 记 录\n", "C、 沟 通\n", "D、 评 估\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "交 通 流 信 息 采 集 中 不 包 含 （  ） 。\n", "answer": ["A、 车 头 时 距\n", "B、 排 队 长 度\n", "C、 车 辆 占 有 率\n", "D、 车 辆 类 型\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "交 流 系 统 中 与 接 地 中 性 线 （ ） 对 应 的 母 线 颜 色 为 （  ） 。\n", "answer": ["A、 红 色\n", "B、 黄 色\n", "C、 绿 色\n", "D、 黑 色\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "交 流 器 供 给 操 作 电 源 使 用 于 （  ） 及 以 下 容 量 不 大 的 变 电 设 备 。\n", "answer": ["A、1 1 0 K V\n", "B、1 0 0 K V\n", "C、3 5 K V\n", "D、1 0 K V\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "交 流 接 触 器 是 一 种 广 泛 使 用 的 开 关 电 器 ， 在 正 常 条 件 下 可 以 用 来 实 现 远 距 离 控 制 和 频\n繁 （  ） 主 电 路 。\n", "answer": ["A、 接 通", "B、 断 开\n", "C、 连 接\n", "D、 接 通 和 断 开\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "交 流 接 触 器 的 电 磁 机 构 主 要 由 （  ） 、 铁 心 和 衔 铁 所 组 成 。\n", "answer": ["A、 指 示 灯\n", "B、 手 柄\n", "C、 电 阻\n", "D、 线 圈\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "交 流 电 力 系 统 中 三 相 相 位 相 差 为 （  ） 度 。\n", "answer": ["A、9 0\n", "B、1 8 0\n", "C、1 2 0\n", "D、6 0\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "交 换 机 工 作 在 O S I 参 考 模 型 的 （  ） 。\n", "answer": ["A、物 理 层\n", "B、数 据 链 路 层\n", "C、网 络 层\n", "D、传 输 层\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "交 换 机 的 m a c 地 址 表 是 如 何 获 得 的 （  ） 。\n", "answer": ["A、申 请\n", "B、接 收\n", "C、学 习\n", "D、广 播\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "将 所 有 的 电 气 设 备 不 带 电 的 部 分 ， 如 金 属 外 壳 、 金 属 构 架 和 操 作 机 构 及 互 感 器 二 次 绕\n组 的 负 极 ， 妥 善 而 紧 密 地 进 行 接 地 称 （  ） 。\n", "answer": ["A、 保 护 接 地\n", "B、 重 复 接 地\n", "C、 工 作 接 地\n", "D、 防 雷 接 地\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "将 电 气 设 备 的 金 属 外 壳 、 配 电 装 置 的 金 属 构 架 等 外 露 可 接 近 导 体 与 接 地 装 置 相 连 称 为\n（  ） 。\n", "answer": ["A、 保 护 接 地\n", "B、 重 复 接 地\n", "C、 工 作 接 地\n", "D、 防 雷 接 地\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "建 设 工 程 项 目 的 全 寿 命 周 期 包 括 项 目 的 （  ） 。\n", "answer": ["A、 可 行 性 研 究 阶 段 、 设 计 阶 段 、 施 工 阶 段\n", "B、 可 行 性 研 究 阶 段 、 施 工 阶 段 、 使 用 阶 段\n", "C、 决 策 阶 段 、 实 施 阶 段 、 保 修 阶 段\n", "D、 决 策 阶 段 、 实 施 阶 段 、 使 用 阶 段\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "检 查 网 络 连 接 时 ，若 使 用 主 机 I P 地 址 可 以 p i n g 通，但 是 用 域 名 不 能 p i n g 通，则 故 障\n可 能 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、网 络 连 接 故 障\n", "B、路 由 协 议 故 障", "C、域 名 解 析 故 障\n", "D、默 认 网 关 故 障\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "监 控 系 统 中 近 距 离 通 信 通 常 用 同 轴 电 缆 ， 远 距 离 传 输 通 常 采 用 （  ） 。\n", "answer": ["A、双 绞 线\n", "B、电 话 线\n", "C、光 纤\n", "D、4 8 5 总 线\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "监 控 系 统 计 算 机 ， 以 太 网 系 统 性 能 要 求 传 输 延 时 不 超 过 （  ）m s 。\n", "answer": ["A、1\n", "B、5\n", "C、1 0\n", "D、1 5\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "监 控 分 中 心 共 用 接 地 电 阻 值 为 （  ） 。\n", "answer": ["A、≤1Ω\n", "B、≤4Ω\n", "C、≤8Ω\n", "D、≤1 0 Ω\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "监 控 分 中 心 闭 路 电 视 系 统 视 频 存 储 应 配 置 保 存 不 少 于 （  ） 天 的 视 频 存 储 容 量 ？\n", "answer": ["A、1 5\n", "B、3 0\n", "C、4 5\n", "D、6 0\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "架 空 导 线 型 号 T J - 5 0 的 含 义 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、截 面 积 5 0 m m 的 铜 绞 线\n", "B、标 称 截 面 积 5 0 m m 的 铜 绞 线\n", "C、长 度 5 0 m 的 铜 绞 线\n", "D、标 称 长 度 5 0 m 的 铜 绞 线\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "计 重 仪 表 到 收 费 电 脑 的 数 据 传 输 方 式 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、以 太 网\n", "B、R S 2 3 2 串 行 通 信\n", "C、无 线 传 输\n", "D、G P R S 方 式\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "计 重 设 备 检 定 证 书 结 果 适 用 车 速 范 围 （  ） 。\n", "answer": ["A、0 - 5 K M / 小 时\n", "B、5 - 1 0 K M / 小 时\n", "C、0 - 1 0 K M / 小 时\n", "D、0 - 1 5 K M / 小 时\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "计 重 称 采 集 器 与 车 道 工 控 机 连 接 是 采 用 （  ） 传 输 数 据 的 。\n", "answer": ["A、A B 协 议\n", "B、2 3 2 协 议\n", "C、网 络 协 议\n", "D、A D 协 议\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "计 算 机 网 络 在 逻 辑 上 可 以 分 为 （  ） 。\n", "answer": ["A、通 信 子 网 与 共 享 子 网", "B、通 信 子 网 与 资 源 子 网\n", "C、主 从 网 络 与 对 等 网 络\n", "D、数 据 网 络 与 多 媒 体 网 络\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "计 算 机 外 部 设 备 包 括 键 盘 、 鼠 标 和 （  ） 。\n", "answer": ["A、显 示 器\n", "B、内 存 条\n", "C、处 理 器\n", "D、硬 盘\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "计 算 机 通 信 网 中 传 输 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、数 字 信 号\n", "B、模 拟 信 号\n", "C、数 字 或 模 拟 信 号\n", "D、数 字 脉 冲 信 号\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "计 算 机 内 的 传 输 是 （ ） 传 输 ， 而 通 信 线 路 上 的 传 输 是 （  ） 传 输 。\n", "answer": ["A、并 行 ， 串 行\n", "B、串 行 ， 并 行\n", "C、并 行 ， 并 行\n", "D、串 行 ， 串 行\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "计 算 机 病 毒 的 危 害 性 表 现 在 （  ） 。\n", "answer": ["A、能 造 成 计 算 机 器 件 永 久 性 失 效\n", "B、影 响 程 序 的 执 行 ， 破 坏 用 户 数 据 与 程 序\n", "C、不 影 响 计 算 机 的 运 行 速 度\n", "D、不 影 响 计 算 机 的 运 算 结 果 ， 不 必 采 取 措 施\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "计 算 机 病 毒 的 特 征 不 包 括 （  ） 。\n", "answer": ["A、传 染 性\n", "B、触 发 性\n", "C、隐 蔽 性\n", "D、自 毁 性\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "计 量 检 定 部 门 对 我 省 高 速 公 路 计 重 收 费 称 台 检 定 的 频 率 为 （  ） 。\n", "answer": ["A、一 年 一 次\n", "B、一 年 两 次\n", "C、一 年 三 次\n", "D、一 年 四 次\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "机 房 内 通 信 设 备 及 其 供 电 设 备 正 常 不 带 电 的 金 属 部 分 ，进 机 房 电 缆 的 保 安 装 置 接 地 端 ，\n以 及 电 缆 的 金 属 保 护 套 均 应 作 （  ） 。\n", "answer": ["A、通 信 回 路 接 地\n", "B、保 护 接 地\n", "C、中 性 点 接 地\n", "D、防 雷 接 地\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "机 房 内 设 备 的 电 源 插 头 或 电 源 引 入 端 与 设 备 外 壳 裸 露 金 属 部 件 之 间 的 绝 缘 电 阻 应 不 小\n于 （  ） 。\n", "answer": ["A、1Ω\n", "B、5 M Ω\n", "C、5Ω", "D、1 M Ω\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "机 房 等 重 要 区 域 应 配 置 （  ） ， 控 制 、 鉴 别 和 记 录 进 入 的 人 。\n", "answer": ["A、电 子 锁\n", "B、电 子 门 禁 系 统\n", "C、摄 像 头\n", "D、防 盗 锁\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "机 电 养 护 工 作 划 分 为 （  ） 。\n", "answer": ["A、日 常 养 护 及 专 项 工 程\n", "B、专 项 工 程 及 大 修 工 程\n", "C、日 常 养 护 及 新 增 工 程\n", "D、一 般 专 项 工 程 及 日 常 养 护\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "机 电 内 通 信 设 备 及 其 供 电 设 备 正 常 不 带 电 的 金 属 部 分 ，进 机 房 电 缆 的 保 安 装 置 接 地 端 ，\n以 及 电 缆 的 金 属 保 护 套 均 应 作 （  ） 。\n", "answer": ["A、通 信 回 路 接 地\n", "B、保 护 接 地\n", "C、中 性 点 接 地\n", "D、防 雷 接 地\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "机 电 工 程 监 理 的 难 点 包 含 软 件 工 程 和 （  ） 。\n", "answer": ["A、隐 蔽 工 程\n", "B、施 工 组 织\n", "C、设 备 安 装\n", "D、雷 电 防 护\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "混 合 车 道 E T C 天 线 控 制 器 是 用 （  ） 给 车 道 工 控 机 连 接 数 据 交 换 。\n", "answer": ["A、3芯 线 ( C O M 接 口 ）\n", "B、网 线\n", "C、2芯 线\n", "D、U S B 线\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "合 上 电 源 开 关 ， 保 险 丝 立 即 烧 断 ， 则 线 路 （  ） 。\n", "answer": ["A、 漏 电\n", "B、 电 压 太 高\n", "C、 短 路\n", "D、 过 载\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "国 家 标 准 规 定 凡 （  ）K W 以 上 的 电 动 机 均 采 用 三 角 形 接 法 。\n", "answer": ["A、3\n", "B、4\n", "C、5\n", "D、7 . 5\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "国 家 标 准 G B / T 3 6 0 8 - 2 0 0 8 《 高 处 作 业 分 级 》 规 定 ： “凡 在 坠 落 高 度 基 准 面 （  ） 米\n以 上 有 可 能 坠 落 的 高 处 进 行 作 业 ， 都 称 为 高 处 作 业 。\n", "answer": ["A、3\n", "B、2 . 5\n", "C、2\n", "D、1 . 5\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "国 际 规 定 ， 电 压 （  ） 伏 以 下 不 必 考 虑 防 止 电 击 的 危 险 。", "answer": ["A、2 5\n", "B、3 6\n", "C、6 5\n", "D、2 2 0\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "广 场 球 机 无 法 控 制 （  ） 。\n", "answer": ["A、广 场 球 机 故 障\n", "B、显 示 器 故 障\n", "C、视 频 接 线 损 坏\n", "D、电 源 故 障\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "光 栅 有 效 工 作 距 离 ： ≥_（  ）m。\n", "answer": ["A、3\n", "B、4\n", "C、5\n", "D、6\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "光 栅 的 主 要 作 用 （  ） 。\n", "answer": ["A、分 离 车 辆\n", "B、轴 型 识 别\n", "C、车 辆 信 息 统 计\n", "D、车 牌 补 光\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "光 纤 终 端 盒 的 主 要 作 用 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、连 接 光 纤 跳 线 与 主 光 缆\n", "B、数 字 信 号 与 光 信 号 转 换\n", "C、视 频 信 号 与 光 信 号 转 换\n", "D、保 护 光 纤 末 端 接 头\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "光 纤 通 信 中 常 用 的 低 损 耗 窗 口 为 （  ） 。\n", "answer": ["A、1 3 1 0 n m\n", "B、1 5 5 0 n m\n", "C、1 3 5 0 n m\n", "D、1 3 2 0 n m\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "光 纤 通 信 采 用 的 光 纤 有 单 模 和 （  ） 。\n", "answer": ["A、双 模\n", "B、三 模\n", "C、多 模\n", "D、混 合 模\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "光 纤 收 发 器 的 使 用 为 （  ） 。\n", "answer": ["A、A + A\n", "B、A + B\n", "C、B + B\n", "D、可 单 独 使 用\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "光 纤 火 灾 报 警 主 机 要 求 快 速 定 位 测 点 区 域 ， 定 位 精 度 不 应 大 于 （  ） 米 。\n", "answer": ["A、1 0\n", "B、1 5\n", "C、2 0\n", "D、3 05 0 8 . 光 纤 光 缆 的 主 要 作 用 是 传 输 信 号 ， 常 用 产 生 光 信 号 的 光 源 有 两 种 ， 即 （ D） 。\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "光 纤 传 输 利 用 的 光 在 介 质 中 的 （  ） 原 理 实 现 的 。\n", "answer": ["A、折 射\n", "B、漫 反 射\n", "C、全 反 射\n", "D、衍 射\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "光 缆 的 弯 曲 半 径 不 得 小 于 光 缆 外 径 的 （  ） 倍 。\n", "answer": ["A、5\n", "B、1 0\n", "C、1 5\n", "D、2 0\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "光 分 波 器 和 光 合 波 器 在 光 纤 通 信 用 光 电 器 件 中 属 于 （  ） 。\n", "answer": ["A、光 发 送 器 件\n", "B、光 波 系 统 互 连 器 件\n", "C、光 接 受 器 件\n", "D、光 电 集 成 器 件\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "管 理 员 分 配 账 号 时 ， 应 遵 循 （  ） 原 则 分 配 操 作 权 限 。\n", "answer": ["A、最 小 权 限\n", "B、最 大 权 限\n", "C、无 权 限\n", "D、一 般 权 限\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "关 于 信 息 系 统 安 全 等 级 保 护 第 三 级 的 系 统 运 维 管 理 ， 应 对 系 统 相 关 人 员 进 行 应 急 预 案\n培 训 ， 应 急 预 案 的 培 训 至 少 （  ） 举 办 一 次 。\n", "answer": ["A、每 季 度\n", "B、每 半 年\n", "C、每 年\n", "D、每 两 年\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "关 于 网 络 防 火 墙 ， 下 面 说 法 错 误 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、防 火 墙 可 以 通 过 硬 件 实 现\n", "B、防 火 墙 可 以 通 过 软 件 实 现\n", "C、防 火 墙 可 以 组 织 来 自 网 络 外 部 的 威 胁\n", "D、防 火 墙 可 以 组 织 来 自 网 络 内 部 的 威 胁\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "关 于 网 络 安 全 ， 我 国 实 行 什 么 制 度 （  ） 。\n", "answer": ["A、网 络 安 全 分 级 保 护 制 度\n", "B、网 络 安 全 等 级 保 护 制 度\n", "C、网 络 安 全 模 块 保 护 制 度\n", "D、网 络 安 全 等 级 监 督 制 度\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "关 于 特 征 代 码 法 ， 下 列 说 法 错 误 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、采 用 特 征 代 码 法 检 测 准 确\n", "B、采 用 特 征 代 码 法 可 识 别 病 毒 的 名 称", "C、采 用 特 征 代 码 法 误 报 警 率 高\n", "D、采 用 特 征 代 码 法 能 根 据 检 测 结 果 进 行 解 毒 处 理\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "关 于 计 算 机 病 毒 的 传 播 途 径 ， 不 正 确 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、通 过 文 件 复 制\n", "B、通 过 公 用 软 盘\n", "C、通 过 共 同 存 放 软 盘\n", "D、通 过 计 算 机 网 络\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "关 于 光 纤 通 信 ， 下 列 说 法 正 确 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、光 在 光 导 纤 维 中 多 次 反 射 从 一 端 传 到 另 一 端\n", "B、光 在 光 导 纤 维 中 始 终 沿 直 线 传 播\n", "C、光 导 纤 维 是 一 种 很 细 很 细 的 金 属 丝\n", "D、光 信 号 在 光 导 纤 维 中 以 声 音 的 速 度 传 播\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "关 于 代 理 a r p 的 作 用 下 列 描 述 正 确 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、代 理 a r p 发 送 广 播 确 定 其 他 设 备 i p 地 址 是 否 与 本 机 冲 突\n", "B、代 理 a r p 接 受 广 播 ， 回 应 对 方 i p 地 址 是 否 与 本 机 冲 突\n", "C、代 理 a r p 替 源 主 机 发 送 a r p 请 求\n", "D、代 理 a r p 为 双 方 回 应 请 求 和 应 答\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "关 于 Q o S （ 服 务 质 量 ） 以 下 说 法 错 误 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、Q o S 是 一 种 安 全 机 制 ， 用 于 解 决 网 络 延 迟 和 阻 塞 等 问 题\n", "B、对 于 网 络 带 宽 有 限 ， 需 要 保 证 核 心 业 务 流 量 的 企 业 ， 可 以 启 用 Q o S 保 障 功 能\n", "C、Q o S 适 合 应 用 在 对 网 络 延 迟 不 敏 感 的 用 户 现 场\n", "D、当 网 络 过 载 或 拥 塞 时 ， Q o S 能 确 保 重 要 业 务 量 不 受 延 迟 或 丢 弃\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "关 于 L A N （ 局 域 网 ） 以 下 说 法 错 误 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、局 域 网 可 以 实 现 文 件 管 理 、 应 用 软 件 共 享 、 打 印 机 共 享 等 功 能\n", "B、局 域 网 是 一 种 私 有 网 络 ， 一 般 在 一 座 建 筑 物 内 或 建 筑 物 附 近 ， 比 如 家 庭 、 办 公 室 或 工 厂\n", "C、 局 域 网 将 一 定 区 域 内 的 各 种 计 算 机 、 外 部 设 备 和 数 据 库 连 接 起 来 形 成 计 算 机 通 信 网\n", "D、 通 信 延 迟 时 间 长 ， 可 靠 性 较 高\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "关 于 F T P 协 议 理 解 正 确 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、 文 件 传 输 协 议 ， 提 供 互 联 网 文 件 资 源 共 享 服 务\n", "B、 邮 件 协 议 ， 提 供 互 联 网 电 子 邮 件 服 务\n", "C、 超 文 本 传 输 协 议\n", "D、 远 程 登 录 协 议\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "关 键 信 息 基 础 设 施 的 运 营 者 应 当 自 行 或 者 委 托 网 络 安 全 服 务 机 构 对 其 网 络 的 安 全 性 和\n可 能 存 在 的 风 险 至 少 （  ） 次 检 测 评 估 ,并 将 检 测 评 估 情 况 和 改 进 措 施 报 送 相 关 负 责\n关 键 信 息 基 础 设 施 安 全 保 护 工 作 的 部 门 。\n", "answer": ["A、 四 年\n", "B、 每 年\n", "C、 两 年\n", "D、6个 月\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "关 键 信 息 基 础 设 施 的 运 营 者 采 购 网 络 产 品 和 服 务 ，应 当 按 照 规 定 与 提 供 者 签 订 （  ），\n明 确 安 全 和 保 密 义 务 与 责 任 。\n", "answer": ["A、保 密 合 同\n", "B、安 全 服 务 合 同\n", "C、安 全 保 密 协 议", "D、安 全 责 任 条 款\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "攻 击 者 用 传 输 数 据 来 冲 击 网 络 接 口 ， 使 服 务 器 过 于 繁 忙 以 至 于 不 能 应 答 请 求 的 攻 击 方\n式 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、拒 绝 服 务 攻 击\n", "B、地 址 欺 骗 攻 击\n", "C、会 话 劫 持\n", "D、信 号 包 探 测 程 序 攻 击\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "公 司 运 维 查 看 w i n d o w s 日 志 ， 发 现 4 6 2 5 事 件 短 时 间 内 （ 秒 级 ） 有 多 次 记 录 ,请 问 该 服\n务 器 受 到 了 （  ） 攻 击 ？\n", "answer": ["A、没 有 攻 击 行 为 安 全 的 很\n", "B、遭 受 到 爆 破 攻 击\n", "C、遭 受 到 d d o s 攻 击\n", "D、遭 受 到 注 入 攻 击\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "公 路 照 明 低 压 照 明 线 路 的 末 端 电 压 不 应 低 于 额 定 电 压 的 9 5 % 或 不 应 低 于 始 端 电 压 的\n（  ） 。\n", "answer": ["A、8 0 %\n", "B、8 5 %\n", "C、9 0 %\n", "D、9 5 %\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "公 路 照 明 的 技 术 指 标 通 常 用 亮 度 、 照 度 、 眩 光 限 制 和 （  ） 四 项 指 标 。\n", "answer": ["A、射 率\n", "B、路 面 平 均 亮 度\n", "C、诱 导 性\n", "D、光 通 量\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "公 路 隧 道 通 风 设 计 的 安 全 标 准 应 以 稀 释 机 动 车 排 放 量 的 （  ） 为 主 。\n", "answer": ["A、C O\n", "B、烟 尘\n", "C、机 动 车 带 来 的 异 味\n", "D、N O 2\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "工 作 站 和 网 络 安 全 设 备 设 置 5次 无 效 登 录 后 ，锁 定 帐 号 1 0 分 钟 ,这 可 以 防 止 （  ）。\n", "answer": ["A、 木 马\n", "B、 暴 力 攻 击\n", "C、I P 欺 骗\n", "D、缓 存 溢 出 攻 击\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "工 作 人 员 在 1 0 k V 及 以 下 电 气 设 备 上 工 作 时 ,正 常 活 动 范 围 与 带 电 设 备 的 安 全 距 离 为\n（  ） 米 。\n", "answer": ["A、0 . 2\n", "B、0 . 3 5\n", "C、0 . 5\n", "D、0 . 7\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "工 作 人 员 邻 近 3 5 K V 带 电 设 备 的 安 全 距 离 是 （  ） 米 。\n", "answer": ["A、0 . 7\n", "B、1\n", "C、1 . 2", "D、1 . 5\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "工 作 班 成 员 应 认 真 执 行 安 全 规 程 和 现 场 安 全 措 施 互 相 关 心 （  ） ， 并 监 督 安 全 规 程\n和 现 场 安 全 措 施 的 实 施 。\n", "answer": ["A、 施 工 进 度\n", "B、 施 工 安 全\n", "C、 施 工 质 量\n", "D、 施 工 时 间\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "工 控 机 重 启 时 天 棚 红 绿 灯 显 示 的 状 态 （  ） ？\n", "answer": ["A、 绿 灯\n", "B、 红 灯\n", "C、 都 不 亮\n", "D、 都 亮\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "工 控 机 经 常 性 出 现 死 机 现 象 ， 正 确 的 处 理 方 法 （  ） ？\n", "answer": ["A、 关 闭 工 控 机\n", "B、 通 知 相 关 部 门\n", "C、 用 该 车 道\n", "D、A和B\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "根 据 机 房 环 境 管 理 需 要 ， 在 机 房 内 需 放 置 （  ） ， 用 于 实 时 监 测 环 境 温 湿 度 。\n", "answer": ["A、 温 度 计\n", "B、 干 燥 剂\n", "C、 灭 火 器\n", "D、 温 湿 度 计\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "根 据 公 路 隧 道 照 明 设 计 细 则 J T G / T D 7 0 / 2 - 2 0 1 4 ，长 度 大 于 （  ）米 的 高 速 公 路 应 设\n置 照 明 。\n", "answer": ["A、2 0 0\n", "B、3 0 0\n", "C、5 0 0\n", "D、1 0 0 0\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "根 据 公 路 隧 道 设 计 规 范 （ J T G D 7 0 / 2 - 2 0 1 4 ) ， 隧 道 内 配 电 箱 ,柜 的 防 护 等 级 应 达 到\n（  ） 。 ", "answer": ["A、I P 6 5\n", "B、I P 5 6\n", "C、I P 5 5\n", "D、I P 6 6\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "根 据 法 律 规 定 ，生 产 经 营 单 位 应 当 对 从 业 人 员 进 行 安 全 生 产 教 育 和 培 训 。一 般 情 况 下 ，\n对 新 从 业 人 员 要 进 行 （  ） 安 全 生 产 教 育 培 训 。\n", "answer": ["A、一 级\n", "B、二 级\n", "C、三 级\n", "D、四 级\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "根 据 《网 络 安 全 法 》第2 9 条 的 规 定 ，国 家 支 持 网 络 运 营 者 之 间 在 （  ）等 方 面 进 行\n合 作 ， 提 高 网 络 运 营 者 的 安 全 保 障 能 力 。\n", "answer": ["A、发 布 、 收 集 、 分 析 、 事 故 处 理\n", "B、收 集 、 分 析 、 管 理 、 应 急 处 理\n", "C、收 集 、 分 析 、 通 报 、 应 急 处 理", "D、核 查 、 分 析 、 处 置 、 应 急 管 理\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "根 据 《 公 路 照 明 技 术 条 件 》 规 定 ， 灯 杆 内 的 电 气 接 线 应 采 用 （  ） 。\n", "answer": ["A、重 型 橡 套 电 缆\n", "B、铝 芯 护 套 线\n", "C、橡 皮 绝 缘 线\n", "D、配 线 电 缆\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "根 据 《 高 速 公 路 监 控 技 术 要 求 》 规 定 可 变 情 报 板 在 正 常 天 气 下 静 态 视 认 距 离 应 不 小 于\n（  ） 米 。\n", "answer": ["A、2 5 0\n", "B、2 0 0\n", "C、3 0 0\n", "D、1 5 0\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "各 联 网 收 费 系 统 应 对 本 网 计 算 机 I P 地 址 做 出 规 划 ，以 避 免 发 生 I P 地 址 冲 突 。I P 地 址\n使 用 （  ） 。\n", "answer": ["A、1 0 . 0 . 0 . 0 - 2 5 5 . 2 0 0 . 0 . 2 5 5\n", "B、1 0 . 0 . 0 . 0 - 2 5 5 . 2 5 5 . 2 5 5 . 2 2 4\n", "C、3 0 . 0 . 0 . 0 - 2 5 5 . 2 5 5 . 2 5 5 . 2 5 5\n", "D、2 0 . 0 . 0 . 0 - 2 5 5 . 2 5 5 . 2 5 5 . 2 5 5\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "隔 离 开 关 导 电 回 路 长 期 工 作 温 度 不 宜 超 过 （  ）℃。\n", "answer": ["A、7 5\n", "B、8 0\n", "C、8 5\n", "D、9 0\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "隔 离 开 关 不 能 用 于 下 述 哪 种 操 作 （  ） 。\n", "answer": ["A、切 断 短 路 电 流\n", "B、切 断 小 电 流 ， 隔 离 带 电 设 备\n", "C、隔 离 电 源 ， 倒 闸 操 作 ， 切 断 小 电 流\n", "D、隔 离 电 源 ， 隔 离 故 障 ， 侧 面 操 作\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "高 压 验 电 器 应 （  ） 进 行 一 次 耐 压 试 验 。\n", "answer": ["A、3个 月\n", "B、6个 月\n", "C、1年\n", "D、 三 年\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "高 压 泄 漏 试 验 ， 应 选 用 什 么 设 备 （  ） 。\n", "answer": ["A、 选 用 交 流 耐 压 机\n", "B、 高 压 直 流 整 流 设 备\n", "C、 高 压 摇 表\n", "D、 电 桥\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "高 压 设 备 发 生 接 地 时 ， 室 外 不 得 接 近 故 障 点 （  ） 米 以 内 。\n", "answer": ["A、4\n", "B、5\n", "C、6\n", "D、8\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "高 压 绝 缘 棒 应 （  ） 进 行 一 次 耐 压 试 验 。", "answer": ["A、三 年\n", "B、一 年\n", "C、六 个 月\n", "D、三 个 月\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "高 压 电 容 器 组 断 电 后 ,若 需 再 次 合 闸 ,应 至 少 在 其 断 电 （  ） 分 钟 后 进 行 。\n", "answer": ["A、1 0\n", "B、5\n", "C、3\n", "D、2\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "高 速 现 场 P L C 采 集 智 能 电 表 信 息 采 用 的 是 （  ） 协 议 ？\n", "answer": ["A、以 太 网\n", "B、P r o f i b u s\n", "C、M o d B u s\n", "D、H a r t 协 议\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "高 速 球 是 （  ） 一 体 的 。\n", "answer": ["A、电 源 跟 控 制 线\n", "B、云 台 跟 摄 像 机\n", "C、云 台 跟 显 示 器\n", "D、摄 像 机 跟 显 示 器\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "高 速 公 路 中 央 分 隔 带 除 埋 设 通 信 管 道 外 ， 部 分 高 速 路 段 还 埋 设 有 （  ） 线 路 。\n", "answer": ["A、电 源 线\n", "B、军 用 电 源 线\n", "C、军 用 光 缆\n", "D、电 话 线\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "高 速 公 路 通 信 系 统 应 优 先 选 （  ） 作 为 基 本 的 主 干 线 传 输 方 式 。\n", "answer": ["A、光 纤 通 信\n", "B、微 波 通 信\n", "C、卫 星 通 信\n", "D、数 字 通 信\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "高 速 公 路 通 信 机 房 联 合 接 地 电 阻 必 须 小 于 等 于 （  ） 。\n", "answer": ["A、0 . 1 Ω\n", "B、1Ω\n", "C、1 0 Ω\n", "D、2 0 Ω\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "高 速 公 路 数 字 通 信 网 是 用 （  ） 来 传 输 和 交 换 信 息 的 电 信 网 。\n", "answer": ["A、信 息\n", "B、数 字 交 换 设 备\n", "C、编 码\n", "D、信 号\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "高 速 公 路 收 费 站 专 用 E T C 车 道 天 线 高 度 不 能 低 于 （  ） 米 。\n", "answer": ["A、5\n", "B、5 . 5\n", "C、6\n", "D、6 . 55 5 8 . 高 速 公 路 收 费 站 收 费 广 场 监 控 一 般 选 用 哪 种 摄 像 机 ？ （ C）\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "高 速 公 路 收 费 站 E T C 专 用 车 道 使 用 的 高 速 自 动 栏 杆 机 起 杆 速 度 小 于 （  ） 秒 。\n", "answer": ["A、0 . 3\n", "B、0 . 4\n", "C、0 . 5\n", "D、0 . 6\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "高 速 公 路 收 费 系 统 计 算 机 网 络 子 系 统 中 ， 收 费 车 道 往 收 费 站 传 输 数 据 需 要 经 过 的 路 由\n有 可 能 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、以 太 网 交 换 机 、 数 据 光 端 机\n", "B、以 太 网 交 换 机 、 光 纤 收 发 器\n", "C、光 纤 收 发 器 、 路 由 器\n", "D、以 太 网 交 换 机 、 协 议 转 换 器\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "高 速 公 路 收 费 亭 按 照 用 途 可 分 为 单 向 收 费 亭 和 （  ） 收 费 亭 。\n", "answer": ["A、双 向\n", "B、三 向\n", "C、四 向\n", "D、多 向\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "高 速 公 路 视 频 采 用 （  ） 标 准 编 码 的 数 字 图 像 进 行 传 输 。\n", "answer": ["A、H . 2 6 1\n", "B、H . 2 6 2\n", "C、H . 2 6 3\n", "D、H . 2 6 4\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "高 速 公 路 上 的 外 场 电 源 电 缆 、 视 频 电 缆 、 信 号 电 缆 要 安 装 （  ） 。\n", "answer": ["A、避 雷 线\n", "B、避 雷 针\n", "C、避 雷 器\n", "D、避 雷 网\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "高 速 公 路 门 架 收 费 系 统 使 用 （  ） 云 技 术 进 行 收 费 模 块 的 安 装 。\n", "answer": ["A、阿 里 云\n", "B、腾 讯 云\n", "C、百 度 云\n", "D、华 为 云\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "高 速 公 路 门 架 不 间 断 电 源 （ U P S ） 要 求 后 备 供 电 时 间 不 小 于 （  ） 小 时 。\n", "answer": ["A、6\n", "B、8\n", "C、1 0\n", "D、1 2\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "高 速 公 路 门 架 E T C 使 用 的 天 线 波 段 是 （  ）H z 。\n", "answer": ["A、2 . 4 G\n", "B、9 5 5 M", "C、2 . 6 G\n", "D、5 . 8 G\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "高 速 公 路 路 段 视 频 监 控 分 为 两 级 ， 即 基 层 监 控 单 元 和 （  ） 。\n", "answer": ["A、 视 频 显 示\n", "B、 视 频 控 制\n", "C、 视 频 存 储\n", "D、 监 控 分 中 心\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "高 速 公 路 经 营 管 理 单 位 应 按 照 相 关 计 量 检 定 规 程 委 托 计 量 检 定 机 构 定 期 对 称 重 检 测 设\n施(设 备 )进 行 检 定 建 立 检 定 台 账 。 检 定 工 作 应 在 检 定 有 效 期 截 止 前 （  ） 内 完 成 。\n", "answer": ["A、1个 月\n", "B、2个 月\n", "C、3个 月\n", "D、4个 月\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "高 速 公 路 紧 急 电 话 系 统 由 安 装 在 公 路 两 侧 的 紧 急 电 话 亭 分 机 和 （  ） 两 部 分 组 成 。\n", "answer": ["A、无 线 紧 急 电 话 系 统\n", "B、高 速 公 路 管 理 中 心 紧 急 电 话 系 统\n", "C、车 载 紧 急 电 话 系 统\n", "D、各 高 速 公 路 支 队 紧 急 电 话 处 理 部 门\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "高 速 公 路 监 控 系 统 中 最 关 键 的 部 分 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、信 息 发 布 系 统\n", "B、信 息 传 输 系 统\n", "C、信 息 采 集 系 统\n", "D、信 息 处 理 系 统\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "高 速 公 路 监 控 系 统 中 监 视 和 控 制 的 主 要 对 象 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、车 辆 速 度\n", "B、路 面\n", "C、交 通 流\n", "D、天 气 状 况\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "高 速 公 路 监 控 系 统 的 首 要 原 则 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、保 证 路 面 畅 通\n", "B、提 高 管 理 效 率 、 节 约 能 源\n", "C、以 人 为 本 、 安 全 第 一\n", "D、统 一 管 理 ， 提 高 规 范 性\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "高 速 公 路 机 电 系 统 维 护 坚 持 （  ） 的 方 针 。\n", "answer": ["A、预 防 为 主 、 防 治 结 合 、 突 出 重 点\n", "B、预 防 为 主 、 突 出 重 点 、 照 顾 一 般\n", "C、预 防 为 主 、 防 治 结 合 、 突 出 重 点 、 照 顾 一 般\n", "D、防 治 结 合 、 突 出 重 点 、 照 顾 一 般\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "高 速 公 路 机 电 安 全 生 产 作 业 要 坚 持 （  ） 。\n", "answer": ["A、安 全 第 一 、 预 防 为 主\n", "B、抓 安 全 、 抓 效 率\n", "C、生 命 可 贵 安 全 第 一\n", "D、安 全 为 主 生 产 为 辅\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "高 速 公 路 和 具 干 线 功 能 的 一 级 公 路 的 设 计 交 通 量 应 按 （  ） 年 预 测 。", "answer": ["A、1 0 年\n", "B、1 5 年\n", "C、2 0 年\n", "D、2 5 年\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "高 速 公 路 光 纤 型 可 变 限 速 标 志 的 光 纤 束 分 束 截 面 应 不 小 （  ）m m ²。\n", "answer": ["A、1\n", "B、0 . 8\n", "C、0 . 7 5\n", "D、1 . 5\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "高 速 公 路 的 照 明 用 电 负 荷 原 则 上 按 （  ） 用 电 等 级 配 电 。\n", "answer": ["A、一 级\n", "B、二 级\n", "C、三 级\n", "D、任 意\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "高 速 公 路 常 用 的 外 场 设 备 主 要 包 括 （  ） 。\n", "answer": ["A、车 辆 检 测 器 、 气 象 和 环 境 检 测 器 、 中 央 计 算 机 系 统\n", "B、车 辆 检 测 器 、 气 象 和 环 境 检 测 器 、 可 变 信 息 情 报 板\n", "C、气 象 和 环 境 检 测 器 、 可 变 信 息 情 报 板 、 中 央 计 算 机 系 统\n", "D、车 辆 检 测 器 、 气 象 和 环 境 检 测 器 、 可 变 信 息 情 报 板 、 中 央 计 算 机 系 统\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "高 速 公 路 L E D 信 息 标 志 技 术 中 L E D 为 （  ） 的 英 文 缩 写 。\n", "answer": ["A、发 光 单 级 管\n", "B、发 光 二 级 管\n", "C、发 光 三 级 管\n", "D、发 光 四 级 管\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "高 速 公 路 L E D 可 变 限 速 标 志 产 品 的 视 认 角 不 小 于 （）度；标 志 产 品 的 静 态 视 认 距 离\n应 不 小 于 （  ）m。\n", "answer": ["A、1 5 2 1 0\n", "B、1 5 2 5 0\n", "C、2 0 2 5 0\n", "D、2 0 2 1 0\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "高 速 公 路 E T C 门 架 户 外 机 柜 防 护 等 级 （  ） 。\n", "answer": ["A、I P 6 5\n", "B、I P 6 7\n", "C、I P 5 6\n", "D、I P 5 5\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "高 杆 灯 防 雷 接 地 电 阻 值 为 （  ） 。\n", "answer": ["A、≤1Ω\n", "B、≤4Ω\n", "C、≤8Ω\n", "D、≤1 0 Ω\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "高 处 作 业 中 使 用 吊 篮 吊 装 设 备 时 遇 有 风 力 超 过 （  ） 级 时 应 停 止 吊 装 作 业 。\n", "answer": ["A、三\n", "B、四", "C、五\n", "D、六\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "高 处 作 业 时 安 全 带 应 该 （  ） 。\n", "answer": ["A、高 挂 低 用\n", "B、高 挂 高 用\n", "C、低 挂 高 用\n", "D、低 挂 低 用\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "腐 蚀 性 严 重 的 环 境 应 该 采 用 （  ） 配 线 。\n", "answer": ["A、金 属 管\n", "B、塑 料 槽\n", "C、半 硬 塑 料 管\n", "D、硬 塑 料 管\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "服 务 商 发 现 利 用 互 联 网 及 其 他 公 共 信 息 网 络 发 布 的 信 息 涉 及 泄 露 国 家 秘 密 的 ， 应 当\n（  ） 。\n", "answer": ["A、继 续 传 输\n", "B、停 止 传 输\n", "C、删 除 日 志\n", "D、删 除 浏 览 记 录\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "服 务 器 机 箱 内 部 维 护 保 养 要 求 有 ： 无 积 尘 、 （  ） 、 散 热 风 扇 清 洁 。\n", "answer": ["A、密 封 完 好\n", "B、运 行 无 异 响\n", "C、连 接 线 整 齐\n", "D、外 观 无 磨 损\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "风 速 风 向 检 测 器 使 用 （  ） 输 出 信 号 。\n", "answer": ["A、开 关 量\n", "B、模 拟 量\n", "C、R S 4 8 5\n", "D、R S 2 3 2\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "高 速 公 路 联 网 收 费 系 统 中 ， 运 行 单 位 应 按 照 并 网 接 入 技 术 要 求 有 效 保 存 关 键 设 备 的 系\n统 运 行 日 志 、网 络 日 志 及 安 全 事 件 信 息 ，存 留 相 关 日 志 不 少 于 （  ）个 月 ，并 定 期 对\n日 志 进 行 审 计 、 分 析 。\n", "answer": ["A、1\n", "B、3\n", "C、6\n", "D、1 2\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "高 速 公 路 联 网 收 费 系 统 发 生 安 全 事 件 后 ， 运 行 单 位 应 根 据 事 件 的 类 型 和 危 害 ， 立 即 启\n动 （  ） ， 做 好 事 件 处 理 ， 最 大 程 度 减 少 事 件 损 失 和 危 害 ， 及 时 开 展 信 息 通 报 。\n", "answer": ["A、 风 险 评 估\n", "B、 应 急 预 案\n", "C、 风 险 管 理\n", "D、 修 复 预 案\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "费 额 显 示 器 无 显 示 ， 以 下 故 障 分 析 错 误 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、 检 测 工 控 机 串 口 是 否 正 常\n", "B、 检 测 信 号 线 是 否 短 路 或 断 路", "C、 检 测 费 显 电 源\n", "D、 检 测 线 圈 是 否 断 路\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "费 额 显 示 器 通 过 （  ） 控 制 。\n", "answer": ["A、 网 口\n", "B、 并 口\n", "C、 串 口\n", "D、H D M I 口\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "费 额 显 示 器 的 作 用 是 显 示 收 费 车 辆 的 （  ） ？\n", "answer": ["A、 车 型\n", "B、 通 行 费\n", "C、 入 口 信 息\n", "D、 以 上 都 是\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "非 有 效 接 地 系 统 发 生 单 相 接 地 时 ，电 压 互 感 器 的 运 行 时 间 一 般 不 得 超 过 （  ）h，且\n应 监 视 电 压 互 感 器 的 发 热 程 度 。\n", "answer": ["A、2\n", "B、1 . 5\n", "C、1\n", "D、0 . 5\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "非 接 触 式 I C 卡 读 写 器 常 用 通 信 接 口 为 （  ） 。\n", "answer": ["A、R S 2 3 2\n", "B、R S 4 8 5\n", "C、U S B\n", "D、T C P / I P\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "防 雷 接 地 装 置 宜 与 电 气 设 备 接 地 装 置 和 埋 地 金 属 管 道 相 连 ,当 不 相 连 时 ,两 者 间 的 距 离\n不 宜 小 于 （  ） 。\n", "answer": ["A、1 0 m\n", "B、2 0 m\n", "C、3 0 m\n", "D、4 0 m\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "防 静 电 的 接 地 电 阻 要 求 不 大 于 （  ）Ω。\n", "answer": ["A、1 0 0\n", "B、8 0\n", "C、6 0\n", "D、4 0\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "防 火 墙 通 常 采 用 哪 两 种 核 心 技 术 （  ） 。\n", "answer": ["A、包 过 滤 和 应 用 代 理\n", "B、包 过 滤 和 协 议 分 析\n", "C、协 议 分 析 和 应 用 代 理\n", "D、协 议 分 析 和 协 议 代 理\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "防 火 墙 提 供 的 接 入 模 式 中 不 包 括 （  ） 。\n", "answer": ["A、网 关 模 式\n", "B、透 明 模 式\n", "C、混 合 模 式\n", "D、旁 路 模 式6 0 0 . 防 火 墙 是 网 络 信 息 系 统 建 设 中 常 采 用 的 一 类 产 品 ， 它 在 内 外 网 隔 离 方 面 的 作 用 是\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "防 火 墙 的 主 要 功 能 不 包 括 （  ） 。\n", "answer": ["A、入 侵 防 范\n", "B、数 据 传 输\n", "C、病 毒 过 滤\n", "D、漏 洞 扫 描\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "反 病 毒 软 件 （  ） 。\n", "answer": ["A、只 能 检 测 清 除 已 知 病 毒\n", "B、可 以 让 计 算 机 用 户 永 无 后 顾 之 忧\n", "C、自 身 不 可 能 感 染 计 算 机 病 毒\n", "D、可 以 检 测 清 除 所 有 病 毒\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "凡 用 作 事 故 照 明 包 括 继 续 工 作 照 明 及 供 疏 散 人 员 事 故 照 明 ， 必 须 采 用 （  ） 。\n", "answer": ["A、 白 炽 灯\n", "B、 日 光 灯\n", "C、 节 能 灯\n", "D、 碘 钨 灯\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "发 电 机 组 启 动 及 启 动 时 间 （  ） 。\n", "answer": ["A、≤3 0 S\n", "B、≥3 0 S\n", "C、≤6 0 S\n", "D、≥6 0 S\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "发 电 机 与 系 统 并 网 运 行 时 要 求 发 电 机 频 率 与 系 统 频 率 差 一 般 不 应 超 过 （  ） 。\n", "answer": ["A、±3 %\n", "B、±1 . 5 %\n", "C、1 . 0 - 1 . 5 %\n", "D、0 . 2 - 0 . 5 %\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "发 电 机 空 载 试 运 行 时 间 一 般 控 制 在 多 少 时 间 内 （  ） ？\n", "answer": ["A、5分 钟\n", "B、1 0 分 钟\n", "C、1 5 分 钟\n", "D、2 0 分 钟\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "发 电 机 故 障 或 紧 急 停 机 后 ， 在 机 组 未 排 除 故 障 和 恢 复 正 常 时 （  ） 。\n", "answer": ["A、不 得 开 机 运 行\n", "B、可 空 载 开 机 一 次\n", "C、可 空 载 开 机 两 次\n", "D、可 开 机 送 点 一 次\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "发 电 厂 与 用 电 负 荷 中 心 相 距 较 远 ,为 了 减 少 网 络 损 耗 ,所 以 必 须 建 设 （  ） 、 高 压 、\n超 高 压 输 电 线 路 ,将 电 能 从 发 电 厂 远 距 离 输 送 到 负 荷 中 心 。\n", "answer": ["A、中 压 变 电 所", "B、降 压 变 电 所\n", "C、升 压 变 电 所\n", "D、稳 压 变 电 所\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "二 代 天 线 E T C 车 道 抓 拍 摄 像 机 是 用 （  ） 触 发 抓 拍 。\n", "answer": ["A、线 圈 触 发\n", "B、视 频 触 发\n", "C、红 外 线 触 发\n", "D、移 动 侦 测 触 发\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "二 代 E T C 专 用 车 道 线 圈 有 多 少 个 （  ） 。\n", "answer": ["A、4\n", "B、5\n", "C、6\n", "D、7\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "恶 意 代 码 的 生 存 技 术 不 包 括 （  ） 。\n", "answer": ["A、反 跟 踪 技 术\n", "B、三 线 程 技 术\n", "C、加 密 技 术\n", "D、自 动 生 产 技 术\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "多 芯 导 线 中 规 定 用 作 保 护 零 线 的 颜 色 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、红 色\n", "B、白 色\n", "C、黑 色\n", "D、黄 绿 相 间\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "多 模 光 纤 接 头 的 损 耗 平 均 值 为 应 小 于 （  ）d。\n", "answer": ["A、0 . 0 8\n", "B、0 . 1\n", "C、0 . 1 4\n", "D、0 . 1 8\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "对 于 重 要 的 计 算 机 系 统 ， 更 换 操 作 人 员 时 ， 应 当 （  ） 系 统 的 口 令 密 码 。\n", "answer": ["A、立 即 改 变\n", "B、一 周 内 改 变\n", "C、一 个 月 内 改 变\n", "D、3天 内 改 变\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "对 新 投 入 运 行 的 变 压 器 进 行 全 电 压 冲 击 合 闸 （  ） 次 。\n", "answer": ["A、二\n", "B、三\n", "C、四\n", "D、五\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "对 新 买 的 计 算 机 需 要 记 录 保 存 的 硬 件 主 要 参 数 中 ， 不 包 括 （  ） 。\n", "answer": ["A、C P U 型 号\n", "B、主 存 容 量\n", "C、磁 盘 容 量\n", "D、鼠 标 型 号\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "对 使 用 中 的 绝 缘 手 套 定 期 做 耐 压 试 验 ， 应 每 （  ） 试 验 一 次 。", "answer": ["A、 半 年\n", "B、 一 年\n", "C、 一 年 半\n", "D、 两 年\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "对 路 由 器 进 行 配 置 的 方 式 有 （  ），①通 过 c o n s o l e 口 进 行 本 地 配 置 ②通 过 w e b 进\n行 远 程 配 置 ③通 过 t e l n e t 方 式 进 行 配 置 ④通 过 F T P 方 式 进 行 配 置 。\n", "answer": ["A、① ② ③ ④\n", "B、④\n", "C、② ③\n", "D、① ③ ④\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "对 采 用 虚 拟 局 域 网 络 技 术 ， 以 下 说 法 正 确 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、 网 络 中 的 逻 辑 工 作 组 的 节 点 组 成 不 受 节 点 所 在 的 物 理 位 置 的 限 制\n", "B、 网 络 中 的 逻 辑 工 作 组 的 节 点 组 成 要 受 节 点 所 在 的 物 理 位 置 的 限 制\n", "C、 网 络 中 的 逻 辑 工 作 组 的 节 点 必 须 在 同 一 个 网 段 上\n", "D、 以 上 说 法 都 不 正 确\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "断 路 器 应 该 标 出 （  ） 等 内 容 的 制 造 厂 铭 牌 。\n", "answer": ["A、 设 备 说 明\n", "B、 安 全 提 示\n", "C、 基 本 参 数\n", "D、 生 产 地 址\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "断 路 器 的 额 定 开 断 电 流 表 明 了 断 路 器 的 （  ） 。\n", "answer": ["A、 长 期 允 许 最 大 工 作 电 流\n", "B、 绝 缘 水 平\n", "C、 灭 弧 能 力\n", "D、 最 小 工 作 电 流\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "短 隧 道 消 防 系 统 的 主 要 消 防 设 施 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、 灭 火 器\n", "B、 高 位 水 池\n", "C、 低 位 水 池\n", "D、 消 防 管 道\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "端 口 号 8 0 对 应 的 服 务 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、 文 件 传 送 F T P\n", "B、 邮 件 接 收\n", "C、W e b 服 务\n", "D、 邮 件 发 送\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "端 口 号 2 1 对 应 的 服 务 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、f t p\n", "B、m a i l\n", "C、t e l n e t\n", "D、w e b\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "读 写 器 中 负 责 将 读 写 器 中 的 电 流 信 号 转 换 成 射 频 载 波 信 号 并 发 送 给 电 子 标 签 ， 或 者 接\n收 标 签 发 送 过 来 的 射 频 载 波 信 号 并 将 其 转 化 为 电 流 信 号 的 设 备 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、 射 频 模 块\n", "B、 天 线", "C、 读 写 模 块\n", "D、 控 制 模 块\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "读 卡 器 通 过 （  ） 接 入 车 道 工 控 机 的 。\n", "answer": ["A、H D M I 接 口\n", "B、 网 口\n", "C、V G A 接 口\n", "D、 串 口\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "读 卡 器 所 有 指 示 灯 熄 灭 代 表 （  ） 。\n", "answer": ["A、 无 通 信\n", "B、 无 P S A M 卡\n", "C、 电 脑 死 机\n", "D、 无 电 源 输 入\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "读 卡 器 电 源 是 采 用 （  ） 设 配 器 电 源 。\n", "answer": ["A、1 2 V\n", "B、9 V\n", "C、5 V\n", "D、2 4 V\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "洞 口 之 间 小 于 （  ）设 计 速 度 行 程 长 度 的 相 邻 隧 道 ，应 系 统 考 虑 通 风 、照 明 、安 全 、\n管 理 等 设 施 及 防 灾 、 救 援 等 需 要 进 行 整 体 设 计 。\n", "answer": ["A、2 s\n", "B、6 s\n", "C、1 5 s\n", "D、3 0 s\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "动 态 库 文 件 的 后 缀 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、. c f g\n", "B、. d o c\n", "C、. d o c x\n", "D、. d l l\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "动 态 车 辆 计 重 系 统 中 光 幕 的 作 用 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、判 断 车 型\n", "B、区 分 客 车 货 车\n", "C、分 断 两 辆 车\n", "D、判 断 单 双 轮\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "电 源 提 供 给 传 输 设 备 的 输 出 功 率 应 该 在 传 输 整 机 标 准 功 耗 上 增 加 裕 量 （  ） ？\n", "answer": ["A、2 0 %\n", "B、3 0 %\n", "C、4 0 %\n", "D、5 0 %\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "电 容 器 在 合 闸 操 作 过 程 中 ，如 果 没 有 合 好 ，断 路 器 拉 开 后 ，应 间 隔 （  ）m i n ，再 将\n电 容 器 投 入 运 行 。\n", "answer": ["A、3\n", "B、5\n", "C、7\n", "D、1 06 3 4 . 电 气 设 备 中 ， 高 压 设 备 电 压 范 围 为 （ D） 。\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "电 气 设 备 质 量 管 理 的 主 要 内 容 是 产 品 验 收 、 规 范 操 作 、 定 期 检 修 、 （  ） 、 台 帐 完\n整 。\n", "answer": ["A、 更 换 零 件\n", "B、专 人 负 责\n", "C、经 常 大 修\n", "D、提 前 报 废\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "电 气 设 备 的 巡 视 一 般 均 由 （  ） 进 行 。\n", "answer": ["A、1人\n", "B、2人\n", "C、3人\n", "D、4人\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "电 脑 主 机 箱 上 的 V G A 接 口 用 于 连 接 （  ） 。\n", "answer": ["A、键 盘\n", "B、鼠 标\n", "C、显 示 器\n", "D、打 印 机\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "电 路 图 是 根 据 （  ） 来 详 细 表 达 其 内 容 的 。\n", "answer": ["A、逻 辑 图\n", "B、位 置 图\n", "C、功 能 表 图\n", "D、系 统 图 和 框 图\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "电 流 通 过 导 线 ， 其 发 热 温 度 不 超 过 规 定 的 允 许 温 度 时 ， 导 线 上 允 许 连 续 通 过 的 电 流 称\n（  ） 电 流 。\n", "answer": ["A、 最 大\n", "B、 最 小\n", "C、 安 全\n", "D、 不 安 全\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "电 力 电 缆 不 宜 过 负 载 运 行 ， 必 要 时 可 以 过 负 载 1 0 % ， 但 持 续 时 间 不 应 超 过 （  ）h。\n", "answer": ["A、0 . 5\n", "B、1\n", "C、1 . 5\n", "D、2\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "电 缆 终 端 头 巡 视 周 期 ， 根 据 现 场 运 行 情 况 每 （  ） 停 电 检 查 一 次 。\n", "answer": ["A、l ~ 2 年\n", "B、l ~ 3 年\n", "C、1 ~ 4 年\n", "D、l ~ 5 年\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "电 缆 敷 设 到 拐 弯 处 ， 操 作 人 员 应 站 在 电 缆 （  ） 进 行 操 作 。\n", "answer": ["A、 内 侧", "B、 外 侧\n", "C、 上 方\n", "D、 下 方\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "电 话 通 信 网 的 质 量 要 求 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、 链 接 、 传 输 、 稳 定\n", "B、 时 分 、 空 分 、 保 密\n", "C、 快 速 、 空 分 、 保 密\n", "D、 链 接 、 加 密\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "典 型 网 络 化 视 频 监 控 系 统 包 括 以 下 那 几 部 分 （  ） 。\n", "answer": ["A、采 集 编 码 设 备 、 网 络 传 输 系 统 、 处 理 转 发 系 统 、 终 端 系 统\n", "B、摄 像 机 、 光 端 机 、 客 户 端\n", "C、网 络 系 统 、 显 示 设 备 、 摄 像 机\n", "D、摄 像 机 、 网 络 设 备 、 监 视 器 、 客 户 端\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "低 压 架 空 线 路 相 序 排 列 的 顺 序 ， 面 对 供 电 端 逆 时 针 顺 序 从 右 侧 起 为 （  ） 。\n", "answer": ["A、A - B - C - N\n", "B、N - C - B - A\n", "C、A - N - B - C\n", "D、C - B - N - A\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "低 压 架 空 线 路 导 线 离 建 筑 物 的 最 小 水 平 距 离 为 （  ）m。\n", "answer": ["A、0 . 6\n", "B、0 . 8\n", "C、1\n", "D、1 . 2\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "低 压 架 空 线 路 导 线 离 建 筑 物 的 最 小 垂 直 距 离 为 （  ）m。\n", "answer": ["A、1\n", "B、1 . 5\n", "C、2\n", "D、2 . 5\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "低 压 电 力 电 缆 直 埋 时 的 最 小 深 度 为 （  ） 。\n", "answer": ["A、0 . 6 m\n", "B、0 . 7 m\n", "C、1 m\n", "D、1 . 0 5 m\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "低 压 电 缆 最 低 绝 缘 电 阻 不 低 于 （  ） 可 以 投 入 运 行 。\n", "answer": ["A、0 . 1 M Ω\n", "B、0 . 5 M Ω\n", "C、5 M Ω\n", "D、1 0 M Ω\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "低 压 电 缆 的 结 构 主 要 包 括 导 体 、 绝 缘 层 和 （  ） 三 部 分 。\n", "answer": ["A、 外 包 层\n", "B、 内 包 层\n", "C、 金 属 层\n", "D、 保 护 层\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "等 级 保 护 有 （  ） 安 全 保 护 级 别 。", "answer": ["A、3个\n", "B、4个\n", "C、5个\n", "D、6个\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "等 级 保 护 的 工 作 流 程 中 进 行 系 统 定 级 时 （  ） 以 上 的 系 统 需 要 进 行 专 家 评 审 。\n", "answer": ["A、二 级\n", "B、三 级\n", "C、四 级\n", "D、五 级\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "等 保 2 . 0 网 络 安 全 保 护 三 级 要 求 ， 用 户 密 码 长 度 不 低 于 （  ） 位 。\n", "answer": ["A、8\n", "B、1 0\n", "C、1 2\n", "D、1 6\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "地 址 寄 存 器 A R 是 用 于 存 放 （  ） 当 前 访 问 的 内 存 单 元 地 址 。\n", "answer": ["A、C P U\n", "B、R A M\n", "C、R O M\n", "D、C a c h e\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "地 下 通 道 预 埋 及 架 设 管 线 应 以 （  ） 为 单 位 计 量 。\n", "answer": ["A、长 度\n", "B、重 量\n", "C、体 积\n", "D、面 积\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "道 路 小 型 情 报 板 （ 悬 臂 式 ） 为 整 体 式 结 构 ， 其 显 示 尺 寸 一 般 为 （  ） 。\n", "answer": ["A、1 . 8 * 3 . 2 M\n", "B、1 . 8 * 3 . 0 M\n", "C、1 . 6 M * 3 . 0 M\n", "D、1 . 6 M * 3 . 2 M\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "导 致 信 息 安 全 事 件 的 原 因 中 ， 黑 客 攻 击 属 于 （  ） 。\n", "answer": ["A、非 人 为 原 因\n", "B、人 为 故 意\n", "C、人 为 过 失\n", "D、自 然 原 因\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "导 线 在 接 线 盒 内 的 接 线 柱 中 连 接 时 （  ） 绝 缘 。\n", "answer": ["A、需 要 外 加\n", "B、不 需 外 加\n", "C、用 黑 胶 布\n", "D、用 透 明 胶 带\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "导 线 剖 削 时 ， 无 论 采 用 何 种 工 具 和 剥 削 方 法 ， 一 定 不 能 损 伤 导 线 的 （  ） 。\n", "answer": ["A、绝 缘\n", "B、线 芯\n", "C、接 头\n", "D、长 度6 6 0 . 导 线 的 中 间 接 头 采 用 铰 接 时 ， 先 在 中 间 互 绞 （ C） 圈 。\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "当 有 机 电 路 产 损 坏 时 ， 由 （  ） 名 以 上 技 术 员 或 电 工 现 场 检 测 机 电 设 备 损 坏 程 度 ，\n依 据 路 政 赔 偿 标 准 及 厂 家 或 承 包 商 提 供 的 报 价 进 行 估 价 ， 将 报 价 单 提 交 相 关 路 政 中 队 ，\n同 时 路 政 提 供 路 产 赔 偿 相 关 资 料 。\n", "answer": ["A、1\n", "B、2\n", "C、3\n", "D、4\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "当 一 台 主 机 从 一 个 网 络 移 到 另 一 个 网 络 时 ， 以 下 说 法 正 确 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、必 须 改 变 它 的 I P 地 址 和 M A C 地 址\n", "B、必 须 改 变 它 的 I P 地 址 ， 但 不 需 改 动 M A C 地 址\n", "C、必 须 改 变 它 的 M A C 地 址 ， 但 不 需 改 动 I P 地 址\n", "D、M A C 地 址 、 I P 地 址 都 不 需 改 动\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "当 需 限 制 6～1 0 k V 出 线 的 （  ） 时 ， 一 般 采 用 变 压 器 分 裂 运 行 ， 也 可 在 变 压 器 回 路\n中 装 设 分 裂 电 抗 器 或 电 抗 器 等 。\n", "answer": ["A、负 荷 电 流\n", "B、过 负 荷 电 流\n", "C、空 载 电 流\n", "D、短 路 电 流\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "当 线 路 或 设 备 发 生 短 路 时 ， 能 迅 速 切 断 电 源 的 保 护 方 式 是 （  ） 保 护 。\n", "answer": ["A、失 压\n", "B、过 载\n", "C、缺 相\n", "D、短 路\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "当 网 络 出 现 连 接 故 障 时 ， 一 般 应 首 先 检 查 （  ） 。\n", "answer": ["A、系 统 病 毒\n", "B、路 由 配 置\n", "C、物 理 连 通 性\n", "D、主 机 故 障\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "当 市 电 输 入 正 常 时 ， 下 列 关 于 U P S 说 法 正 确 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、此 时 U P S 在 静 态 旁 路 工 作\n", "B、此 时 U P S 在 逆 变 工 作\n", "C、U P S 可 以 与 市 电 同 时 启 用\n", "D、U P S 蓄 电 池 无 法 充 电\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "当 入 侵 检 测 分 析 引 擎 判 断 到 有 入 侵 后 ， 紧 接 着 应 该 采 取 的 行 为 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、记 录 证 据\n", "B、跟 踪 入 侵 者\n", "C、数 据 过 滤\n", "D、拦 截\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "当 门 架 管 理 系 统 接 收 到 门 架 后 端 上 传 的 传 输 异 常 数 据 之 后 ， 下 列 说 法 正 确 的 是 （  ）A、 由 省 联 网 中 心 人 员 对 上 传 异 常 数 据 进 行 人 工 干 预 修 正\nB、修 正 后 的 数 据 重 新 传 输 至 门 架 后 台\nC、修 正 数 据 后 ， 直 接 上 传 上 级 系 统\nD、当 门 架 后 台 接 收 到 重 新 上 传 的 通 知 时 ， 通 过 新 上 传 接 口 将 数 据 上 传 至 上 级 系 统\n6 6 9 . 当 交 通 检 测 设 备 中 的 环 形 线 圈 置 于 钢 筋 砼 上 时 ， 线 圈 至 钢 筋 至 少 为 （ A）m m 。\n", "answer": ["A、5 0\n", "B、5 5\n", "C、6 0\n", "D、6 5\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "当 计 重 仪 表 上 的 重 量 数 值 不 断 变 化 时 ， 最 有 可 能 是 以 下 哪 个 部 件 损 坏 （  ） ？\n", "answer": ["A、称 台 限 位 螺 丝\n", "B、轮 轴 传 感 器\n", "C、称 重 传 感 器\n", "D、 分 车 器\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "当 火 灾 报 警 解 除 后 ， 监 控 画 面 上 对 应 的 报 警 器 如 何 恢 复 正 常 （  ） ？\n", "answer": ["A、 不 用 操 作 ， 会 自 动 停 止 报 警 闪 烁 ， 报 警 声 音\n", "B、 重 新 启 动 监 控 程 序\n", "C、 单 击 报 警 器 图 表 在 弹 出 对 话 框 中 单 击 复 位 报 警 按 钮\n", "D、 在 画 面 上 单 击 右 键 ， 在 弹 出 菜 单 上 选 择 复 位 报 警\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "当 发 生 火 灾 、 交 通 事 故 、 交 通 阻 塞 、 紧 急 停 电 等 异 常 情 况 报 警 时 ， 你 觉 得 如 何 做 最 合\n理 （  ） 。\n", "answer": ["A、 迅 速 确 认 事 故 现 场 ， 确 认 发 生 后 并 执 行 相 应 控 制 预 案\n", "B、 迅 速 通 知 上 级 ， 等 待 上 级 通 知 以 做 下 步 处 理\n", "C、 立 即 执 行 控 制 预 案 并 通 知 上 级\n", "D、 迅 速 确 认 事 故 现 场 ， 确 认 发 生 后 并 执 行 相 应 控 制 预 案 ， 通 知 上 级 以 及 临 近 监 控 站\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "当 电 源 电 压 由 于 某 种 原 因 降 低 到 额 定 电 压 的 （  ） 及 以 下 时 ， 保 证 电 源 不 被 接 通 的\n措 施 叫 做 欠 压 保 护 。\n", "answer": ["A、7 5 %\n", "B、8 5 %\n", "C、9 0 %\n", "D、1 0 0 %\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "当 电 气 设 备 的 额 定 电 压 超 过 （  ） 的 电 压 主 等 级 时 ， 应 采 用 防 止 直 接 接 触 带 电 体 的\n保 护 措 施 。\n", "answer": ["A、1 6\n", "B、2 4\n", "C、3 6\n", "D、5 0\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "当 电 气 设 备 采 用 超 过 （  ）V的 安 全 电 压 时 ， 必 须 采 取 防 直 接 接 触 带 电 体 的 保 护 措\n施 。\n", "answer": ["A、1 2\n", "B、2 4\n", "C、3 6\n", "D、4 8\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "当P L C 执 行 （  ） 指 令 ， 计 数 器 当 前 值 就 复 位 为 零 。", "answer": ["A、S E T\n", "B、O U T\n", "C、R S T\n", "D、E N D\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "单 片 机 应 用 系 统 包 括 （  ） 两 个 部 分 。\n", "answer": ["A、 硬 件 系 统 和 控 制 程 序\n", "B、 运 算 器 和 控 制 器\n", "C、 时 钟 电 路 和 复 位 电 路\n", "D、 程 序 存 储 器 和 数 据 存 储 器\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "单 模 光 纤 一 般 采 用 （  ） 色 护 套 。\n", "answer": ["A、 黄\n", "B、 绿\n", "C、 红\n", "D、 橙\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "单 模 光 纤 接 头 损 耗 平 均 值 （  ） 。\n", "answer": ["A、≤0 . 1 d b\n", "B、≤0 . 2 d b\n", "C、≤0 . 3 d b\n", "D、≤0 . 4 d b\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "单 模 光 纤 接 头 的 损 耗 最 大 值 为 应 小 于 （  ）d b 。\n", "answer": ["A、0 . 0 6\n", "B、0 . 1\n", "C、0 . 1 4\n", "D、0 . 1 8\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "单 模 光 纤 的 芯 径 一 般 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、1 0 μm\n", "B、1 1 μm\n", "C、1 2 μm\n", "D、1 3 μm\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "单 模 光 纤 的 两 个 窗 口 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、1 3 1 0 n m 、1 5 5 0 n m\n", "B、1 3 2 0 n m 、1 6 0 0 n m\n", "C、1 3 5 0 n m 、1 7 0 0 n m\n", "D、1 5 5 0 n m 、1 7 0 0 n m\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "带 宽 资 源 是 指 用 于 监 控 视 频 信 号 传 输 的 （  ） 资 源 。\n", "answer": ["A、数 据\n", "B、储 存\n", "C、通 道\n", "D、接 收\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "带 电 灭 火 ，扑 救 人 员 所 使 用 的 消 防 器 材 与 带 电 部 位 应 保 持 足 够 的 安 全 距 离 ，I 0 k V 电 源\n不 应 小 于 （  ） ， 要 站 在 上 风 侧 。\n", "answer": ["A、0 . 3 m\n", "B、0 . 4 m\n", "C、0 . 5 m", "D、1 m\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "带 电 的 静 电 敏 感 器 件 和 下 面 哪 些 接 触 是 安 全 的 （  ） 。\n", "answer": ["A、未 接 地 金 属\n", "B、接 地 金 属\n", "C、接 地 的 静 电 耗 散 材 料\n", "D、绝 缘 材 料\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "代 收 费 防 火 墙 配 置 规 则 中 ， 市 中 心 服 务 器 开 放 H T T P 端 口 （  ） 供 各 层 级 使 用 。\n", "answer": ["A、8 0 2 0 - 8 0 3 0\n", "B、8 0 4 0 - 8 0 5 0\n", "C、8 0 6 0 - 8 0 7 0\n", "D、8 0 8 0 - 8 0 9 0\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "大 修 后 或 新 投 入 运 行 的 变 压 器 应 按 规 定 次 数 进 行 全 电 压 冲 击 合 闸 ， 每 次 冲 击 间 隔 时 间\n不 小 于 （  ）m i n 。\n", "answer": ["A、3\n", "B、5\n", "C、7\n", "D、1 0\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "大 修 后 的 变 压 器 应 进 行 （  ） 次 空 载 冲 击 合 闸 。\n", "answer": ["A、二\n", "B、三\n", "C、四\n", "D、五\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "从 分 析 方 法 上 入 侵 检 测 分 为 哪 两 种 类 型 （  ） 。\n", "answer": ["A、异 常 检 测 、 网 络 检 测\n", "B、误 用 检 测 、 异 常 检 测\n", "C、主 机 检 测 、 网 络 检 测\n", "D、网 络 检 测 、 误 用 检 测\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "从 发 送 到 光 纤 上 的 信 号 来 分 ， 目 前 的 光 端 机 可 分 为 模 拟 光 端 机 和 （  ） 。\n", "answer": ["A、视 频 光 端 机\n", "B、虚 拟 光 端 机\n", "C、数 字 光 端 机\n", "D、串 口 光 端 机\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "从 安 全 属 性 对 各 种 网 络 攻 击 进 行 分 类 ， 阻 断 攻 击 是 针 对 （  ） 的 攻 击 。\n", "answer": ["A、机 密 性\n", "B、可 用 性\n", "C、完 整 性\n", "D、真 实 性\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "从 安 全 角 度 出 发 ， 计 算 机 未 联 网 时 注 意 事 项 错 误 的 是 （  ） ？\n", "answer": ["A、应 该 安 装 杀 毒 软 件\n", "B、要 打 开 防 火 墙\n", "C、尽 量 使 用 正 版 系 统 或 软 件\n", "D、什 么 安 全 软 件 都 不 装\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "串 口 收 、 发 、 地 分 别 为 哪 几 个 引 脚 （  ） 。\n", "answer": ["A、1、4、7", "B、3、2、5\n", "C、2、3、5\n", "D、2、5、8\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "串 口 测 试 软 件 测 试 （ C O M ） 接 口 是 否 正 常 时 ， 主 要 测 试 （  ） 。\n", "answer": ["A、短 接 2、5脚\n", "B、短 接 2、3脚\n", "C、短 接 3、5脚\n", "D、用 万 用 表 测 试 2、3脚\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "传 送 速 率 的 单 位 “b p s ”代 表 （  ） 。\n", "answer": ["A、b y t e s p e r s e c o n d\n", "B、b i t s p e r s e c o n d\n", "C、b a u d p e r s e c o n d\n", "D、b i l l i o n p e r s e c o n d\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "传 感 器 正 常 的 情 况 下 车 辆 在 称 台 最 前 端 、 中 端 、 后 端 时 ， 计 重 仪 表 显 示 的 重 量 数 值 不\n相 同 ， 称 之 为 （  ） 。\n", "answer": ["A、段 差\n", "B、角 差\n", "C、重 差\n", "D、正 常\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "除 了 对 访 问 、 处 理 、 程 序 变 更 和 其 他 功 能 进 行 控 制 外 ， 为 保 障 系 统 的 安 全 需 要 仍 需 要\n建 立 信 息 审 计 追 踪 。在 一 个 用 来 记 录 非 法 的 系 统 访 问 尝 试 的 审 计 追 踪 日 志 中 ，一 般 不 会\n包 括 下 列 哪 些 信 息 （  ） ？\n", "answer": ["A、授 权 用 户 列 表\n", "B、事 件 或 交 易 尝 试 的 类 型\n", "C、进 行 尝 试 的 终 端\n", "D、被 获 取 的 数 据\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "出 入 口 混 合 车 道 、 E T C 专 用 车 道 中 ， 车 道 设 备 公 用 接 地 电 阻 应 为 （  ） 。\n", "answer": ["A、≤1Ω\n", "B、≤4Ω\n", "C、≤1 0 Ω\n", "D、≤1 0 0 Ω\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "称 重 检 测 系 统 的 存 储 设 备 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、I P S A N\n", "B、U P S\n", "C、R A M\n", "D、R O M\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "彻 底 防 止 病 毒 入 侵 的 方 法 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、每 天 检 查 磁 盘 有 无 病 毒\n", "B、定 期 清 除 磁 盘 中 的 病 毒\n", "C、不 自 己 编 制 程 序\n", "D、还 没 有 研 制 出 来\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "车 辆 检 测 器 防 雷 接 地 电 阻 值 为 （  ） 。\n", "answer": ["A、≤1Ω\n", "B、≤4Ω", "C、≤8Ω\n", "D、≤1 0 Ω\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "车 辆 检 测 器 保 护 接 地 电 阻 值 为 （  ） 。\n", "answer": ["A、≤1Ω\n", "B、≤4Ω\n", "C、≤8Ω\n", "D、≤1 0 Ω\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "车 道 显 示 器 黑 屏 ， 担 忧 提 示 框 出 现 ， 分 析 原 因 （  ） 。\n", "answer": ["A、 电 源 线 松 动\n", "B、 显 示 器 过 脏\n", "C、 电 源 线 损 坏\n", "D、 信 号 线 松 动\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "车 道 系 统 中 的 车 控 器 的 作 用 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、 提 供 地 感 线 圈 的 接 入 ， 将 磁 通 量 转 化 为 开 关 量\n", "B、 过 车 提 示 和 拦 截 报 警\n", "C、 获 取 车 牌 识 别 信 息\n", "D、 获 取 地 感 线 圈 /光 栅 等 外 设 信 号\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "车 道 通 行 卡 读 写 器 状 态 在 车 道 程 序 界 面 上 显 示 正 常 ，但 无 法 读 写 C P C 卡，可 能 是 （  ）\n", "answer": ["A、 读 写 器 故 障\n", "B、 通 信 线 故 障\n", "C、 车 道 软 件 出 错\n", "D、P S A M 卡 问 题\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "车 道 设 备 共 用 接 地 电 阻 值 为 （  ） 。\n", "answer": ["A、≤1Ω\n", "B、≤4Ω\n", "C、≤8Ω\n", "D、≤1 0 Ω\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "车 道 栏 杆 机 与 车 道 工 控 机 控 制 连 接 用 （  ） 芯 的 线 控 制 栏 杆 。\n", "answer": ["A、2\n", "B、3\n", "C、4\n", "D、5\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "车 道 控 制 器 构 造 包 括 若 干 控 制 意 义 明 确 的 模 块 ， 通 过 （  ） 与 模 块 相 接 ， 协 调 和 排\n定 各 模 块 处 理 器 作 用 。\n", "answer": ["A、大 型 计 算 机\n", "B、微 处 理 器 （ C P U ）\n", "C、上 级 管 理 部 门\n", "D、其 它\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "车 道 监 控 摄 像 机 采 用 （  ） 。\n", "answer": ["A、长 焦 镜 头\n", "B、广 角 镜 头\n", "C、定 焦 镜 头\n", "D、鱼 眼 镜 头\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "车 道 工 控 机 中 的 I O 卡 主 要 作 用 是 （  ） 。", "answer": ["A、连 接 网 络\n", "B、控 制 和 接 收 车 道 外 测 设 备 信 号\n", "C、接 入 费 显 信 号\n", "D、接 入 计 重 数 据 信 号\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "车 道 称 重 设 备 是 通 过 （  ） 实 现 车 辆 称 重 信 息 分 离 的 。\n", "answer": ["A、轮 轴 识 别 器\n", "B、称 重 传 感 器\n", "C、光 栅\n", "D、车 辆 检 测 器\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "超 声 检 测 器 的 超 声 探 头 装 在 车 道 上 方 龙 ]架 或 路 侧 高 杆 悬 臂 上 ， 安 装 高 度 大 于 （  ）\nm。\n", "answer": ["A、4 5\n", "B、5\n", "C、5 . 5\n", "D、6\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "超5类 网 线 的 数 据 带 宽 最 高 可 达 （  ）M B P S 。\n", "answer": ["A、2 0\n", "B、1 0 0\n", "C、2 0 0\n", "D、1 0 0 0\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "常 用 的 保 密 措 施 包 括 （  ） 。\n", "answer": ["A、信 息 加 密\n", "B、伪 造\n", "C、错 误 码\n", "D、设 备 故 障\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "常 见 的 以 太 网 传 输 产 品 有 两 种 ， 光 纤 收 发 器 和 （  ） 。\n", "answer": ["A、 光 纤 线\n", "B、 集 线 器\n", "C、 路 由 器\n", "D、 以 太 网 交 换 机\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "常 规 端 口 扫 描 和 半 开 式 扫 描 的 区 别 是 （  ）?\n", "answer": ["A、 没 什 么 区 别\n", "B、 没 有 完 成 三 次 握 手 ， 缺 少 A C K 过 程\n", "C、 半 开 式 采 用 U D P 方 式 扫 描\n", "D、 扫 描 准 确 性 不 一 样\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "产 生 安 全 威 胁 的 主 要 因 素 可 以 分 为 （  ） 和 环 境 因 素 。\n", "answer": ["A、 外 界 因 素\n", "B、 内 在 因 素\n", "C、 人 为 因 素\n", "D、 设 备 因 素\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "柴 油 发 电 机 组 成 不 包 含 以 下 哪 个 内 容 （  ） 。\n", "answer": ["A、 发 电 机\n", "B、 发 动 机\n", "C、 控 制 系 统", "D、 直 流 屏\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "测 量 低 压 线 路 和 配 电 变 压 器 低 压 侧 的 电 流 时 ， 可 使 用 （  ） 。\n", "answer": ["A、 万 用 表\n", "B、 流 表\n", "C、 钳 形 电 流 表\n", "D、 摇 表\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "操 作 简 单 ，收 费 车 道 配 备 的 设 备 少 ，但 易 造 成 排 队 堵 塞 、交 通 拥 挤 是 - - - 支 付 通 行 费 的\n特 点 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、 现 金\n", "B、 预 付 款\n", "C、 后 付 款\n", "D、 银 行 转 帐\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "采 用 全 双 工 通 信 方 式 ,数 据 传 输 的 方 向 性 结 构 为 （  ） 。\n", "answer": ["A、 可 以 在 两 个 方 向 上 同 时 传 输\n", "B、 出 只 能 在 一 个 方 向 上 传 输\n", "C、 可 以 在 两 个 方 向 上 传 输 ,但 不 能 同 时 进 位\n", "D、 以 上 均 不 对\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "不 停 车 收 费 系 统 通 过 路 边 车 道 设 备 控 制 系 统 的 信 号 发 射 与 接 收 装 置 ，称 为 路 测 控 制 器 ，\n英 文 简 称 （  ） 。\n", "answer": ["A、R S U\n", "B、E T C\n", "C、U P A\n", "D、O B U\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "不 属 于 隧 道 照 明 设 施 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、 有 源 诱 导 标\n", "B、 紧 急 停 靠 带 照 明\n", "C、 洞 外 引 道 灯\n", "D、 光 电 标 志\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "不 属 于 计 算 机 病 毒 防 治 的 策 略 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、 确 认 您 手 头 常 备 一 张 真 正 “干 净 ”的 引 导 盘\n", "B、 及 时 、 可 靠 升 级 反 病 毒 产 品\n", "C、 新 购 置 的 计 算 机 软 件 也 要 进 行 病 毒 检 测\n", "D、 整 理 磁 盘\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "不 属 于 光 纤 通 信 特 点 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、 容 量 大 、 频 带 宽\n", "B、 可 靠 性 高\n", "C、 损 耗 低\n", "D、 干 扰 性 强\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "剥 线 钳 的 钳 柄 上 套 有 额 定 工 作 电 压 5 0 0 V 的 （  ） 。\n", "answer": ["A、 木 管\n", "B、 铝 管\n", "C、 铜 管\n", "D、 绝 缘 套 管\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "波 分 复 用 光 纤 传 输 系 统 主 要 由 （ ） 设 备 和 （  ） 设 备 组 成 。", "answer": ["A、O T M 、O L A\n", "B、O T N 、O L A\n", "C、O T N 、O M A\n", "D、O T N 、O L B\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "并 联 电 容 器 的 联 接 应 采 用 （  ） 联 接 。\n", "answer": ["A、 三 角 形\n", "B、 星 形\n", "C、 矩 形\n", "D、 菱 形\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "变 压 器 中 性 点 应 装 有 （  ） 根 与 地 网 不 同 处 相 连 的 接 地 引 下 线 。\n", "answer": ["A、1\n", "B、2\n", "C、3\n", "D、4\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "变 压 器 油 主 要 起 （  ） 作 用 。\n", "answer": ["A、冷 却 和 绝 缘\n", "B、消 弧\n", "C、润 滑\n", "D、支 撑\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "变 压 器 停 电 退 出 运 行 ， 首 先 应 （  ） 。\n", "answer": ["A、断 开 各 负 荷\n", "B、断 开 高 压 侧 开 关\n", "C、断 开 低 压 侧 开 关\n", "D、同 时 断 开 高 、 低 压 侧 开 关\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "变 压 器 降 压 使 用 时 ， 能 输 出 较 大 的 （  ） 。\n", "answer": ["A、功 率\n", "B、电 流\n", "C、电 能\n", "D、电 压\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "避 雷 针 的 作 用 是 保 护 建 筑 、 设 备 、 线 路 免 遭 雷 击 ， 通 常 要 求 其 接 地 电 阻 不 大 于 （ ）\n欧 姆 ， 当 采 用 联 合 接 地 时 ， 接 地 电 阻 一 般 不 大 于 （  ） 欧 姆 。\n", "answer": ["A、4；2\n", "B、1 0 ；2\n", "C、6；1\n", "D、1 0 ；1\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "备 品 备 件 管 理 制 度 的 主 要 内 容 是 （  ） ？\n", "answer": ["A、 加 强 成 本 核 算 ， 提 高 仓 库 管 理 工 作 水 平 ， 进 一 步 规 范 资 产 的 保 管 和 领 用 程 序 。\n", "B、 规 范 信 息 中 心 信 息 收 集 工 作 ， 加 快 信 息 传 递 ， 使 各 类 信 息 及 时 、 准 确 地 上 传 下 达 。\n", "C、 加 强 设 备 维 修 管 理 工 作 ， 控 制 设 备 维 修 成 本 ， 提 高 设 备 的 完 好 率 ， 充 分 发 挥 设 备 的 使 用\n效 益 。\n", "D、 加 强 机 电 专 项 工 程 的 监 管 ， 使 工 程 优 质 、 干 部 廉 洁 ， 并 节 约 成 本 。\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "堡 垒 主 机 常 用 于 从 非 可 信 的 网 络 向 可 信 的 网 络 进 行 中 转 登 录 ， 在 部 署 堡 垒 主 机 时\n（  ） 。\n", "answer": ["A、 在 堡 垒 主 机 上 应 设 置 尽 可 能 少 的 网 络 服 务", "B、 在 堡 垒 主 机 上 应 设 置 尽 可 能 多 的 网 络 服 务\n", "C、 对 必 须 设 置 的 服 务 给 与 尽 可 能 高 的 权 限\n", "D、 不 论 发 生 任 何 入 侵 情 况 ， 内 部 网 始 终 信 任 堡 垒 主 机\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "保 护 线 接 地 或 接 零 线 的 颜 色 按 标 准 应 采 纳 （  ） 。\n", "answer": ["A、 黄 色\n", "B、 绿 色\n", "C、 红 色\n", "D、 黄 绿 双 色\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "摆 脱 电 流 是 人 能 自 主 摆 脱 带 电 体 的 最 大 电 流 ， 成 年 男 性 一 般 为 （  ） 。\n", "answer": ["A、1 6 毫 安\n", "B、1 0 毫 安\n", "C、3 0 毫 安\n", "D、1 0 安\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "按 照 网 络 安 全 相 关 规 定 ， 安 全 日 志 最 低 需 留 存 （  ） 个 月 。\n", "answer": ["A、2\n", "B、3\n", "C、5\n", "D、6\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "按 照 四 川 省 E T C 门 架 系 统 布 设 要 求 ,上、下 行 双 方 向 门 架 宜 背 向 错 开 设 置 ，距 离 宜 不 小\n于 （  ） 米 。\n", "answer": ["A、2 0\n", "B、3 0\n", "C、1 0 0\n", "D、2 0 0\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "按 国 际 和 我 国 标 准 ， （  ） 线 只 能 用 做 保 护 接 地 或 保 护 接 零 线 。\n", "answer": ["A、黑 色\n", "B、蓝 色\n", "C、黄 绿 双 色\n", "D、红 色\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "按 川 高 公 司 收 费 管 理 质 量 考 核 细 则 ， B级 机 房 环 境 湿 度 描 述 正 确 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、3 5 % - 5 0 %\n", "B、3 5 % - 6 5 %\n", "C、4 5 % - 6 5 %\n", "D、4 5 % - 7 5 %\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "安 装 在 同 一 建 筑 物 的 开 关 ， 应 采 用 统 一 系 列 产 品 ， 开 关 应 位 置 一 致 ， 操 作 灵 活 、 接 触\n良 好 ， 一 般 为 （  ） 。\n", "answer": ["A、 向 下 闭 合 ， 向 上 断 开\n", "B、 向 上 闭 合 ， 向 下 断 开\n", "C、 向 内 闭 合 ， 向 外 断 开\n", "D、 向 上 、 向 下 没 有 要 求\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "安 全 用 电 的 原 则 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、 不 接 触 低 压 带 电 体 ， 可 靠 近 高 压 带 电 体\n", "B、 可 接 触 低 压 带 电 体 ， 不 靠 近 高 压 带 电 体\n", "C、 可 接 触 低 压 带 电 体 ， 可 靠 近 高 压 带 电 体", "D、 不 接 触 低 压 带 电 体 ， 不 靠 近 高 压 带 电 体\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "安 全 的 认 证 体 制 需 要 满 足 的 条 件 中 ， 不 包 括 （  ） 。\n", "answer": ["A、 意 定 的 接 收 者 能 够 检 验 和 证 实 消 息 的 合 法 性 、 真 实 性 和 完 整 性\n", "B、 消 息 的 发 送 者 对 所 发 的 消 息 不 能 抵 赖\n", "C、 除 了 合 法 的 消 息 发 送 者 外 ， 其 他 人 不 能 伪 造 发 送 的 消 息\n", "D、 消 息 的 接 收 者 对 所 收 到 的 消 息 不 可 以 进 行 否 认\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "安 全 带 的 受 力 点 应 宜 在 腰 部 与 臀 部 之 前 位 置 ， 安 全 带 的 挂 钩 或 绳 子 应 挂 在 结 实 牢 固 的\n构 件 上 ， （  ） 挂 在 移 动 或 不 牢 固 的 物 件 上 。\n", "answer": ["A、 可 以\n", "B、 允 许 、\n", "C、 禁 止\n", "D、 随 便\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "安 全 标 志 和 访 问 控 制 策 略 是 由 下 面 哪 一 个 访 问 控 制 制 度 所 支 持 的 （  ） ？\n", "answer": ["A、 基 于 身 份 的 制 度\n", "B、 基 于 身 份 认 证 的 制 度\n", "C、 用 户 指 导 制 度\n", "D、 强 制 访 问 控 制 制 度\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "w i n d o w s 系 统 中 在 页 面 打 开 的 多 个 项 目 之 间 切 换 的 快 捷 键 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、A l t +E n t e r\n", "B、A l t +F 4\n", "C、A l t +T a b\n", "D、C T R L +D e l\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "W i n d o w s 系 统 中 使 用 “命 令 提 示 符 ”查 看 本 机 I P 地 址 信 息 的 命 令 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、i f c o n f i g\n", "B、i p a d d r e s s\n", "C、i p c o n f i g\n", "D、i p a\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "W i n d o w s 为 了 实 现 局 域 网 内 部 资 源 的 共 享 而 默 认 打 开 了 4 4 5 端 口 ， 但 它 却 给 我 们 的 系\n统 安 全 带 来 了 隐 患 。 我 们 可 以 采 取 的 防 范 措 施 不 包 括 （  ） 。\n", "answer": ["A、 利 用 防 火 墙 过 滤 4 4 5 端 口\n", "B、 使 用 I P 安 全 策 略 阻 止 访 问 本 地 4 4 5 端 口\n", "C、 禁 用 s e r v e r 服 务\n", "D、 安 装 杀 毒 软 件 ， 防 止 黑 客 通 过 4 4 5 端 口 猜 解 系 统 用 户 名 和 密 码\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "W i - F i 6采 用 的 是 I E E E 8 0 2 . 1 1 家 族 中 哪 个 标 准 （  ） 。\n", "answer": ["A、n\n", "B、a c\n", "C、a h\n", "D、a x\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "V L A N 之 间 通 信 需 要 什 么 设 备 的 支 持 （  ） 。\n", "answer": ["A、 网 桥\n", "B、 路 由 器\n", "C、V L A N 服 务 器\n", "D、 二 层 交 换 机\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "V l a n 的 作 用 是 （  ） 。", "answer": ["A、 分 割 冲 突 域\n", "B、 分 割 广 播 域\n", "C、 分 隔 网 络 域\n", "D、 分 隔 通 信 域\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "V D M 是 指 （  ） 。\n", "answer": ["A、 视 频 切 换 控 制 器\n", "B、 视 频 分 配 器\n", "C、 视 频 数 据 混 合 器\n", "D、 视 频 编 码 器\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "U T P 与 计 算 机 连 接 ， 最 常 用 的 连 接 器 为 （  ） 。\n", "answer": ["A、R J - 4 5\n", "B、A U I\n", "C、B N C - T\n", "D、N N I\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "U P S 主 机 逆 变 环 节 指 （  ） 。\n", "answer": ["A、 直 流 电 转 化 为 交 流 电 过 程\n", "B、 交 流 电 转 化 为 直 流 电 过 程\n", "C、 交 流 电 转 化 为 交 流 电 过 程\n", "D、 直 流 电 转 化 为 直 流 电 过 程\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "U P S 输 入 空 气 开 关 容 量 应 大 于 或 等 于 U P S 容 量 的 （  ） 倍 。\n", "answer": ["A、2\n", "B、1\n", "C、1 . 5\n", "D、0 . 5\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "U P S 输 出 电 压 偏 差 为 标 称 电 压 的 （  ） 。\n", "answer": ["A、±5\n", "B、±8\n", "C、±1 0\n", "D、±1 2\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "U D P 是 面 向 无 连 接 的 ， 必 须 使 用 （  ） 来 提 供 传 输 的 可 靠 性 。\n", "answer": ["A、 网 际 协 议\n", "B、 应 用 层 协 议\n", "C、 网 络 层 协 议\n", "D、 传 输 控 制 协 议\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "T E L N E T 协 议 主 要 应 用 于 哪 一 层 （  ） 。\n", "answer": ["A、 应 用 层\n", "B、 传 输 层\n", "C、I n t e r n e t 层\n", "D、 网 络 层\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "T C P 协 议 的 三 次 握 手 过 程 中 不 会 涉 及 到 下 面 哪 些 T C P 分 段 （  ） ？\n", "answer": ["A、S Y N\n", "B、S Y N + A C K\n", "C、A C K\n", "D、F I N - - 结 束 会 话 时7 6 1 . S T P 是 指 （ B） 线 。\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "S S L 安 全 套 接 字 协 议 使 用 的 端 口 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、3 3 8 9\n", "B、4 4 3\n", "C、1 4 3 3\n", "D、8 0\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "S Q L 注 入 漏 洞 需 要 用 到 （  ） 语 言 来 构 造 攻 击 代 码 ？\n", "answer": ["A、H T M L 语 句\n", "B、C S S 语 句\n", "C、数 据 库 语 句\n", "D、后 端 编 程 语 句\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "S Q L 杀 手 蠕 虫 病 毒 发 作 的 特 征 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、大 量 消 耗 网 络 带 宽\n", "B、攻 击 个 人 P C 终 端\n", "C、破 坏 P C 应 用 程 序\n", "D、攻 击 数 据 库\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "S q l i t e A l l P a t h T a b l e . c f g 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、最 小 费 额 参 数\n", "B、省 内 最 短 路 径\n", "C、网 内 最 短 路 径\n", "D、全 网 可 达 最 短 路 径\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "S N M P 的 中 文 含 义 为 （  ） 。\n", "answer": ["A、公 用 管 理 信 息 协 议\n", "B、简 单 网 络 管 理 协 议\n", "C、分 布 式 安 全 管 理 协 议\n", "D、简 单 邮 件 传 输 协 议\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "S D H 光 纤 传 送 网 是 一 个 灵 活 的 、 兼 容 的 、 高 可 靠 性 的 、 可 以 实 行 集 中 智 能 化 管 理 的 网\n络 ， S D H 的 本 质 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、采 用 标 准 的 光 接 口\n", "B、一 种 新 设 备 - - 同 步 复 用 设 备\n", "C、一 种 新 的 传 输 系 统 - - 大 容 量 高 速 光 纤 传 输 系 统\n", "D、一 种 新 的 网 络 技 术 - - 同 步 传 输 体 系\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "R S U 微 波 信 号 发 射 频 率 为 （  ） ？\n", "answer": ["A、5 . 6 G H z\n", "B、5 . 7 G H z\n", "C、5 . 8 G H z\n", "D、5 . 9 G H z\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "R S 2 3 2 通 信 中 ， 表 示 逻 辑 1所 使 用 的 电 平 信 号 为 （  ） 。\n", "answer": ["A、5 V ~1 2 V\n", "B、5 V", "C、~ 1 5 V ~- 3 V\n", "D、- 5 V ~0 V\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "P V C 线 槽 要 安 装 牢 固 ， 保 证 横 平 竖 直 ； 固 定 支 点 间 距 一 般 不 应 大 于 （  ） 。\n", "answer": ["A、4 . 0 - 4 . 5 m\n", "B、3 . 0 - 3 . 5 m\n", "C、2 . 0 - 2 . 5 m\n", "D、1 . 0 - 1 . 5 m\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "P o E 是 一 种 以 太 网 供 电 技 术 ， 可 以 由 P o E 交 换 机 向 网 络 摄 像 机 直 接 供 电 ， 但 距 离 有 限\n制 ， 一 般 为 （  ） 。\n", "answer": ["A、5 0 米\n", "B、1 0 0 米\n", "C、2 0 0 米\n", "D、5 0 0 米\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "P L C 有 三 种 输 出 形 式 ： 继 电 器 输 出 ， 晶 闸 管 输 出 ， 晶 体 管 输 出 。 只 能 带 直 流 负 载 的 是\n（  ） 输 出 形 式 。\n", "answer": ["A、继 电 器 输 出\n", "B、晶 闸 管 输 出\n", "C、晶 体 管 输 出\n", "D、其 他\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "P L C 供 电 电 源 类 型 一 般 有 两 种 ，分 别 为 交 流 型 和 直 流 型 。它 们 供 电 电 压 通 常 为 （  ）。\n", "answer": ["A、3 8 0 V 2 4 V\n", "B、3 8 0 V 4 8 V\n", "C、2 2 0 V 2 4 V\n", "D、2 2 0 V 4 8 V\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "P K I 的 主 要 特 点 不 包 括 （  ） 。\n", "answer": ["A、节 省 费 用\n", "B、封 闭 性\n", "C、互 操 作 性\n", "D、可 选 择 性\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "p i n g 远 程 网 络 主 机 的 I P 地 址 得 到 反 应 ， 可 以 确 认 （  ） 。\n", "answer": ["A、可 以 跨 路 由 通 信 了\n", "B、网 关 正 常 了\n", "C、网 络 配 置 已 经 正 常 了\n", "D、以 上 全 正 确\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "P C I - 1 7 6 1 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、继 电 器 板\n", "B、栏 杆 机 控 制 模 块\n", "C、车 检 器\n", "D、工 控 机 主 板\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "P 2 D R 模 型 是 美 国 I S S 公 司 提 出 的 动 态 网 络 安 全 体 系 的 代 表 模 型 ，在 该 模 型 的 四 个 组 成\n部 分 中 ， 核 心 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、策 略\n", "B、防 护\n", "C、检 测", "D、响 应\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "O S I 结 构 是 （  ） 模 型 。\n", "answer": ["A、7层\n", "B、6层\n", "C、5层\n", "D、4层\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "M T C 车 道 栏 杆 机 前 线 圈 （ 收 费 亭 旁 ） 的 作 用 （  ） 。\n", "answer": ["A、稽 核 图 片 抓 拍\n", "B、车 辆 防 砸\n", "C、数 据 交 易\n", "D、开 启 栏 杆\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "M O X A 卡 的 中 文 名 称 是 指 （  ） 。\n", "answer": ["A、并 口 卡\n", "B、I / O 控 制 卡\n", "C、串 口 扩 展 卡\n", "D、视 频 卡\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "M A C 层 是 （  ） 所 特 有 的 。\n", "answer": ["A、局 域 网 和 广 域 网\n", "B、城 域 网 和 广 域 网\n", "C、城 域 网 和 远 程 网\n", "D、局 域 网 和 城 域 网\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "L i n u x 系 统 中 ， 按 （  ） 组 合 快 捷 键 能 中 止 当 前 运 行 的 命 令 。\n", "answer": ["A、C t r l + D\n", "B、C t r l + C\n", "C、A l t + D\n", "D、A l t + C\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "L i n u x 系 统 启 动 后 运 行 的 第 一 个 进 程 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、i n i t\n", "B、s y s i n i\n", "C、b o o t\n", "D、l o g i n\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "L E D 可 变 信 息 标 志 按 用 途 分 为 图 形 和 文 字 两 种 ，文 字 标 志 大 型 的 一 般 为 8—1 2 个 汉 字 ，\n小 型 的 一 般 为 （  ） 个 汉 字 。\n", "answer": ["A、6\n", "B、7\n", "C、5\n", "D、4\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "I P 协 议 对 应 于 O S I 七 层 协 议 的 哪 一 层 （  ） 。\n", "answer": ["A、会 话 层\n", "B、网 络 层\n", "C、传 输 层\n", "D、数 据 链 路 层\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "I P 摄 像 机 都 有 一 个 固 定 的 （  ） 位 I P 地 址 。\n", "answer": ["A、3 2", "B、6 4\n", "C、1 2 8\n", "D、1 6\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "I P 地 址 也 可 以 用 ４ 个 十 进 制 数 表 示 ， 每 个 数 必 须 小 于 （  ） 。\n", "answer": ["A、1 2 8\n", "B、6 4\n", "C、1 0 2 4\n", "D、2 5 6\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "I P 地 址 为 1 9 2 . 1 6 8 . 1 . 7 / 2 8 , 其 子 网 掩 码 是 下 列\n哪 个 （  ） ？\n", "answer": ["A、2 5 5 . 2 5 5 . 2 5 5 . 0\n", "B、2 5 5 . 2 5 5 . 2 5 5 . 1 9 2\n", "C、2 5 5 . 2 5 5 . 2 5 5 . 2 2 4\n", "D、2 5 5 . 2 5 5 . 2 5 5 . 2 4 0\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "I P v 4 地 址 由 （  ） 位 二 进 制 数 值 组 成 。\n", "answer": ["A、1 6\n", "B、3 2\n", "C、6 4\n", "D、1 2 8\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "I P S e c 协 议 属 于 （  ） 。\n", "answer": ["A、第 二 层 隧 道 协 议\n", "B、介 于 二 、 三 层 之 间 的 隧 道 协 议\n", "C、第 三 层 隧 道 协 议\n", "D、传 输 层 的 V P N 协 议\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "I P S A N 属 于 站 级 （  ） 系 统 。\n", "answer": ["A、监 控\n", "B、收 费\n", "C、通 信\n", "D、供 配 电\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "I n t e r n e t 采 用 的 主 要 通 信 协 议 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、T C P / I P\n", "B、C S M A / C D\n", "C、T o k e n R i n g\n", "D、F T P\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "h t t p s 协 议 所 使 用 的 端 口 号 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、8 0\n", "B、4 4 3\n", "C、1 2 3\n", "D、3 3 8 9\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "H T T P 协 议 的 默 认 端 口 号 （  ） 。\n", "answer": ["A、2 3\n", "B、2 5\n", "C、8 0\n", "D、1 1 07 9 5 . E T C 专 用 车 道 的 E T C 天 线 控 制 器 是 用 （ B） 给 车 道 工 控 机 连 接 数 据 交 换 。\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "E T C 门 架 抓 拍 摄 像 机 是 用 （  ） 触 发 抓 拍 。\n", "answer": ["A、线 圈 触 发\n", "B、移 动 侦 测 触 发\n", "C、红 外 线 触 发\n", "D、视 频 触 发\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "E T C 门 架 要 求 ： 在 车 速 为 0 ~ 1 6 0 k m / h 的 条 件 下 ， C P C 卡 计 费 成 功 率 不 低 于 （  ） 。\n", "answer": ["A、9 8 . 0 0 %\n", "B、9 8 . 5 0 %\n", "C、9 9 . 0 0 %\n", "D、9 9 . 9 0 %\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "E T C 门 架 系 统 通 行 车 辆 高 清 车 牌 抓 拍 图 片 及 图 像 流 水 记 录 表 保 存 在 门 架 服 务 器 内 一 般\n图 片 保 存 时 间 最 少 为 （  ） 。\n", "answer": ["A、1个 月\n", "B、3个 月\n", "C、6个 月\n", "D、1 2 个 月\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "E T C 门 架 系 统 防 雷 接 地 电 阻 值 为 （  ） 。\n", "answer": ["A、≤1Ω\n", "B、≤4Ω\n", "C、≤8Ω\n", "D、≤1 0 Ω\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "E T C 门 架 系 统 保 护 接 地 电 阻 值 为 （  ） 。\n", "answer": ["A、≤1Ω\n", "B、≤4Ω\n", "C、≤8Ω\n", "D、≤1 0 Ω\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "E T C 门 架 光 纤 有 （  ） 路 到 收 费 站 与 收 费 和 监 控 连 接 汇 入 环 网 。\n", "answer": ["A、1\n", "B、2\n", "C、3\n", "D、4\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "E T C 门 架 供 电 采 用 就 近 站 房 配 电 室 的 （  ） 供 电 。\n", "answer": ["A、三 相 交 流 供 电\n", "B、单 项 交 流 供 电\n", "C、U P S 供 电\n", "D、发 电 机 供 电\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "E T C 龙 门 架 上 、 下 行 背 向 距 离 （  ） 。\n", "answer": ["A、不 小 于 3 0 米\n", "B、不 大 于 3 0 米", "C、平 行\n", "D、小 于 1 0 米\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "E T C 费 额 显 示 与 车 道 工 控 机 连 接 是 以 （  ） 传 输 的 。\n", "answer": ["A、A B 协 议\n", "B、2 3 2 协 议\n", "C、网 络 协 议\n", "D、A D 协 议\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "E T C 车 牌 识 别 闪 光 灯 触 发 信 号 的 线 是 接 到 哪 个 设 备 上 的 （  ） 。\n", "answer": ["A、触 发 线 圈 模 块\n", "B、车 牌 识 别 器\n", "C、抓 拍 线 圈 模 块\n", "D、确 认 线 圈 模 块\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "E T C 车 道 路 侧 控 制 器 和 工 控 机 之 间 通 过 （  ） 进 行 数 据 传 输 。\n", "answer": ["A、网 线\n", "B、2 3 2 总 线\n", "C、4 8 5 总 线\n", "D、H D M I\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "d o c k e r 中 保 存 n a m e 为m y s q l 的 容 器 镜 像 到 本 地 的 命 令 为 （  ） 。\n", "answer": ["A、d o c k e r e x p o r t - o m y s q l . t a r m y s q l\n", "B、d o c k e r e x p o r t -om y s q l . t a r - d m y s q l\n", "C、d o c k e r r u n - i t m y s q l\n", "D、d o c k e r s a v e - o m y s q l . t a r m y s q l\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "C P U 中 的 哪 一 部 分 是 负 责 算 术 逻 辑 运 算 （  ） 。\n", "answer": ["A、控 制 器\n", "B、运 算 器\n", "C、寄 存 器\n", "D、存 储 器\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "C O V I 探 头 之 间 的 距 离 是 多 少 （  ） 。\n", "answer": ["A、2 m\n", "B、3 m\n", "C、4 m\n", "D、1 m\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "c m d 命 令 符 查 询 命 令 的 快 捷 方 式 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、A l t + F 3\n", "B、A l t + F 4\n", "C、C t r l + R\n", "D、w i n + R\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "C e n t O S 7 . 6 系 统 中 ， 系 统 日 志 文 件 的 绝 对 路 径 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、/ v a r / l o g / m e s s a g e s\n", "B、/ v a r / l o g / c r o n\n", "C、/ v a r / l o g / s e c u r e\n", "D、% s y s t e m r o o t % \\ s y s t e m 3 2 \\ c o n f i g \\ S y s E v e n t . E V T\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "C C T V 监 视 设 备 按 功 能 应 属 于 （  ） 。\n", "answer": ["A、信 息 采 集 设 备", "B、信 息 处 理 设 备\n", "C、信 息 提 供 设 备\n", "D、通 信 设 备\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "C C T V 监 控 系 统 ,如 果 传 输 信 道 存 在 非 线 性 畸 变 ， 那 么 不 同 亮 度 电 平 上 的 色 度 信 号 副 载\n波 幅 度 将 受 到 不 同 程 度 的 增 大 或 衰 减 ,从 而 造 成 色 饱 和 畸 变 ， 这 叫 做 （  ） 。\n", "answer": ["A、微 分 相 位 失 真\n", "B、微 分 增 益 失 真\n", "C、动 态 增 益 变 动\n", "D、惰 性\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "C A N 总 线 的 两 条 信 号 线 C A N _ H 和C A N _ L 的 传 输 的 信 号 为 （  ） 。\n", "answer": ["A、电 平 信 号\n", "B、差 模 信 号\n", "C、共 模 信 号\n", "D、差 分 信 号\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "b p s 是 描 述 下 面 哪 一 项 网 络 参 数 的 单 位 （  ）?\n", "answer": ["A、传 输 时 间\n", "B、传 输 距 离\n", "C、传 输 延 迟\n", "D、传 输 速 度\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "A R P 协 议 是 将 （  ） 地 址 转 换 成 的 协 议 。\n", "answer": ["A、I P 、 端 口\n", "B、I P 、M A C\n", "C、M A I P\n", "D、M A 端 口\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "4 G 备 份 链 路 中 ， 测 试 到 省 中 心 链 路 通 断 情 况 拼 的 I P 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、1 0 . 5 2 . 0 . 1 2 9\n", "B、1 0 . 5 1 . 1 . 1 2 9\n", "C、1 0 . 5 1 . 0 . 1 2 9\n", "D、1 0 . 5 1 . 0 . 1 2 8\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "4 G 备 份 链 路 中 ， 测 试 到 部 中 心 链 路 通 断 情 况 拼 的 I P 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、1 0 . 2 5 4 . 7 . 7\n", "B、1 0 . 2 5 3 . 7 . 7\n", "C、1 0 . 2 5 4 . 8 . 7 、\n", "D、1 0 . 2 5 4 . 7 . 8\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "1 9 8 4 年I S O / T C 提 出 计 算 机 网 络 7层 协 议 中 的 最 低 层 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、物 理 层\n", "B、应 用 层\n", "C、用 户 层\n", "D、会 话 层\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "1 0 B A S E - T 网 络 代 号 中 ， B A S E 代 表 的 意 义 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、信 号 传 输 速 率\n", "B、双 绞 线 传 输 界 质\n", "C、基 带 传 输\n", "D、基 础 设 备8 2 1 . 1 0 0 0 B A S E －T X 网 络 中 ， 系 统 传 输 占 用 （ B） 对 电 缆 。\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "《 刑 法 》 中 有 关 信 息 安 全 犯 罪 的 规 定 包 括 （  ） 。\n", "answer": ["A、1条\n", "B、2条\n", "C、3条\n", "D、5条\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "《 信 息 安 全 技 术 网 络 安 全 等 级 保 护 基 本 要 求 》 ( G B / T 2 2 2 3 9 - 2 0 1 9 ) 正 式 实 施 的 时 间 为\n（  ） 。\n", "answer": ["A、2 0 1 9 年1 2 月1 2 日\n", "B、2 0 1 9 年1 1 月2日\n", "C、2 0 1 9 年1 2 月1 1 日\n", "D、2 0 1 9 年1 2 月1日\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "《 网 络 安 全 法 》 规 定 ： 采 取 监 测 、 记 录 网 络 运 行 状 态 、 网 络 安 全 事 件 的 技 术 措 施 ， 并\n按 照 规 定 留 存 相 关 的 网 络 日 志 不 少 于 （  ） 个 月 。\n", "answer": ["A、6\n", "B、3\n", "C、9\n", "D、1 2\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "《 网 络 安 全 法 》 规 定 ， 网 络 运 营 者 应 当 制 定 （  ） ， 及 时 处 置 系 统 漏 洞 、 计 算 机 病\n毒 、 网 络 攻 击 、 网 络 侵 入 等 安 全 风 险 。\n", "answer": ["A、网 络 安 全 事 件 应 急 预 案\n", "B、网 络 安 全 事 件 补 救 措 施\n", "C、网 络 安 全 事 件 应 急 演 练 方 案\n", "D、网 络 安 全 管 理 规 章 制 度\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "《 密 码 法 》 依 法 确 立 了 国 产 密 码 的 工 作 原 则 、 管 理 体 制 、 分 类 方 法 和 基 本 制 度 ， 是 国\n产 密 码 科 学 管 理 、产 业 发 展 、规 范 作 用 、国 际 合 作 的 （  ），是 国 产 密 码 创 新 发 展 的\n有 力 保 障 。\n", "answer": ["A、 根 本 制 度\n", "B、 根 本 遵 循\n", "C、 基 本 制 度\n", "D、 基 本 遵 循\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "《 高 速 公 路 E T C 门 架 系 统 技 术 要 求 》中 规 定 ：在 距 离 补 光 装 置 2 0 米 处 ，基 准 轴 上 的 峰\n值 光 照 度 应 小 于 3 0 0 l x ， 平 均 光 照 度 应 小 于 （  ）l x 。\n", "answer": ["A、2 0\n", "B、3 0\n", "C、5 0\n", "D、1 0 0\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "《 高 速 公 路 E T C 门 架 系 统 技 术 要 求 》 中 规 定 ： 在 车 速 为 0 - 2 2 0 k m / h 的 条 件 下 ， E T C 门\n架 车 牌 图 像 识 别 准 确 率 应 （  ） 。\n", "answer": ["A、≥9 0", "B、≥9 5\n", "C、≥9 8\n", "D、≥9 9\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "《 安 全 生 产 法 》 规 定 的 安 全 生 产 管 理 方 针 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、安 全 生 产 人 人 有 责\n", "B、安 全 为 了 生 产 ， 生 产 必 须 安 全\n", "C、安 全 第 一 、 预 防 为 主\n", "D、管 业 务 必 须 管 安 全\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "《 安 全 生 产 法 》规 定 ,特 种 作 业 人 员 必 须 经 专 门 的 安 全 作 业 培 训 。取 得 特 种 作 业 （  ）\n证 书 ,方 可 上 岗 作 业 。\n", "answer": ["A、操 作 资 格\n", "B、许 可\n", "C、安 全\n", "D、都 需 要\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "《 安 全 生 产 法 》 规 定 ,任 何 单 位 或 者 （  ） 对 事 故 隐 患 或 者 安 全 生 产 违 法 行 为 ,均 有\n权 向 负 有 安 全 生 产 监 督 管 理 职 责 的 部 门 报 告 或 者 举 报 。\n", "answer": ["A、个 人\n", "B、职 工\n", "C、管 理 人 员\n", "D、安 全 员\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "（B） 是 指 公 路 隧 道 内 或 相 关 机 电 设 施 发 生 异 常 事 件 、 重 大 事 故 或 自 然 灾 害 后 对 机\n电 设 施 进 行 的 检 查 和 维 修 。\nA、经 常 检 修\nB、应 急 检 修\nC、定 期 检 修\nD、日 常 检 修\n8 3 3 . （  ） 主 要 用 于 安 装 接 线 、 线 路 检 查 、 线 路 维 修 和 故 障 处 理 。\n", "answer": ["A、施 工 图\n", "B、电 路 图\n", "C、接 线 图\n", "D、位 置 图\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "（A） 用 于 隧 道 内 发 生 火 灾 时 ， 发 出 紧 急 信 号 ， 迅 速 通 告 隧 道 监 控 站 ， 请 求 灭 火 、\n救 援 等 活 动 。\nA、火 灾 报 警 子 系 统\nB、通 风 控 制 子 系 统\nC、照 明 控 制 子 系 统\nD、电 力 监 控 子 系 统\n8 3 5 . （  ） 是 电 子 标 签 的 一 个 重 要 组 成 部 分 ， 它 主 要 负 责 存 储 标 签 内 部 信 息 ， 还 负 责 对\n标 签 接 收 到 的 信 号 以 及 发 送 出 去 的 信 号 做 一 些 必 要 的 处 理 。\n", "answer": ["A、天 线\n", "B、电 子 标 签 芯 片\n", "C、射 频 接 口\n", "D、读 写 模 块\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "（A） 是 指 占 据 了 大 量 的 系 统 资 源 ， 没 有 剩 余 的 资 源 给 其 他 用 户 ， 系 统 不 能 为 其 他用 户 提 供 正 常 的 服 务 。\nA、拒 绝 服 务 攻 击\nB、口 令 攻 击\nC、系 统 漏 洞 攻 击\nD、密 码 破 解\n8 3 7 . （  ） 是 对 信 息 系 统 弱 点 的 总 称 ， 是 风 险 分 析 中 最 重 要 的 一 个 环 节 。\n", "answer": ["A、脆 弱 性\n", "B、威 胁\n", "C、资 产\n", "D、损 失\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "（B） 能 够 保 护 设 备 防 水 ， 防 尘 ， 甚 至 有 防 冻 保 温 功 能 。\nA、摄 像 机\nB、摄 像 机 机 罩\nC、设 备 机 柜\nD、电 磁 柜\n8 3 9 . （  ） 是 隧 道 内 发 生 停 电 事 件 时 ， 由 U P S 或 者 E P S 供 电 ， 保 证 最 基 本 的 照 明 环 境 。\n", "answer": ["A、加 强 1照 明\n", "B、加 强 2照 明\n", "C、基 本 照 明\n", "D、应 急 照 明\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "（B） 是 用 来 判 断 任 意 两 台 计 算 机 是 否 属 于 同 一 子 网 络 的 根 据 。\nA、I P 地 址\nB、子 网 掩 码\nC、网 关\nD、D N S 域 名 系 统\n8 4 1 . （  ） 策 略 是 防 止 非 法 访 问 的 第 一 道 防 线 。\n", "answer": ["A、入 网 访 问 控 制\n", "B、网 络 权 限 控 制\n", "C、目 录 级 安 全 控 制\n", "D、属 性 安 全 控 制\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "（D） 操 作 一 般 不 会 感 染 计 算 机 病 毒 。\nA、打 开 电 子 邮 件 的 附 件\nB、从 网 站 下 载 软 件\nC、通 过 硬 盘 传 送 计 算 机 上 的 文 件\nD、启 动 磁 盘 整 理 工 具\n8 4 3 . （  ） 是 高 速 公 路 机 电 系 统 的 组 成 部 分 。\n", "answer": ["A、收 费 系 统\n", "B、隧 道 消 防\n", "C、停 车 服 务 区\n", "D、高 速 公 路 加 油 站\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "（C） 是 计 算 机 染 上 病 毒 的 特 征 之 一 。\nA、机 箱 开 始 发 霉\nB、计 算 机 的 灰 尘 很 多\nC、文 件 长 度 增 长D、螺 丝 钉 松 动\n8 4 5 . （  ） 是 各 种 交 通 控 制 信 息 快 速 及 时 传 递 的 基 本 保 障 。\n", "answer": ["A、路 由 器\n", "B、业 务 电 话\n", "C、紧 急 电 话\n", "D、通 信 系 统\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "（D） 是 指 网 络 信 息 未 经 授 权 不 能 改 变 的 特 性 。\nA、可 靠 性\nB、不 可 抵 赖 性\nC、保 密 性\nD、完 整 性\n8 4 7 . 交 通 控 制 子 系 统 在 取 得 各 路 段 （  ）后，结 合 相 应 资 源 的 配 置 情 况 ，制 定 出 各 种 交\n通 控 制 方 案 。\n", "answer": ["A、 交 通 设 备 数 据\n", "B、 交 通 状 态 数 据\n", "C、 交 通 视 频 数 据\n", "D、 交 通 流 量 数 据\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "交 流 系 统 中 与 第 二 相 红 色 对 应 的 母 线 颜 色 为 （  ） 。\n", "answer": ["A、 红 色\n", "B、 黄 色\n", "C、 绿 色\n", "D、 黑 色\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "停 电 检 修 时 ， 在 一 经 合 闸 即 可 送 电 到 工 作 地 点 的 开 关 或 刀 闸 的 操 作 把 手 上 ， 应 悬 挂 如\n下 哪 种 标 示 牌 （  ） 。\n", "answer": ["A、 禁 止 靠 近\n", "B、 危 险 止 步\n", "C、 请 绕 行\n", "D、 禁 止 合 闸 有 人 工 作\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "使 用 电 气 设 备 时 ， 由 于 维 护 不 及 时 ， 当 （  ） 进 入 时 ， 可 导 致 短 路 事 故 。\n", "answer": ["A、 强 光\n", "B、 导 电 纤 维 、 粉 尘\n", "C、 热 气\n", "D、 水 汽\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "插 拔 串 口 时 需 要 （  ） 。\n", "answer": ["A、 带 电 时 快 插 快 拔\n", "B、 断 电 时 轻 插 轻 拔\n", "C、 带 电 时 左 右 摇 动 直 至 插 入 /拔 出\n", "D、 断 电 时 上 下 摇 动 直 至 插 入 /拔 出\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "S T M - 4 等 级 同 步 传 输 系 统 的 传 输 容 量 （  ） 。\n", "answer": ["A、3 4 M b i t ' s\n", "B、1 5 5 M b i t / s\n", "C、6 2 2 M b i t / s\n", "D、1 2 0 M b i t / s\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "O T D R 为 （  ） 。", "answer": ["A、光 线 路 终 端\n", "B、光 损 耗 测 试\n", "C、光 时 域 反 射 仪\n", "D、插 入 损 耗\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "E T C 门 架 系 统 外 设 备 工 作 温 度 范 围 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、- 1 0 °C ~ ＋4 5 °C\n", "B、- 1 0 °C ~ ＋5 5 °C\n", "C、- 2 0 °C ~ ＋4 5 °C\n", "D、- 2 0 °C ~ ＋5 5 °C\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "E P S 逆 变 应 急 输 出 电 压 偏 差 为 标 称 电 压 的 （  ） 。\n", "answer": ["A、±5\n", "B、±8\n", "C、±1 0\n", "D、±1 2\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "《 密 码 法 》规 定 关 键 信 息 基 础 设 施 运 营 单 位 应 组 织 对 设 施 实 行 7 x 2 4 小 时 监 测 ，每 年 至\n少 组 织 开 展 （  ） 次 检 测 评 估 并 及 时 予 以 改 进 。\n", "answer": ["A、1\n", "B、2\n", "C、3\n", "D、4\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "人 们 常 说 的 1 0 8 0 p 是 指 （  ） 。\n", "answer": ["A、分 辨 率 1 9 2 0 ×1 0 8 0 ， 隔 行 扫 描\n", "B、分 辨 率 1 9 2 0 ×1 0 8 0 ， 逐 行 扫 描\n", "C、分 辨 率 1 2 8 0 ×1 0 8 0 ， 隔 行 扫 描\n", "D、分 辨 率 1 2 8 0 ×1 0 8 0 ， 逐 行 扫 描\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "数 字 硬 盘 录 像 机 图 像 显 示 只 有 图 像 没 有 操 作 按 钮 或 画 面 不 是 充 满 整 个 屏 幕 是 下 列\n（  ）原 因 造 成 。\n", "answer": ["A、连 接 线 出 问 题\n", "B、显 示 分 辨 率 设 置 没 有 达 到 要 求\n", "C、视 频 接 头 接 触 不 良\n", "D、显 卡 出 现 问 题\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "硬 盘 录 像 机 在 普 通 的 压 缩 质 量 下 ， 录 像 回 放 质 量 比 较 满 意 。 但 有 时 发 现 马 赛 克 现 象 比\n较 严 重 ，特 别 是 对 于 运 动 图 像 ，图 像 变 得 模 糊 不 清 ，其 主 要 原 因 是 （  ），需 要 重 新\n调 整 来 加 以 补 偿 。\n", "answer": ["A、摄 像 机 对 比 度 问 题\n", "B、摄 像 机 亮 度 过 高\n", "C、摄 像 机 亮 度 过 低\n", "D、显 卡 出 现 问 题\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "哪 一 项 不 是 视 频 的 车 辆 检 测 技 术 的 优 点 （  ） 。\n", "answer": ["A、最 大 化 利 用 原 来 的 监 控 设 备\n", "B、可 提 供 现 场 录 像\n", "C、对 周 围 环 境 没 有 影 响 ， 不 会 造 成 污 染\n", "D、不 容 易 受 光 照 环 境 的 影 响\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "在 数 字 硬 盘 录 像 系 统 中 ， 所 有 图 像 数 据 是 以 （  ） 形 式 保 存 的 。", "answer": ["A、全 模 拟\n", "B、模 拟 数 字 混 合\n", "C、全 数 字\n", "D、全 图 像\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "常 见 的 操 作 系 统 不 包 括 以 下 的 （  ） 。\n", "answer": ["A、L i n u x\n", "B、O f f i c e\n", "C、W i n d o w s\n", "D、M a c O S\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "访 问 百 度 的 首 页 ， 用 的 是 什 么 协 议 ？ （  ）\n", "answer": ["A、F T P\n", "B、H T T P S\n", "C、S M T P\n", "D、H T P\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "悬 臂 式 可 变 信 息 情 报 板 由 立 柱 、 L E D 显 示 屏 、 控 制 器 、 （  ） 、 通 讯 系 统 组 成 ， 安\n装 于 高 速 公 路 车 道 旁 ，由 监 控 中 心 （分 中 心 ）控 制 ，可 显 示 文 字 及 图 形 ，用 于 向 驾 驶 员\n发 布 路 况 、 诱 导 、 宣 传 及 警 示 信 息 。\n", "answer": ["A、照 明 系 统\n", "B、供 电 系 统\n", "C、分 配 器\n", "D、传 输 系 统\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "下 列 设 备 中 ， 属 于 输 出 设 备 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、显 示 器\n", "B、键 盘\n", "C、鼠 标\n", "D、手 写 板\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "计 算 机 信 息 计 量 单 位 中 的 K代 表 （  ） 。\n", "answer": ["A、1 0 2 ( 1 0 的 平 方 )\n", "B、2 1 0 （2的1 0 次 方 ）\n", "C、1 0 3 （1 0 的3次 方 ）\n", "D、2 8 （2的8次 方 ）\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "R A M 代 表 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、只 读 存 储 器\n", "B、高 速 缓 存 器\n", "C、随 机 存 储 器\n", "D、软 盘 存 储 器\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "安 培 定 则 也 叫 （  ） 。\n", "answer": ["A、左 手 定 则\n", "B、右 手 定 则\n", "C、右 手 螺 旋 法 则\n", "D、左 手 螺 旋 法 则\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "导 线 接 头 缠 绝 缘 胶 布 时 ， 后 一 圈 压 在 前 一 圈 胶 布 宽 度 的 （  ） 。\n", "answer": ["A、1 / 3\n", "B、1 / 2", "C、1\n", "D、1 / 4\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "电 机 在 运 行 时 ， 要 通 过 （  ） 、 看 、 闻 等 方 法 及 时 监 视 电 动 机 。\n", "answer": ["A、记 录\n", "B、听\n", "C、吹 风\n", "D、摸\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "已 知 电 源 电 动 势 为 5 0 V ，电 源 内 阻 为 5Ω，外 接 电 阻 为 2 0 Ω，则 电 源 端 电 压 为 （  ）\n", "answer": ["A、5 0 V\n", "B、2 5 V\n", "C、4 0 V\n", "D、2 0 V\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "系 统 审 计 日 志 不 包 括 以 下 哪 一 项 （  ） ？\n", "answer": ["A、时 间 戳\n", "B、用 户 标 识\n", "C、对 象 标 识\n", "D、处 理 结 果\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "传 输 层 的 端 口 范 围 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、1 - 1 0 2 3\n", "B、1 - 6 5 5 3 5\n", "C、1 - 2 5 4\n", "D、1 - 4 0 9 5\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "T C P 和U D P 的 相 似 之 处 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、传 输 层 协 议\n", "B、面 向 连 接\n", "C、面 向 非 连 接\n", "D、加 密 协 议\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "《 中 华 人 民 共 和 国 网 络 安 全 法 》 施 行 时 间 （  ） 。\n", "answer": ["A、2 0 1 6 年1 1 月7日\n", "B、2 0 1 7 年6月1日\n", "C、2 0 1 6 年1 2 月3 1 日\n", "D、2 0 1 7 年1月1日\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "中 华 人 民 共 和 国 主 席 令 （ 第 八 十 四 号 ） 是 下 列 哪 项 法 令 （  ） ？\n", "answer": ["A、《 中 华 人 民 共 和 国 网 络 安 全 法 》\n", "B、《 中 华 人 民 共 和 国 国 家 安 全 法 》\n", "C、《 中 华 人 民 共 和 国 数 据 安 全 法 》\n", "D、《 中 华 人 民 共 和 国 电 子 签 名 法 》\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "小 明 设 置 的 以 下 口 令 哪 个 是 比 较 安 全 的 （  ） 。\n", "answer": ["A、1 2 3 4 5 6 7\n", "B、x i a o m i n g 2 0 1 8\n", "C、@ # $ % !\n", "D、B r y 3 J ! @ 9 8 1\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "E T C 车 道 限 制 速 度 应 为 公 里 /小 时 （ ） ， 车 距 不 小 于 米 （  ） 。\n", "answer": ["A、5，1 0", "B、2 0 , 1 0\n", "C、1 0 , 1 0\n", "D、2 0 , 2 0\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "w i n d o w s 中 强 制 终 止 进 程 的 命 令 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、T a s k l i s t\n", "B、N e t s t a t\n", "C、T a s k k i l l\n", "D、N e t s h a r e\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "下 列 不 属 于 系 统 安 全 的 技 术 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、防 火 墙\n", "B、加 密 狗\n", "C、认 证\n", "D、防 病 毒\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "《 中 华 人 民 共 和 国 网 络 安 全 法 》 是 从 （  ） 起 施 行 的 。\n", "answer": ["A、2 0 1 7 - 0 5 - 0 1 0 0 : 0 0 : 0 0\n", "B、2 0 1 7 - 0 6 - 0 1 0 0 : 0 0 : 0 0\n", "C、2 0 1 7 - 0 8 - 0 1 0 0 : 0 0 : 0 0\n", "D、2 0 1 7 - 1 0 - 0 1 0 0 : 0 0 : 0 0\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "数 据 完 整 性 指 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、保 护 网 络 中 各 系 统 之 间 交 换 的 数 据 ， 防 止 因 数 据 被 截 获 而 造 成 的 泄 密\n", "B、提 供 连 接 实 体 身 份 的 鉴 别\n", "C、防 止 非 法 实 体 对 用 户 的 主 动 攻 击 ， 保 证 数 据 接 收 方 收 到 的 信 息 与 发 送 方 发 送 的\n信 息 完 全 一 致\n", "D、 确 保 数 据 是 由 合 法 实 体 发 出 的\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "摄 像 机 是 监 控 系 统 的 核 心 部 分 ， 其 主 要 功 能 是 把 光 信 号 转 换 成 （  ） 。\n", "answer": ["A、 视 频 信 号\n", "B、 电 信 号\n", "C、 声 音 信 号\n", "D、 频 率 信 号\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "下 列 表 示 存 储 容 量 单 位 最 小 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、T B\n", "B、G B\n", "C、K B\n", "D、B\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "密 码 复 杂 度 要 求 至 少 达 到 几 个 字 符 （  ） ？\n", "answer": ["A、6\n", "B、8\n", "C、1 0\n", "D、1 2\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "兆 欧 表 测 量 时 ， 要 把 被 测 绝 缘 电 阻 接 在 （  ） 之 间 。\n", "answer": ["A、“Ｌ”和“Ｅ”\n", "B、“Ｌ”和“Ｇ”\n", "C、“Ｇ”和“Ｅ”\n", "D、“Ｇ”和“Ｌ”8 8 7 . 兆 欧 表 的 额 定 转 速 为 （ C）r / m i n 。\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "电 压 表 使 用 时 要 与 被 测 电 路 （  ） 。\n", "answer": ["A、并 联\n", "B、串 联\n", "C、短 路\n", "D、混 联\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "电 流 互 感 器 在 使 用 时 ， 二 次 线 圈 电 路 中 （  ） 。\n", "answer": ["A、必 须 装 设 熔 断 器\n", "B、不 允 许 装 设 熔 断 器\n", "C、无 关 紧 要\n", "D、只 在 需 要 时 装 设 熔 断 器\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "为 了 保 障 人 身 安 全 ， 在 正 常 情 况 下 ， 电 气 设 备 的 安 全 电 压 规 定 为 （  ） 以 下 。\n", "answer": ["A、1 2 V\n", "B、2 4 V\n", "C、3 6 V\n", "D、6 V\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "一 个 I P V 4 地 址 是 由 （  ） 位 组 成 的 。\n", "answer": ["A、6 4\n", "B、1 2 8\n", "C、3 2\n", "D、2 5 6\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "在c e n t o s 7 . 6 系 统 中 ， 下 列 哪 条 命 令 可 以 用 来 新 建 一 个 文 件 （  ） 。\n", "answer": ["A、c d\n", "B、I s\n", "C、t o u c h\n", "D、m k d i r\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "在c e n t o s 7 . 6 系 统 中 ， 按 （  ） 组 合 快 捷 键 能 中 止 当 前 运 行 的 命 令 。\n", "answer": ["A、C t r l + D\n", "B、C t r l + C\n", "C、A l t + D\n", "D、A l t + C\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "U S B T y p e - C 连 接 器 有 （  ） 个 引 脚 。\n", "answer": ["A、2 0\n", "B、2 4\n", "C、1 8\n", "D、1 6\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "1 0 0 M 网 络 中 使 用 5 6 8 B 线 序 ， 输 入 数 据 使 用 （  ） 两 根 线 。\n", "answer": ["A、1和2\n", "B、3和6", "C、4和5\n", "D、7和8\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "A类 地 址 的 默 认 子 网 掩 码 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、2 5 5 . 0 . 0 . 0\n", "B、2 5 5 . 2 5 5 . 0 . 0\n", "C、2 5 5 . 2 5 5 . 2 5 5 . 0\n", "D、 以 上 答 案 均 正 确\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "电 子 邮 件 客 户 端 通 常 需 要 （  ） 协 议 来 发 送 邮 件 。\n", "answer": ["A、S M T P\n", "B、P O P\n", "C、S M T P 和P O P\n", "D、 以 上 都 不 是\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "供 配 电 系 统 中 的 变 电 站 都 是 (B)。\nA、 升 压 变 电 站\nB、 降 压 变 电 站\nC、 联 络 变 电 站\nD、 中 间 变 电 站\n8 9 9 . 分 接 头 调 整 好 后 ， 应 测 量 线 圈 的 直 流 电 阻 。 各 相 线 圈 直 流 电 阻 的 相 间 差 别 不 应 大 于 三\n相 平 均 值 的 (C)％ 。\nA、1\nB、1 . 5\nC、2\nD、2 . 5\n9 0 0 . 正 常 运 行 中 ， 串 联 电 抗 器 的 工 作 电 流 不 大 于 其 (B)额 定 电 流 。\nA、1 . 2\nB、1 . 3\nC、1 . 4\nD、1 . 5\n9 0 1 . 关 于 光 纤 ， 错 误 的 说 法 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、一 种 通 信 介 质\n", "B、支 持 高 速 传 输\n", "C、支 持 视 频 传 输\n", "D、不 支 持 文 件 传 输\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "关 于 中 继 器 ， 错 误 的 说 法 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、一 种 连 接 器\n", "B、放 大 传 输 介 质 中 的 电 信 号\n", "C、延 长 通 信 距 离\n", "D、工 作 在 应 用 层\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "由 于 （  ）具 有 较 多 的 优 点 ，所 以 我 国 新 建 的 交 通 通 信 专 网 大 多 采 用 这 种 传 输 制 式 。\n", "answer": ["A、P D H\n", "B、S D H\n", "C、S T M - 1\n", "D、A T K\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "收 费 电 动 栏 杆 臂 应 贴 敷 （  ） 相 间 的 反 光 膜 。", "answer": ["A、红 白\n", "B、黄 黑\n", "C、黑 白\n", "D、蓝 白\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "卡 口 监 测 系 统 中 ， 为 确 保 画 面 质 量 ， 要 求 每 张 抓 拍 的 车 辆 车 牌 像 素 要 大 于 （  ）W。\n", "answer": ["A、1 3 0\n", "B、8 0\n", "C、1 5 0\n", "D、1 1 0\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "（D）是 指 在 道 路 上 某 一 点 、某 一 车 道 或 断 面 ，单 位 时 间 内 可 能 通 过 的 最 大 车 辆 数 。\nA、 最 大 高 峰 小 时 交 通 量\nB、高 峰 小 时 交 通 量\nC、最 大 交 通 量\nD、道 路 通 行 能 力\n9 0 7 . 出 口 车 道 收 费 控 制 子 系 统 不 包 含 以 下 哪 个 设 备 （  ） 。\n", "answer": ["A、车 道 控 制 机\n", "B、雨 棚 信 号 灯\n", "C、自 动 发 卡 机\n", "D、费 额 显 示 器\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "（A） 什 么 部 门 负 责 统 筹 协 调 网 络 安 全 工 作 和 相 关 监 督 管 理 工 作 。\nA、国 家 网 信 部 门\nB、公 安 部 门\nC、国 务 院 电 信 主 管 部 门\nD、交 警 部 门\n9 0 9 . 《 中 华 人 民 共 和 国 网 络 安 全 法 》 自 什 么 时 候 起 施 行 （  ） 。\n", "answer": ["A、2 0 1 7 年4月1日\n", "B、2 0 1 7 年6月1日\n", "C、2 0 1 7 年9月1日\n", "D、2 0 1 7 年1 1 月7日\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "违 反 《 中 华 人 民 共 和 国 网 络 安 全 法 》 第 二 十 七 条 规 定 ， 受 到 治 安 管 理 处 罚 的 人 员 ， 多\n长 时 间 内 不 得 从 事 网 络 安 全 管 理 和 网 络 运 营 关 键 岗 位 的 工 作 （  ） 。\n", "answer": ["A、三 年\n", "B、五 年\n", "C、七 年\n", "D、九 年\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "强 密 码 口 令 组 合 方 式 为 （  ） 。\n", "answer": ["A、大 小 写 字 母 组 合\n", "B、大 小 写 字 母 加 数 字 组 合\n", "C、大 小 写 字 母 、 数 字 、 特 殊 符 号 组 合\n", "D、纯 数 字\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "为 防 止 市 电 中 断 影 响 收 费 秩 序 ， 通 常 还 需 采 用 什 么 电 源 为 其 供 电 （  ） 。\n", "answer": ["A、开 关\n", "B、稳 压\n", "C、不 间 断 （ U P S ）", "D、参 数 稳 压\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "计 算 机 锁 屏 快 捷 键 为 （  ） 。\n", "answer": ["A、W i n + L\n", "B、W i n + R\n", "C、W i n + O\n", "D、W i n + P\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "沿 线 敷 设 管 道 及 架 设 管 线 应 以 （  ） 为 单 位 计 量 。\n", "answer": ["A、长 度\n", "B、体 积\n", "C、重 量\n", "D、质 量\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "公 路 光 纤 数 字 通 信 网 大 都 采 用 （  ） 自 愈 网 。\n", "answer": ["A、方 形\n", "B、圆 形\n", "C、环 形\n", "D、四 边 形\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "机 房 最 宜 使 用 （  ） 。\n", "answer": ["A、清 水 灭 火 器\n", "B、干 粉 灭 火 器\n", "C、泡 沫 灭 火 器\n", "D、二 氧 化 碳 灭 火 器\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "I O 驱 动 器 安 装 于 （  ） 。\n", "answer": ["A、 收 费 亭 外 设 备 柜 内\n", "B、 收 费 岛 前 端 右 侧\n", "C、 收 费 亭 内 设 备 柜 内\n", "D、 收 费 亭 内 操 作 台 面\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "简 单 定 位 系 统 故 障 的 方 法 ，按 优 先 级 从 先 到 后 顺 序 是 （  ）：1、使 用 网 管 进 行 故 障\n定 位 2、 单 站 自 环 测 试 3、 逐 段 环 回 方 法 ， 注 意 单 双 向 业 务 4、 替 换 单 板 方 法 。\n", "answer": ["A、1234\n", "B、4123\n", "C、1324\n", "D、3214\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "各 联 网 收 费 系 统 应 对 本 网 计 算 机 I P 地 址 做 出 规 划 ，以 避 免 发 生 I P 地 址 冲 突 ，I P 地 址\n使 用 （  ） 。\n", "answer": ["A、2 0 . 0 . 0 . 0 - 2 0 . 2 0 0 . 0 . 2 5 5\n", "B、1 0 . 0 . 0 . 0 - 1 0 . 2 5 5 . 2 5 5 . 2 5 5\n", "C、3 0 . 0 . 0 . 0 - 3 0 . 2 5 5 . 2 5 5 . 2 5 5\n", "D、2 0 . 0 . 0 . 0 - 2 0 . 2 5 5 . 2 5 5 . 2 5 5\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "线 圈 一 致 感 应 有 车 ， 但 实 际 并 无 车 辆 （  ） 。\n", "answer": ["A、控 制 模 块 故 障\n", "B、线 圈 模 块 故 障\n", "C、工 控 机 故 障\n", "D、收 费 软 件 故 障\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "U P S 电 源 由 哪 些 基 本 部 分 组 成 （  ） 。", "answer": ["A、整 流 模 块 、 静 态 开 关 、 逆 变 器 、 蓄 电 池\n", "B、逆 变 器 、 防 雷 模 块 、 整 流 模 块 、 静 态 开 关\n", "C、整 流 模 块 、 功 率 因 数 补 偿 模 块 、 蓄 电 池 、 静 态 开 关\n", "D、整 流 模 块 、 防 雷 模 块 、 蓄 电 池\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "列 检 测 设 备 中 ， 不 属 于 环 境 检 测 设 备 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、能 见 度 检 测 器\n", "B、一 氧 化 碳 浓 度 检 测 器\n", "C、车 重 检 测 器\n", "D、路 面 干 湿 状 态 检 测 器\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "下 列 不 属 于 道 路 照 明 的 技 术 要 求 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、视 觉 可 靠 性\n", "B、视 觉 舒 适 性\n", "C、光 学 诱 导 性\n", "D、美 学 原 则\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "计 算 机 网 络 安 全 的 目 标 不 包 括 （  ） 。\n", "answer": ["A、可 移 植 性\n", "B、保 密 性\n", "C、可 控 性\n", "D、可 用 性\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "下 面 属 于 网 络 防 火 墙 功 能 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、过 滤 进 、 出 网 络 的 数 据\n", "B、保 护 内 部 和 外 部 网 络\n", "C、保 护 操 作 系 统\n", "D、阻 止 来 自 于 内 部 网 络 的 各 种 危 害\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "若 漏 洞 威 胁 等 级 为 1， 则 影 响 度 和 严 重 度 的 等 级 为 （  ） 。\n", "answer": ["A、低 影 响 度 ， 低 严 重 度\n", "B、低 影 响 度 ， 中 等 严 重 度\n", "C、高 影 响 度 ， 高 严 重 度\n", "D、中 等 影 响 度 ， 低 严 重 度\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "计 算 机 病 毒 的 主 要 危 害 有 （  ） 。\n", "answer": ["A、损 坏 计 算 机 的 外 观\n", "B、干 扰 计 算 机 的 正 常 运 行\n", "C、影 响 操 作 者 的 健 康\n", "D、使 计 算 机 腐 烂\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "计 算 机 系 统 的 实 体 安 全 是 指 保 证 （  ） 安 全 。\n", "answer": ["A、计 算 机 系 统 硬 件\n", "B、操 作 人 员\n", "C、安 装 的 操 作 系 统\n", "D、计 算 机 硬 盘 内 的 数 据\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "(A)信 息 称 为 被 动 攻 击 。\nA、截 获\nB、中 断\nC、篡 改\nD、伪 造9 3 0 . 国 家 （  ） 关 键 信 息 基 础 设 施 以 外 的 网 络 运 营 者 自 愿 参 与 关 键 信 息 基 础 设 施 保 护 体\n系 。\n", "answer": ["A、 投 资\n", "B、引 导\n", "C、鼓 励\n", "D、支 持\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "供 配 电 设 施 的 作 用 是 保 证 各 种 机 电 设 备 （  ） 不 间 断 供 电 ？\n", "answer": ["A、6 h\n", "B、1 2 h\n", "C、1 8 h\n", "D、2 4 h\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "当 市 电 输 入 正 常 时 ， 下 列 关 于 U P S 说 法 正 确 的 是 （  ） ？\n", "answer": ["A、此 时 U P S 由 直 流 转 为 交 流\n", "B、此 时 U P S 在 逆 变 工 作\n", "C、此 时 U P S 没 有 工 作\n", "D、此 时 U P S 当 做 稳 压 器 工 作\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "防 静 电 手 腕 的 说 法 正 确 的 是 （  ） ？\n", "answer": ["A、和 大 地 短 接 的 金 属 导 体 ， 用 来 尽 快 释 放 设 备 静 电\n", "B、泄 放 人 体 的 静 电\n", "C、来 保 护 人 身 安 全\n", "D、价 格 昂 贵\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "紧 急 电 话 主 要 用 于 （  ） ？\n", "answer": ["A、紧 急 调 度\n", "B、紧 急 处 理\n", "C、紧 急 服 务\n", "D、呼 救 求 援\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "摄 像 机 按 功 能 应 属 于 （  ） ？\n", "answer": ["A、信 息 采 集 设 备\n", "B、信 息 处 理 设 备\n", "C、信 息 提 供 设 备\n", "D、通 信 设 备\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "人 体 安 全 电 压 应 不 高 于 （  ）V。\n", "answer": ["A、3 6 V\n", "B、2 4 V\n", "C、1 1 0 V\n", "D、5 V\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "清 洁 电 烙 铁 所 使 用 的 海 棉 应 沾 有 适 量 的 （  ） 。\n", "answer": ["A、酒 精\n", "B、丙 酮\n", "C、干 净 的 水\n", "D、助 焊 剂\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "收 费 车 道 使 用 的 网 络 为 (C)。\nA、移 动\nB、联 通C、收 费 内 网\nD、电 信\n9 3 9 . 省 界 E T C 门 架 系 统 , 1 个 点 位 具 有 (B)个 门 架 。\nA、1\nB、2\nC、3\nD、4\n9 4 0 . 属 于 移 动 介 质 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、U盘\n", "B、移 动 硬 盘\n", "C、光 盘\n", "D、以 上 都 是\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "光 纤 通 常 使 用 于 （  ） 传 送 。\n", "answer": ["A、移 动\n", "B、无 线\n", "C、近 距 离\n", "D、远 距 离\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "机 电 外 场 设 备 的 立 柱 、 门 架 、 支 柱 除 特 殊 要 求 外 ， 一 般 都 采 用 （  ） 防 腐 。\n", "answer": ["A、喷 漆\n", "B、喷 塑\n", "C、热 浸 镀 锌\n", "D、热 喷 锌\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "除 硅 芯 管 外 ， 通 讯 管 道 工 程 铺 设 完 成 后 ， 应 按 邮 电 部 门 的 规 定 作 （  ） 试 验 ， 以 保\n证 管 道 的 施 工 质 量 。\n", "answer": ["A、拉 伸\n", "B、空 压\n", "C、拉 棒\n", "D、耐 压\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "下 列 不 是 紧 急 电 话 通 话 质 量 实 测 项 目 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、音 量\n", "B、清 晰 度\n", "C、准 确 率\n", "D、线 路\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "２ ４ Ｖ 及 及 ６ ０ Ｖ 直 流 电 源 输 出 端 的 杂 音 计 脉 动 电 压 值 不 宜 大 于 （  ） 。\n", "answer": ["A、４.１ Ｍ Ｖ\n", "B、１.８ Ｖ\n", "C、２.４ Ｍ Ｖ\n", "D、２.２ Ｖ\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "1 0 0 0 B A S E - T 网 络 中 ， 系 统 传 输 占 用 （  ） 对 电 缆 。\n", "answer": ["A、1\n", "B、2\n", "C、3\n", "D、4\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "高 速 公 路 报 警 救 援 电 话 （  ） 。", "answer": ["A、1 2 1 2 0\n", "B、1 2 1 1 0\n", "C、1 2 1 2 2\n", "D、1 2 1 2 3\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "S 2 0 3 高 速 标 号 中 的 S是 指 （  ） 。\n", "answer": ["A、国 道\n", "B、省 道\n", "C、乡 道\n", "D、县 道\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "拆 除 临 时 接 地 线 的 顺 序 是 (B)。\nA、 先 拆 除 接 地 端 ， 后 拆 除 设 备 导 体 部 分\nB、 先 拆 除 设 备 导 体 部 分 ， 后 拆 除 接 地 端\nC、 同 时 拆 除 接 地 端 和 设 备 导 体 部 分\nD、 先 拆 后 拆 没 有 规 定\n9 5 0 . 我 国 国 家 标 准 规 定 的 交 流 电 额 定 频 率 为 (B)。\nA、3 0 H Z\nB、5 0 H Z\nC、1 0 0 H Z\nD、1 0 0 0 H Z\n9 5 1 . 在 高 空 作 业 现 场 的 人 员 ， 为 防 止 工 作 时 人 员 与 工 具 器 材 几 构 架 相 互 碰 撞 而 受 伤 ， 无 论\n高 空 作 业 人 员 或 配 合 人 员 都 应 戴 （  ） 。\n", "answer": ["A、护 目 镜\n", "B、安 全 帽\n", "C、安 全 绳\n", "D、工 具 箱\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "凡 在 离 地 面 （  ）m及 以 上 的 地 点 进 行 工 作 ， 应 使 用 双 保 险 安 全 带 ， 或 采 用 其 他 可\n靠 的 安 全 措 施 ； 安 全 带 的 使 用 原 则 要 遵 循 高 挂 低 用 的 原 则 。\n", "answer": ["A、2\n", "B、3\n", "C、4\n", "D、5\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "收 费 公 路 联 网 收 费 系 统 中 ， 运 行 单 位 应 建 立 健 全 机 房 （  ） 运 维 管 理 制 度 ， 指 定 专\n门 的 部 门 或 人 员 负 责 机 房 安 全 ，严 格 执 行 机 房 出 入 安 全 管 理 ，对 进 出 机 房 的 访 客 、维 护\n人 员 和 设 备 均 实 行 严 格 的 出 入 登 记 管 理 ，定 期 对 机 房 开 展 检 查 ，确 保 机 房 符 合 有 关 规 定\n要 求 。\n", "answer": ["A、 机 房 卫 生\n", "B、 机 房 巡 查\n", "C、 机 房 消 防\n", "D、 机 房 安 全\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "联 网 收 费 系 统 在 整 体 上 ， 应 确 保 收 费 专 网 的 （  ） 。\n", "answer": ["A、 安 全 属 性\n", "B、 保 密 属 性\n", "C、 专 网 属 性\n", "D、 便 捷 属 性9 5 5 . 省 联 网 中 心 机 房 应 设 置 温 湿 度 自 动 调 节 设 施 ， 使 机 房 内 的 温 度 和 湿 度 的 变 化 在 设 备 运\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "防 雷 接 地 装 置 与 一 般 电 气 设 备 的 保 护 接 地 装 置 ，在 地 下 的 水 平 距 离 不 应 小 于 （  ）。\n", "answer": ["A、1米\n", "B、2米\n", "C、3米\n", "D、4米\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "额 定 电 流 是 指 在 规 定 的 环 境 温 度 下 ，允 许 长 期 通 过 电 器 的 最 大 的 (A)，此 时 电 器 的\n绝 缘 和 载 流 部 分 长 期 发 热 温 度 不 超 过 规 定 的 允 许 值 。\nA、 工 作 电 流\nB、 过 载 电 流\nC、 短 路 电 流\nD、 事 故 电 流\n9 5 8 . 电 路 的 接 通 和 分 断 是 靠 (B)电 器 来 实 现 的 。\nA、 保 护\nB、 开 关\nC、 热 继 电 器\nD、 时 间 继 电 器\n9 5 9 . 额 定 绝 缘 电 压 是 电 器 承 受 的 (C)额 定 工 作 电 压 。\nA、 最 小\nB、 不 大 不 小\nC、 最 大\nD、 以 上 都 是\n9 6 0 . 手 持 电 动 工 具 （ 除 I I I 类 外 ） 必 须 采 用 (B)。\nA、 交 流 接 触 器\nB、 漏 电 保 护 器\nC、 申 间 继 电 器 器\nD、 时 间 继 电 器\n9 6 1 . 以 下 哪 项 是 万 用 表 错 误 使 用 方 法 （  ） 。\n", "answer": ["A、 使 用 之 前 调 零\n", "B、 正 确 接 线\n", "C、 选 择 测 量 档 位\n", "D、 调 到 交 流 最 大 量 程\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "在 梯 子 上 工 作 时 ， 梯 与 地 面 的 斜 角 度 为 （  ） 。\n", "answer": ["A、3 0 °\n", "B、4 5 °\n", "C、6 0 °\n", "D、7 5 °\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "（A） 设 备 在 隧 道 中 起 到 了 枢 纽 作 用 ， 它 将 很 多 设 备 的 控 制 和 传 输 集 中 在 一 起 。\nA、P L CB、情 报 板\nC、车 辆 检 测 器\nD、车 道 指 示 器\n9 6 4 . 通 过 网 页 上 的 钓 鱼 攻 击 来 获 取 密 码 的 方 式 ， 实 质 上 是 一 种 ： （  ） 。\n", "answer": ["A、社 会 工 程 学 攻 击\n", "B、密 码 分 析 学\n", "C、旁 路 攻 击\n", "D、暴 力 破 解 攻 击\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "计 算 机 连 网 的 主 要 目 的 是 (A)。\nA、资 源 共 享\nB、共 用 一 个 硬 盘\nC、节 省 经 费\nD、提 高 可 靠 性\n9 6 6 . 线 圈 车 辆 检 测 器 的 使 用 年 限 一 般 要 求 为 （  ） 。\n", "answer": ["A、3年\n", "B、5年\n", "C、6年\n", "D、7年\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "不 属 于 常 见 的 危 险 密 码 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、跟 用 户 名 相 同 的 密 码\n", "B、使 用 生 日 作 为 密 码\n", "C、只 有 4位 数 的 密 码\n", "D、1 0 位 的 综 合 型 密 码\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "防 火 墙 是 （  ） 在 网 络 环 境 中 的 具 体 应 用 。\n", "answer": ["A、字 符 串 匹 配\n", "B、入 侵 检 测 技 术\n", "C、访 问 控 制 技 术\n", "D、防 病 毒 技 术\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "以 下 哪 些 不 属 于 设 置 强 口 令 的 基 本 原 则 ？ （  ）\n", "answer": ["A、扩 大 口 令 的 字 符 空 间\n", "B、选 用 无 规 律 的 字 串\n", "C、设 置 长 口 令\n", "D、共 用 同 一 口 令\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "机 房 等 重 要 区 域 应 配 置 （  ） ， 控 制 、 鉴 别 和 记 录 进 入 的 人 员 。\n", "answer": ["A、电 子 锁\n", "B、电 子 门 禁 系 统\n", "C、摄 像 头\n", "D、防 盗 锁\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "信 息 资 产 的 三 个 安 全 属 性 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、保 密 性 、 完 整 性 、 业 务 连 续 性\n", "B、保 密 性 、 完 整 性 、 不 可 破 坏 性\n", "C、保 密 性 、 完 整 性 、 可 持 续 性\n", "D、保 密 性 、 完 整 性 、 可 用 性\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "全 线 均 等 收 费 制 ， 其 收 费 标 准 仅 依 据 （  ） 。", "answer": ["A、行 驶 里 程\n", "B、车 型\n", "C、路 况\n", "D、收 费 站 位 置\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "安 全 风 险 计 算 模 型 包 含 （  ） 、 脆 弱 性 、 威 胁 等 关 键 要 素 。\n", "answer": ["A、信 息 资 产\n", "B、安 全 措 施\n", "C、风 险\n", "D、残 余 风 险\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "当 访 问 w e b 的 某 个 页 面 资 源 不 存 在 时 ， 将 会 出 现 的 H T T P 状 态 码 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、2 0 0\n", "B、3 0 2\n", "C、4 0 1\n", "D、4 0 4\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "C C T V 是 什 么 （  ） 。\n", "answer": ["A、闭 路 电 视\n", "B、开 路 电 视\n", "C、环 路 电 商\n", "D、关 路 电 商\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "我 们 使 用 的 照 明 电 压 为 2 2 0 V ， 这 个 值 是 交 流 电 的 （  ） 。\n", "answer": ["A、最 大 值\n", "B、平 均 值\n", "C、有 效 值\n", "D、恒 定 值\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "相 电 压 是 多 少 （  ） 。\n", "answer": ["A、1 1 0 V\n", "B、2 2 0 V\n", "C、3 8 0 V\n", "D、4 0 0 V\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "5 1 车 道 是 （  ） 车 道 。\n", "answer": ["A、入 口 混 合\n", "B、出 口 混 合\n", "C、入 口 E T C\n", "D、出 口 E T C\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "电 络 铁 用 于 （  ） 导 线 接 头 等 。\n", "answer": ["A、铜 焊\n", "B、锡 焊\n", "C、铁 焊\n", "D、钢 焊\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "指 针 式 万 用 表 测 量 电 阻 时 标 度 尺 最 右 侧 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、无 穷 大\n", "B、0\n", "C、不 确 定\n", "D、最 大 量 程9 8 1 . 低 压 线 路 中 零 线 采 用 的 颜 色 是 （ B） 。\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "钳 形 电 流 表 测 量 电 流 时 ， 可 以 在 （  ） 电 路 的 情 况 下 进 行 。\n", "answer": ["A、断 开\n", "B、短 接\n", "C、不 断 开\n", "D、短 路\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "下 列 （  ） 参 数 每 日 都 会 更 新 。\n", "answer": ["A、卡 黑 名 单\n", "B、增 量 黑 名 单\n", "C、节 假 日 免 费\n", "D、区 域 编 码\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "一 般 来 说 ,可 以 将 收 费 站 到 收 费 车 道 组 建 成 一 个 局 域 网 ,收 费 中 心 到 各 收 费 站 组 建 成 一\n个 广 域 网 ， 广 域 网 与 局 域 网 重 要 的 一 点 区 别 是 广 域 网 包 括 （  ） 。\n", "answer": ["A、物 理 层\n", "B、链 路 层\n", "C、网 络 层\n", "D、传 输 层\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "路 面 结 冰 使 车 辆 缓 行 属 于 (B)。\nA、交 通 环 境 干 扰\nB、道 路 环 境 干 扰\nC、气 象 环 境 干 扰\nD、其 他\n9 8 6 . 警 告 标 志 是 用 以 警 告 车 辆 、 行 人 注 意 危 险 地 点 的 标 志 ,其 颜 色 为 黄 底 、 黑 边 、 黑 图 案 ，\n形 状 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、圆 形\n", "B、等 边 三 角 形\n", "C、等 腰 三 角 形\n", "D、长 方 形\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "无 符 号 二 进 制 数 1 1 0 1 1 1 0 0 所 表 示 的 十 进 制 数 为 （  ） 。\n", "answer": ["A、1 2 4\n", "B、1 6 8\n", "C、1 9 2\n", "D、2 2 0\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "硬 盘 的 性 能 指 标 不 包 括 （  ） 。\n", "answer": ["A、磁 盘 转 速 及 容 量\n", "B、磁 盘 转 速 及 平 均 寻 道 时 间\n", "C、盘 片 数 及 磁 道 数\n", "D、容 量 及 平 均 寻 道 时 间\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "I P v 6 地 址 长 度 为 (D)比 特 。\nA、3 2B、4 8\nC、6 4\nD、1 2 8\n9 9 0 . 文 件 保 密 指 的 是 防 止 文 件 被 （  ） 。\n", "answer": ["A、修 改\n", "B、破 坏\n", "C、删 除\n", "D、窃 取\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "J T / T 6 0 4 - 2 0 1 1 《 汽 车 号 牌 自 动 识 别 系 统 》 中 产 品 不 能 采 集 以 (D)的 速 度 通 过 系 统 捕\n获 区 的 汽 车 号 牌 ， 实 现 输 出 识 别 结 果 。\nA、4 0 k m / h\nB、5 0 k m / h\nC、6 0 k m / h\nD、7 0 k m / h\n9 9 2 . J T / T 6 0 4 - 2 0 1 1 《 汽 车 号 牌 自 动 识 别 系 统 》 要 求 产 品 的 电 源 接 线 端 子 与 机 壳 绝 缘 电 阻 因\n不 小 于 ( A )。\nA、1 0 0 M Ω\nB、1 0 M Ω\nC、1 M Ω\nD、1Ω\n9 9 3 . J T / T 6 0 4 - 2 0 1 1 《 汽 车 号 牌 自 动 识 别 系 统 》 要 求 产 品 应 适 应 电 网 波 动 要 求 在 以 下 条 件 下\n应 可 靠 工 作 (A)。\nA、交 流 2 2 0 * （1±1 5 % ）\nB、交 流 2 2 0 * （1±1 0 % ）\nC、直 流 1 2 * （1±1 5 % ）\nD、直 流 1 2 * （1±1 0 % ）\n9 9 4 . J T / T 6 0 4 - 2 0 1 1 《 汽 车 号 牌 自 动 识 别 系 统 》 应 满 足 平 均 故 障 间 歇 时 间 不 小 于 (B) h 的\n要 求 。\nA、5 0 0 0\nB、1 0 0 0 0\nC、1 0 0 0\nD、5 0 0\n9 9 5 . 安 全 绳 使 用 前 ， 应 该 将 （  ） 压 入 主 绳 试 拉 。\n", "answer": ["A、U形 环\n", "B、自 锁 器\n", "C、圆 环\n", "D、绳 套\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "最 新 国 家 高 速 公 路 网 规 划 ，到2 0 3 0 年，我 国 将 形 成 “7 1 1 1 8 ”高 速 公 路 网 ，其 中 7指\n的 是 什 么 ？ （  ）\n", "answer": ["A、7条 首 都 放 射 线\n", "B、7条 北 南 纵 线\n", "C、7条 东 西 横 线\n", "D、7条 环 线\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "收 费 岛 设 计 以 防 撞 和 美 观 、 整 体 协 调 为 主 。 岛 头 的 混 凝 土 强 度 等 级 不 低 于 (C)。A、C 1 5\nB、C 2 5\nC、C 4 0\nD、C 4 5\n9 9 8 . 截 止 2 0 2 1 年 底 ， 四 川 通 车 高 速 8 6 0 8 k m ， 位 居 全 国 （  ） 。\n", "answer": ["A、第 一\n", "B、第 二\n", "C、第 三\n", "D、第 四\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "“十 四 五 ”四 川 交 通 总 投 资 （  ） 万 亿 。\n", "answer": ["A、1 . 2\n", "B、1 . 2 5\n", "C、1 . 3\n", "D、1 . 3 5\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "安 装 标 高 基 准 点 一 般 设 置 在 设 备 基 础 的 （  ） 。\n", "answer": ["A、最 高 点\n", "B、最 低 点\n", "C、中 心 标 板 上\n", "D、边 缘 附 近\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "漏 电 保 护 器 在 一 般 环 境 下 选 择 的 动 作 电 流 不 超 过 （  ）m A ，动 作 时 间 不 超 过 0 . 1 s 。\n", "answer": ["A、3 0\n", "B、6 0\n", "C、5\n", "D、1 5\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "触 摸 屏 是 用 于 实 现 替 代 哪 些 设 备 的 功 能 （  ） 。\n", "answer": ["A、传 统 继 电 控 制 系 统\n", "B、P L C 控 制 系 统\n", "C、工 控 机 系 统\n", "D、传 统 开 关 按 钮 型 操 作 面 板\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "敷 设 电 缆 时 ， 路 径 的 选 择 原 则 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、造 价 经 济\n", "B、方 便 施 工\n", "C、安 全 运 行\n", "D、前 三 种 说 法 都 对\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "安 装 互 感 器 时 ， 电 压 互 感 器 二 次 侧 不 能 （ ） ， 电 流 互 感 器 二 次 侧 不 得 （  ） 。\n", "answer": ["A、短 路 开 路\n", "B、开 路 短 路\n", "C、短 路 短 路\n", "D、开 路 开 路\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "并 联 电 力 电 容 器 的 作 用 是 (B)。\nA、降 低 功 率 因 数\nB、提 高 功 率 因 数\nC、稳 定 电 压\nD、维 持 电 流1 0 0 6 . 用 剥 线 钳 剥 线 时 ， 应 选 用 比 导 线 直 径 (A)的 刃 口 。\nA、稍 大\nB、相 同\nC、较 大\nD、略 小\n1 0 0 7 . 电 容 器 在 用 指 针 式 万 用 表 检 查 时 指 针 摇 摆 后 应 当 (B)。\nA、保 持 不 动\nB、渐 渐 回 摆\nC、来 回 摇 摆\nD、迅 速 回 摆\n1 0 0 8 . 电 感 两 端 的 电 压 跟 电 感 电 流 的 （  ） 成 正 比 。\n", "answer": ["A、瞬 时 值\n", "B、平 均 值\n", "C、变 化 率\n", "D、积 分\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "两 个 电 路 等 效 的 条 件 是 两 个 电 路 的 端 口 （  ） 相 同 。\n", "answer": ["A、电 压\n", "B、电 流\n", "C、电 压 和 电 流\n", "D、伏 安 特 性\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "人 体 的 最 小 电 阻 和 工 频 交 流 电 的 致 命 电 流 通 常 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、8 0 0 ～1 0 0 0 Ω，3 0 ～5 0 m A\n", "B、8 0 0 ～1 0 0 0 Ω，3～5 m A\n", "C、8～1 0 k Ω，3 0 ～5 0 m A\n", "D、8～1 0 k Ω，3～5 m A\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "在 交 流 电 路 中 ， 变 压 器 不 能 变 换 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、电 压\n", "B、电 流\n", "C、阻 抗\n", "D、功 率\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "钳 形 电 流 表 是 由 （  ） 组 成 的 测 量 仪 表 。\n", "answer": ["A、电 流 互 感 器 和 电 流 表\n", "B、电 压 互 感 器 和 电 压 表\n", "C、电 流 互 感 器 和 电 压 表\n", "D、电 压 互 感 器 和 电 流 表\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "测 量 Ｙ 系 列 三 相 异 步 电 动 机 的 绝 缘 电 阻 ， 应 选 用 额 定 电 压 为 （  ） Ｖ 的 兆 欧 表 。\n", "answer": ["A、2 5 0\n", "B、5 0 0\n", "C、2 5 0 0\n", "D、5 0 0 0\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "交 流 接 触 器 具 有 （  ） 保 护 作 用 。\n", "answer": ["A、短 路\n", "B、过 载\n", "C、失 压", "D、过 电 流\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "（D） 不 是 可 编 程 控 制 器 中 软 继 电 器 的 特 点 。\nA、功 耗 低\nB、寿 命 长\nC、无 触 点\nD、使 用 次 数 受 限\n1 0 1 6 . 单 片 机 能 够 直 接 运 行 的 程 序 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、汇 编 源 程 序\n", "B、C语 言 源 程 序\n", "C、高 级 语 言 程 序\n", "D、机 器 语 言 源 程 序\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "物 联 网 的 核 心 是 (A)。\nA、应 用\nB、产 业\nC、技 术\nD、标 准\n1 0 1 8 . 当 发 射 结 正 偏 、 集 电 结 反 偏 时 ， 三 极 管 工 作 于 （  ） 。\n", "answer": ["A、截 止 状 态\n", "B、放 大 状 态\n", "C、饱 和 状 态\n", "D、都 可 能\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "下 列 网 络 地 址 中 ， 不 属 于 私 有 I P 地 址 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、1 0 . 0 . 0 . 0\n", "B、5 9 . 6 4 . 0 . 0\n", "C、1 7 2 . 1 6 . 0 . 0\n", "D、1 9 2 . 1 6 8 . 0 . 0\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "在 信 息 安 全 事 故 响 应 中 ， 必 须 采 取 的 措 施 中 不 包 括 （  ） 。\n", "answer": ["A、建 立 清 晰 的 优 先 次 序\n", "B、清 晰 地 指 派 工 作 和 责 任\n", "C、保 护 物 理 资 产\n", "D、对 灾 难 进 行 归 档\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "被 称 为 “中 国 首 部 真 正 意 义 上 的 信 息 化 法 律 ”的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、电 子 签 名 法\n", "B、保 守 国 家 秘 密 法\n", "C、全 国 人 大 常 委 会 关 于 维 护 互 联 网 安 全 的 决 定\n", "D、全 国 人 民 代 表 大 会 常 务 委 员 会 关 于 加 强 网 络 信 息 保 护 的 决 定\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "在s h e l l 用 户 界 面 中 ， 返 回 根 目 录 的 命 令 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、c d . .\n", "B、c d /\n", "C、c d / e t c\n", "D、c d -\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "在 一 个 关 系 中 ， 能 唯 一 标 识 元 组 的 属 性 或 属 性 组 称 为 关 系 的 （  ） 。\n", "answer": ["A、副 键\n", "B、主 键", "C、从 键\n", "D、参 数\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "下 列 叙 述 中 ， 正 确 的 是 (B)。\nA、C P U 能 直 接 读 取 硬 盘 上 的 数 据\nB、C P U 能 直 接 存 取 内 存 储 器\nC、C P U 由 存 储 器 、 运 算 器 和 控 制 器 组 成\nD、C P U 主 要 用 来 存 储 程 序 和 数 据\n1 0 2 5 . 计 算 机 网 络 中 ， 以 下 协 议 属 于 网 络 层 协 议 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、F T P\n", "B、I P\n", "C、H T T P\n", "D、T C P\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "计 算 机 网 络 中 ， 发 送 方 执 行 的 操 作 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、解 封 装\n", "B、封 装\n", "C、封 装 与 解 封 装\n", "D、直 接 发 送 数 据 本 身\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "计 算 机 硬 件 组 装 的 流 程 是 (B)，①安 装 显 卡 、 电 源 等 ②安 装 C P U 、 风 扇 及 内 存 条\n③准 备 工 具 及 配 件 ④连 接 机 箱 与 主 板 的 连 接 线 ⑤上 电 自 检 ⑥安 装 、 固 定 主 板 。\nA、3 1 6 2 4 5\nB、3 6 2 1 4 5\nC、3 4 2 1 6 5\nD、3 2 6 1 4 5\n1 0 2 8 . 高 速 公 路 联 网 收 费 通 常 采 用 的 收 费 制 式 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、均 一 式\n", "B、开 放 式\n", "C、封 闭 式\n", "D、混 合 式\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "M T C 收 费 车 道 宽 度 为 （  ） 。\n", "answer": ["A、3 . 2 米\n", "B、3 . 5 米\n", "C、4 . 2 米\n", "D、4 . 5 米\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "E T C 收 费 车 道 宽 度 为 （  ） 。\n", "answer": ["A、3 . 2 米\n", "B、3 . 5 米\n", "C、4 . 2 米\n", "D、4 . 5 米\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "（B） 是 指 为 运 行 、 维 护 、 管 理 和 应 用 计 算 机 所 编 制 的 所 有 程 序 的 集 合 。\nA、计 算 机 硬 件\nB、计 算 机 软 件\nC、输 入 设 备\nD、输 出 设 备\n1 0 3 2 . 凡 在 坠 落 高 度 基 准 面 （  ） 有 可 能 坠 落 的 高 处 进 行 作 业 ， 都 称 为 高 处 作 业 。", "answer": ["A、1 m （ 含 1 m )\n", "B、2 m 以 上 （ 含 2 m ）\n", "C、3 m 以 上 （ 含 3 m ）\n", "D、4 m 以 上 （ 含 4 m ）\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "网 络 安 全 是 在 分 布 网 络 环 境 中 对 （  ） 。\n", "answer": ["A、信 息 载 体 提 供 安 全 保 护\n", "B、信 息 的 处 理 、 传 输 提 供 安 全 保 护\n", "C、信 息 的 存 储 、 访 问 提 供 安 全 保 护\n", "D、上 面 3项 都 是\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "身 份 鉴 别 是 安 全 服 务 中 的 重 要 一 环 ， 以 下 关 于 身 份 鉴 别 的 叙 述 不 正 确 的 是 （  ）。\n", "answer": ["A、身 份 鉴 别 是 授 权 控 制 的 基 础\n", "B、身 份 鉴 别 一 般 不 用 提 供 双 向 认 证\n", "C、目 前 一 跟 般 采 用 基 于 对 称 密 钥 或 公 开 密 钥 加 密 的 方 法\n", "D、数 据 签 名 机 制 是 实 现 身 份 鉴 别 的 重 要 机 制\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "继 电 器 在 电 动 机 控 制 线 路 中 只 能 做 （  ） 保 护 。\n", "answer": ["A、短 路\n", "B、缺 相\n", "C、过 载\n", "D、电 流 不 平 衡\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "（C)不 得 使 用 铝 导 线 配 线 。\nA、办 公 室\nB、金 属 冷 加 工 车 间\nC、配 线 盘 二 次 回 路\nD、金 属 管\n1 0 3 7 . 电 杆 埋 设 深 度 不 得 小 于 (C) m 。\nA、1\nB、1 . 2\nC、1 . 5\nD、1 . 8\n1 0 3 8 . 下 列 项 目 中 ， （  ） 不 属 于 环 形 线 圈 检 测 项 目 。\n", "answer": ["A、车 长\n", "B、车 高\n", "C、车 速\n", "D、交 通 量\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "（A） 是 最 危 险 的 触 电 形 式 。\nA、两 相 触 电\nB、电 击\nC、跨 步 电 压 触 电\nD、单 相 触 电\n1 0 4 0 . 下 述 绝 缘 安 全 用 具 中 不 属 于 辅 助 绝 缘 安 全 用 具 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、绝 缘 手 套\n", "B、绝 缘 靴\n", "C、绝 缘 胶 垫\n", "D、导 电 鞋1 0 4 1 . 反 应 电 阻 元 件 两 端 的 电 压 与 电 流 、 电 阻 三 者 关 系 的 定 律 是 （ C） 。\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "我 国 规 定 的 交 流 安 全 电 压 为 1 2 V 、6 V 、 （  ） 。\n", "answer": ["A、2 2 0 V 、3 8 0 V\n", "B、4 2 V 、3 6 V\n", "C、1 1 0 V 、3 6 V\n", "D、5 0 V 、4 2 V\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "视 在 功 率 ( S ) 与 有 功 功 率 ( P ) 和 无 功 功 率 ( Q ) 的 关 系 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、S²= P ²+ Q ²\n", "B、S²= P ²- Q ²\n", "C、S²= P ² × Q²\n", "D、S²= P ² ÷ Q²\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "电 路 中 任 意 两 点 间 的 电 位 差 叫 （  ） 。\n", "answer": ["A、电 压\n", "B、电 流\n", "C、电 阻\n", "D、电 动 势\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "判 断 载 流 导 线 周 围 磁 场 的 方 向 用 （  ） 定 则 。\n", "answer": ["A、左 手\n", "B、右 手\n", "C、右 手 螺 旋\n", "D、左 手 螺 旋\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "计 算 机 网 络 可 分 为 三 类 ， 它 们 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、I n t e r n e t 、I n t r a n e t 、E x t r a n e t\n", "B、广 播 式 网 络 、 移 动 网 络 、 点 - - 点 式 网 络\n", "C、X . 2 5 、A T M 、B - I S D N\n", "D、L A N 、M A N 、W A N\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "当 一 个 主 机 要 获 取 通 信 目 标 的 M A C 地 址 时 （  ） 。\n", "answer": ["A、单 播 A R P 请 求 到 默 认 网 关\n", "B、广 播 发 送 A R P 请 求\n", "C、与 对 方 主 机 建 立 T C P 连 接\n", "D、转 发 I P 数 据 报 到 邻 居 结 点\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "计 算 机 受 病 毒 感 染 主 要 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、接 收 外 来 信 息 时 被 感 染\n", "B、因 硬 件 损 坏 而 被 感 染\n", "C、增 添 硬 件 设 备 时 被 感 染\n", "D、因 操 作 不 当 而 被 感 染\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "（D） 是 实 现 安 全 生 产 第 一 的 最 重 要 手 段 。\nA、改 进 为 主\nB、检 查 为 主\nC、调 整 为 主D、预 防 为 主\n1 0 5 0 . 我 国 出 现 第 一 例 计 算 机 病 毒 的 时 间 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、1 9 6 8 年\n", "B、1 9 7 8 年\n", "C、1 9 8 8 年\n", "D、1 9 9 8 年\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "浏 览 网 页 时 ， 遇 到 的 最 常 见 的 网 络 广 告 形 式 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、漂 移 广 告\n", "B、旗 帜 广 告\n", "C、竞 价 广 告\n", "D、邮 件 列 表\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "在 每 日 下 午 5点 使 用 计 算 机 结 束 时 断 开 终 端 的 连 结 属 于 （  ） 。\n", "answer": ["A、外 面 终 端 的 物 理 安 全\n", "B、通 讯 线 的 物 理 安 全\n", "C、窃 听 数 据\n", "D、网 络 地 点 欺 诈\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "计 算 机 网 络 最 早 出 至 （  ） 年 月 。\n", "answer": ["A、2 0 世 纪 5 0 年 月\n", "B、2 0 世 纪 6 0 年 月\n", "C、2 0 世 纪 8 0 年 月\n", "D、2 0 世 纪 9 0 年 月\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "1 0 米 电 杆 埋 设 深 度 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、1 . 6\n", "B、1 . 5\n", "C、1 . 7\n", "D、1 . 8\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "计 算 机 软 件 系 统 包 括 （  ） 。\n", "answer": ["A、系 统 软 件 和 应 用 软 件\n", "B、编 辑 软 件 和 应 用 软 件\n", "C、数 据 库 软 件 和 工 具 软 件\n", "D、程 序 和 数 据\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "电 动 机 的 额 定 功 率 是 指 (D)。\nA、电 机 输 入 功 率\nB、电 机 消 耗 功 率\nC、电 机 输 出 功 率\nD、电 机 轴 上 输 出 的 机 械 功 率\n1 0 5 7 . 电 动 机 的 输 出 功 率 与 输 入 功 率 的 比 值 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、功 率 因 数\n", "B、效 率\n", "C、视 在 功 率\n", "D、有 功 功 率\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "螺 口 灯 座 的 螺 口 应 （  ） 连 接 。\n", "answer": ["A、工 作 零 线\n", "B、中 性 线", "C、保 护 地 线\n", "D、相 线\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "用 万 用 表 （  ） 挡 测 量 晶 体 二 极 管 的 极 性 。\n", "answer": ["A、直 流 电 压\n", "B、交 流 电 压\n", "C、直 流 电 流\n", "D、欧 姆\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "（B） 是 收 费 系 统 的 基 本 管 理 机 构 ？\nA、收 费 车 道\nB、收 费 站\nC、管 理 所\nD、运 营 分 公 司\n1 0 6 1 . 低 压 线 路 中 的 地 线 采 用 的 什 么 颜 色 （  ） 。\n", "answer": ["A、红 色\n", "B、蓝 色\n", "C、绿 色\n", "D、黄 绿 双 色\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "停 电 检 修 时 ，在 一 经 合 闸 即 可 送 电 到 工 作 地 点 的 开 关 或 者 刀 闸 的 操 作 把 手 上 ，应 悬 挂\n如 下 哪 种 标 志 牌 ？ （  ）\n", "answer": ["A、止 步 ， 高 压 危 险\n", "B、禁 止 合 闸 ， 有 人 工 作\n", "C、在 此 工 作\n", "D、有 电 危 险\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "使 用 灭 火 器 扑 救 火 灾 时 要 对 准 火 焰 （  ） 喷 射 。\n", "answer": ["A、外 部\n", "B、顶 部\n", "C、中 部\n", "D、根 部\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "电 路 处 于 (C)状 态 时 ，电 路 中 的 电 流 会 因 为 过 大 而 造 成 损 坏 电 源 、烧 毁 导 线 ，甚 至\n造 成 火 灾 等 严 重 事 故 。\nA、通 路\nB、断 路\nC、短 路\nD、开 路\n1 0 6 5 . 防 火 墙 中 地 址 翻 译 的 主 要 作 用 是 (B)。\nA、提 供 代 理 服 务\nB、隐 藏 内 部 网 络 地 址\nC、进 行 入 侵 检 测\nD、防 止 病 毒 入 侵\n1 0 6 6 . 根 据 《 高 速 公 路 监 控 技 术 要 求 》 规 定 可 变 情 报 板 动 态 可 视 距 离 应 不 低 于 (C)。\nA、1 5 0 m\nB、1 8 0 m\nC、2 1 0 m\nD、2 5 0 m1 0 6 7 . 工 控 机 即 工 业 控 制 计 算 机 ，是 一 种 采 用 (B)，对 生 产 过 程 及 其 机 电 设 备 、工 艺 装 备\n进 行 检 测 与 控 制 的 计 算 机 的 总 称 。\nA、网 状 结 构\nB、总 线 结 构\nC、总 体 结 构\nD、环 线 结 构\n1 0 6 8 . 使 用 消 防 灭 火 器 灭 火 时 ， 人 的 站 立 位 置 应 是 (A)。\nA、上 风 口\nB、下 风 口\nC、侧 风 口\nD、都 可 以\n1 0 6 9 . 根 据 国 家 规 定 ， 凡 在 坠 落 高 度 离 基 准 面 (B)以 上 有 可 能 坠 落 的 高 处 进 行 的 作 业 ，\n均 称 为 高 处 作 业 。\nA、1 M\nB、2 M\nC、3 M\nD、4 M\n1 0 7 0 . 从 业 人 员 经 过 安 全 教 育 培 训 ,了 解 岗 位 操 作 规 程 ,但 未 遵 守 而 造 成 事 故 的 ,行 为 人 应 负\n(C)责 任 。\nA、领 导\nB、管 理\nC、直 接\nD、主 要\n1 0 7 1 . 以 下 哪 项 作 业 不 属 于 特 种 作 业 范 围 (C)。\nA、电 工\nB、企 业 内 专 用 车 辆\nC、木 工\nD、水 电 工\n1 0 7 2 . 高 空 作 业 的 下 列 几 项 安 全 措 施 中 ， 哪 一 项 是 首 先 需 要 的 ? ( C)。\nA、安 全 帽\nB、安 全 带\nC、合 格 的 工 作 平 台\nD、安 全 服\n1 0 7 3 . 劳 动 法 规 定 ， 对 从 事 有 职 业 危 害 作 业 的 劳 动 者 应 当 定 期 进 行 (B)。\nA、健 康 检 查\nB、职 业 教 育\nC、休 假\nD、娱 乐\n1 0 7 4 . 对 于 工 作 岗 位 中 可 能 存 在 的 危 险 因 素 ， 生 产 单 位 应 该 (C)。\nA、不 告 诉\nB、选 择 性 的 告 诉\nC、如 实 告 诉\nD、以 后 再 说\n1 0 7 5 . 《 安 全 生 产 法 》 所 指 的 危 险 物 品 包 括 (A)。A、易 燃 易 爆 、 危 险 化 学 品 、 放 射 性 物 品\nB、枪 支 弹 药\nC、汽 油\nD、有 毒 物\n1 0 7 6 . 当 收 费 站 发 生 电 气 火 灾 时 ， 应 首 先 切 断 电 源 ， 切 断 电 源 的 方 法 时 （  ） 。\n", "answer": ["A、先 打 电 话 报 告\n", "B、先 使 用 灭 火 器 灭 火\n", "C、断 开 电 源 开 关\n", "D、拉 下 配 电 房 隔 离 开 关\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "电 路 中 ， 测 量 电 压 时 ， 电 压 表 应 （  ） 在 电 路 中 。\n", "answer": ["A、串 联\n", "B、并 联\n", "C、混 联\n", "D、不 接 触\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "网 卡 是 完 成 (C)功 能 的 。\nA、物 理 层\nB、数 据 链 路 层\nC、物 理 和 数 据 链 路 层\nD、数 据 链 路 层 和 网 络 层\n1 0 7 9 . 计 算 机 存 储 器 中 ， 一 个 字 节 由 （  ） 位 二 进 制 位 组 成 。\n", "answer": ["A、4\n", "B、8\n", "C、1 6\n", "D、3 2\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "按 组 合 键 （  ） 可 以 打 开 “开 始 ”菜 单 。\n", "answer": ["A、< C t r l > + < O >\n", "B、< C t r l > + < E s c >\n", "C、< C t r l > + < 空 格 键 >\n", "D、< C t r l > + < T a b >\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "C e n t o s 7 . 6 中 ， 使 用 了 v i 编 辑 器 后 如 何 保 存 文 件 （  ） ？\n", "answer": ["A、关 闭 窗 口 保 存 文 件\n", "B、按E S C 键 ， 输 入 : q w 回 车 键\n", "C、按^ S 键\n", "D、按C t r l + A l t + D e l 键\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "包 过 滤 防 火 墙 工 作 在 （  ） 。\n", "answer": ["A、网 络 层\n", "B、传 输 层\n", "C、会 话 层\n", "D、应 用 层\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "防 火 墙 技 术 是 一 种 （  ） 安 全 模 型 ？\n", "answer": ["A、被 动 式\n", "B、主 动 式\n", "C、混 合 式\n", "D、以 上 都 不 是1 0 8 4 . 通 常 所 说 的 “病 毒 ”是 指 （ D） 。\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "安 全 评 估 和 等 级 保 护 使 用 的 最 关 键 的 安 全 技 术 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、 入 侵 检 测\n", "B、 防 火 墙\n", "C、 加 密\n", "D、 漏 洞 扫 描\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "干 粉 灭 火 器 可 适 用 于 (C) k V 以 下 线 路 带 电 灭 火 。\nA、1 0\nB、3 5\nC、5 0\nD、1 0 0\n1 0 8 7 . 下 列 安 全 设 备 中 ， 不 能 部 署 在 网 络 出 口 的 是 (A)。\nA、网 络 版 防 病 毒 系 统\nB、防 火 墙\nC、入 侵 防 护 系 统\nD、U T M\n1 0 8 8 . 我 国 典 型 收 费 站 收 费 口 的 车 道 净 空 应 大 于 或 等 于 （  ） 。\n", "answer": ["A、4 . 5 m\n", "B、5 m\n", "C、5 . 5 m\n", "D、6 m\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "收 费 系 统 应 采 取 （  ） 级 安 全 控 制 。\n", "answer": ["A、1\n", "B、2\n", "C、3\n", "D、4\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "高 速 公 路 通 信 系 统 因 其 需 要 以 （  ） 通 信 为 主 。\n", "answer": ["A、有 线\n", "B、无 线\n", "C、移 动\n", "D、可 视 电 话\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "电 动 栏 杆 机 应 在 单 相 交 流 电 压 （  ） ， 频 率 在 5 0 H Z ±4 % 条 件 下 工 作 最 可 靠 。\n", "answer": ["A、2 2 0 V ±1 0 %\n", "B、1 1 0 V ±1 0 %\n", "C、3 8 0 V ±1 0 %\n", "D、1 0 K V ±1 0 %\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "打 开 运 行 窗 口 的 快 捷 键 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、C t r l + R\n", "B、C t r l + E\n", "C、W I N + R", "D、W I N + E\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "（D） 结 构 不 是 局 域 网 拓 扑 结 构 。\nA、总 线 形\nB、环 形\nC、星 形\nD、全 互 连 形\n1 0 9 4 . 计 算 机 网 络 中 ， 共 享 的 资 源 主 要 是 指 （  ） 。\n", "answer": ["A、主 机 、 程 序 、 通 信 信 道 和 数 据\n", "B、主 机 、 外 设 、 通 信 信 道 和 数 据\n", "C、软 件 、 外 设 和 数 据\n", "D、软 件 、 硬 件 、 数 据 和 通 信 信 道\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "绝 缘 手 套 要 定 期 试 验 ,试 验 周 期 一 般 为 (B)个 月 。\nA、1 2\nB、6\nC、3\nD、1\n1 0 9 6 . 下 列 关 于 手 电 钻 的 使 用 (D)是 不 正 确 的 。\nA、装 卸 钻 头 时 必 须 用 专 用 钥 匙\nB、移 动 时 不 准 用 电 缆 提 拿 电 钻\nC、在 冲 打 穿 墙 孔 时 应 经 常 将 钻 头 拔 出 ， 以 利 排 屑\nD、钻 孔 时 应 戴 手 套 以 防 发 生 事 故\n1 0 9 7 . 当 负 载 电 阻 远 远 小 于 功 率 表 电 流 线 圈 的 电 阻 时 ， 应 采 用 电 压 线 圈 (B)。\nA、前 接 法\nB、后 接 法\nC、上 接 法\nD、下 接 法\n1 0 9 8 . 绝 缘 棒 一 般 每 (D)进 行 一 次 绝 缘 试 验 。\nA、1个 月\nB、3个 月\nC、6个 月\nD、1 2 个 月\n1 0 9 9 . 关 于 电 压 表 的 使 用 ， 下 列 叙 述 正 确 的 是 (A)。\nA、并 联 在 被 测 电 路 中\nB、串 联 在 被 测 电 路 中\nC、既 可 并 联 又 可 串 联 在 被 测 电 路 中\nD、直 流 电 压 表 也 可 直 接 测 量 交 流 电 压\n1 1 0 0 . 铜 芯 聚 氯 乙 烯 绝 缘 平 行 软 线 的 型 号 为 (B)。\nA、R V\nB、R V B\nC、R V V\nD、R V V B\n1 1 0 1 . 局 域 网 具 有 的 几 种 典 型 的 拓 扑 结 构 中 ， 一 般 不 含 (D)。\nA、星 型\nB、环 型C、总 线 型\nD、全 连 接 网 型\n1 1 0 2 . 下 列 属 于 星 型 拓 扑 的 优 点 的 是 (A)。\nA、易 于 扩 展\nB、电 缆 长 度 短\nC、不 需 接 线 盒\nD、简 单 的 访 问 协 议\n1 1 0 3 . 在 身 份 认 证 中 ， 使 用 最 广 泛 的 一 种 身 份 验 证 方 法 是 (A)。\nA、口 令 或 个 人 识 别 码\nB、令 牌\nC、个 人 特 征\nD、以 上 都 是\n1 1 0 4 . 真 正 安 全 的 密 码 系 统 是 (A)。\nA、即 使 破 译 者 能 够 加 密 任 何 数 量 的 明 文 ， 也 无 法 破 译 密 文\nB、破 译 者 无 法 加 密 任 意 数 量 的 明 文\nC、破 译 者 无 法 破 译 的 密 文\nD、密 钥 有 足 够 的 长 度\n1 1 0 5 . 在 下 列 传 输 介 质 中 ， 哪 一 种 错 误 率 最 低 (B)。\nA、同 轴 电 缆\nB、光 缆\nC、微 波\nD、双 绞 线\n1 1 0 6 . 下 列 哪 一 项 不 是 L A N 的 主 要 特 性 (A)。\nA、运 行 在 一 个 宽 广 的 地 域 范 围\nB、提 供 多 用 户 高 宽 带 介 质 访 问\nC、延 迟 低 、 可 靠 性 高 、 误 码 率 低\nD、连 接 物 理 上 接 近 的 设 备\n1 1 0 7 . L A N 参 考 模 型 可 分 为 物 理 层 、 (A)。\nA、M A C ，L L C 等 三 层\nB、L L C ，M H S 等 三 层\nC、M A C ，F T A M 等 三 层\nD、L L C ，V T 等 三 层\n1 1 0 8 . 与 广 域 网 不 同 ， 局 域 网 侧 重 于 (A)。\nA、共 享 信 息\nB、传 输 的 安 全 性\nC、共 享 位 置 准 确 性\nD、数 据 通 信\n1 1 0 9 . 下 列 哪 项 不 是 V L A N 的 优 点 (C)。\nA、控 制 网 络 的 广 播 风 暴\nB、确 保 网 络 的 安 全\nC、增 加 网 络 的 接 入 结 点\nD、简 化 网 络 管 理\n1 1 1 0 . 收 费 道 口 设 备 供 电 主 要 由U P S和 市 电 直 供 两 种 ，以 下 设 备 中 属 于U P S供 电 的 是 （  ）。\n", "answer": ["A、 空 调", "B、车 道 摄 像 机\n", "C、雨 棚 灯\n", "D、亭 内 照 明 灯\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "收 费 站 入 口 车 道 顶 棚 灯 、栏 杆 机 同 时 不 可 控 ，故 障 最 有 可 能 出 现 在 以 下 （  ）地 方 。\n", "answer": ["A、 继 电 器 板\n", "B、工 控 机 主 板\n", "C、栏 杆 机 控 制 模 块\n", "D、车 检 器\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "为 了 使 收 费 处 理 连 续 正 常 工 作 ， 通 常 采 用 （  ） 电 源 为 其 供 电 。\n", "answer": ["A、柴 油 发 电 机\n", "B、U P S\n", "C、稳 压\n", "D、参 数 稳 压\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "四 川 省 治 超 平 台 短 视 频 上 传 超 过 （  ） 分 钟 判 定 时 间 为 失 败 。\n", "answer": ["A、1\n", "B、2\n", "C、5\n", "D、1 0\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "四 川 省 治 超 平 台 短 视 频 录 制 的 是 （  ） 相 机 的 视 频 画 面 。\n", "answer": ["A、 广 场 球 机\n", "B、 正 面 相 机\n", "C、 车 侧 相 机\n", "D、 车 尾 相 机\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "根 据 目 前 行 业 技 术 ， 感 温 光 纤 光 栅 信 号 处 理 器 不 能 识 别 下 列 哪 个 波 长 的 光 （  ） 。\n", "answer": ["A、1 5 2 5 . 2 2 3 6\n", "B、1 5 2 2 . 0 3 3 2\n", "C、1 5 3 5 . 6 6 2 2\n", "D、1 5 4 5 . 2 5 5 2\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "下 列 哪 个 选 项 （  ） ， 不 属 于 双 波 长 火 焰 探 测 器 的 优 点 。\n", "answer": ["A、防 潮\n", "B、感 应 火 灾 时 间 快\n", "C、防 腐 蚀\n", "D、不 易 受 电 磁 干 扰\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "火 灾 报 警 主 机 上 “A l a r m \" 按 键 和 指 示 灯 是 什 么 意 思 。 （  ）\n", "answer": ["A、火 警\n", "B、联 动\n", "C、其 他\n", "D、屏 蔽\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "重 启 L i n u x 系 统 的 命 令 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、S h u t d o w n\n", "B、R e b o o t\n", "C、E x i t\n", "D、R e s e t\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "车 辆 检 测 器 是 通 过 检 测 （  ） 的 变 化 来 判 断 通 行 状 态 。", "answer": ["A、电 感 量\n", "B、电 磁 量\n", "C、电 压\n", "D、电 流\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "按 照 要 求 5号 线 圈 与 6号 线 圈 的 间 距 应 不 小 于 （  ） 米 。\n", "answer": ["A、1\n", "B、2\n", "C、3\n", "D、4\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "相 邻 线 圈 车 检 器 的 频 率 设 置 应 （  ） 。\n", "answer": ["A、相 同\n", "B、相 等\n", "C、不 同\n", "D、以 上 都 可 以\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "分 辨 率 1 9 2 0 X 1 0 8 0 对 应 的 像 素 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、5 0 万 像 素\n", "B、1 0 0 万 像 素\n", "C、1 5 0 万 像 素\n", "D、2 0 0 万 像 素\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "摄 像 机 常 用 电 源 不 包 括 （  ） 。\n", "answer": ["A、A C 3 8 0 V\n", "B、A C 2 2 0 V\n", "C、D C 1 2 V\n", "D、A C 2 4 V\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "以 下 哪 个 服 务 器 对 视 频 监 控 协 议 进 行 转 发 及 推 流 （  ） 。\n", "answer": ["A、视 频 管 理 服 务 器\n", "B、存 储 服 务 器\n", "C、流 媒 体 服 务 器\n", "D、网 元 服 务 器\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "网 络 安 全 设 备 不 包 括 （  ） 。\n", "answer": ["A、交 换 机\n", "B、防 火 墙\n", "C、态 势 感 知 探 针\n", "D、杀 毒 软 件\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "H . 2 6 5 格 式 码 流 是 H . 2 6 4 格 式 码 流 的 （  ）。\n", "answer": ["A、2分 之 1倍\n", "B、4分 之 1倍\n", "C、2倍\n", "D、4倍\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "能 够 监 测 弱 口 令 登 录 的 是 以 下 哪 个 设 备 ？ （  ）A、防 火 墙\nB、交 换 机\nC、堡 垒 机\nD、态 势 感 知 探 针\n1 1 2 8 . 在 隧 道 消 防 给 水 系 统 中 ， 高 位 水 池 具 有 （ D） 作 用 。\n", "answer": ["A、稳 压\n", "B、调 压\n", "C、储 水\n", "D、以 上 都 是\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "交 流 接 触 器 没 有 吸 合 故 障 从 交 流 接 触 器 线 圈 两 端 开 始 测 量 电 压 ， 以 (D)为 基 准 点 。\nA、任 意 端\nB、火 线 端\nC、零 线 端\nD、公 共 端\nE、接 地 端\n1 1 3 0 . 当 车 辆 进 入 入 口 E T C 车 道 交 易 区 后 ，R S U 天 线 与 O B U 交 互 后 完 成 交 易 。典 型 的 交 易 过\n程 一 般 为 五 个 步 骤 ， 第 三 个 步 骤 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、得 到 I C 卡 信 息 ， 写 入 过 站 信 息 和 消 费 信 息\n", "B、天 线 释 放 链 路 ， 抬 杆 放 行 车 辆 ， 保 存 交 易 流 水\n", "C、通 信 链 路 建 立\n", "D、得 到 O B U 信 息\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "R S U 天 线 以 （  ） 无 线 通 信 的 方 式 ， 和 O B U 进 行 信 息 交 互 。\n", "answer": ["A、D S R C\n", "B、卫 星\n", "C、红 外\n", "D、5 G\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "标 定 天 线 时 ， 应 把 O B U 的 （  ） 面 向 自 己 。\n", "answer": ["A、背 面\n", "B、侧 面\n", "C、正 面\n", "D、防 拆 按 钮 面\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "若 天 线 控 制 器 视 窗 面 板 提 示 （  ） ， 请 检 查 R S U 控 制 器 与 R S U 天 线 连 接 的 专 用 线 缆\n排 线 连 接 情 况 。\n", "answer": ["A、通 信 失 败\n", "B、通 信 异 常\n", "C、通 信 故 障\n", "D、未 通 信\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "天 线 与 控 制 器 采 用 （  ） 芯 数 据 线 连 接 。\n", "answer": ["A、3 6\n", "B、3 2\n", "C、2 8\n", "D、1 6\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "测 量 天 线 角 度 和 高 度 是 否 设 置 准 确 ，首 先 使 用 安 装 时 测 量 的 角 度 标 定 ，若 误 差 大 则 使\n用 （  ） 。", "answer": ["A、标 定 向 导\n", "B、M A C 过 滤\n", "C、I M U\n", "D、信 道 检 测\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "如R S U 版 本 号 可 以 查 到 ， B D F 版 本 号 查 不 到 ， 则 为 （  ） 。\n", "answer": ["A、D B F 版 本 异 常\n", "B、标 定 成 功\n", "C、线 路 故 障\n", "D、模 块 损 坏\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "更 改 小 天 线 信 道 ， 在 配 置 文 件 中 的 （  ） 选 项 中 更 改 。\n", "answer": ["A、P o w e r\n", "B、C h a n n e l\n", "C、S l o t\n", "D、K e e p O p e n\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "车 道 控 制 器 主 要 功 能 中 描 述 错 误 是 的 （  ） 。\n", "answer": ["A、收 费 数 据 通 过 以 太 网 上 传 至 收 费 站 或 中 心 服 务 器\n", "B、控 制 自 动 栏 杆 起 落\n", "C、特 殊 车 辆 的 图 像 抓 拍\n", "D、亭 内 实 时 监 控 与 存 储\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "车 道 收 费 机 通 过 I O 卡 控 制 车 道 设 备 的 动 作 ， 下 面 哪 些 设 备 动 作 不 受 车 道 收 费 机 控\n制 ？ （  ）\n", "answer": ["A、栏 杆 机 抬 杆 动 作\n", "B、栏 杆 机 落 杆 动 作\n", "C、天 棚 信 号 灯 开\n", "D、天 棚 信 号 灯 关\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "E T C 车 道 通 行 成 功 率 下 降 时 排 查 方 向 错 误 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、排 查 是 否 调 头 车 辆\n", "B、排 查 车 检 器\n", "C、排 查 R S U\n", "D、排 查 车 道 摄 像 机\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "P L C 柜 中 当 电 源 防 雷 器 上 绿 色 横 条 变 为 （  ） 时 ， 说 明 该 防 雷 器 失 去 保 护 作 用 ， 应\n立 即 更 换 。\n", "answer": ["A、红 色\n", "B、蓝 色\n", "C、黄 色\n", "D、白 色\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "P L C 中 央 处 理 器 C P U 单 元 配 备 相 应 指 示 灯 ， 当 （  ） 则 说 明 出 现 致 命 性 故 障 。\n", "answer": ["A、R U N 绿 色 指 示 灯 常 亮\n", "B、E R R 红 色 指 示 灯 常 亮\n", "C、E R R 红 色 指 示 灯 闪 烁\n", "D、C O M M 橙 色 指 示 灯 闪 烁\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "P L C （  ）单 元 的 作 用 为 所 控 制 设 备 状 态 反 馈 ，如 照 明 回 路 是 否 远 程 控 制 成 功 状 态 反\n馈 ， 发 布 控 制 指 令 是 否 成 功 等 。\n", "answer": ["A、I O 输 入", "B、I O 输 出\n", "C、模 拟 量 输 入\n", "D、模 拟 量 输 出\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "P L C （  ）单 元 的 作 用 为 对 所 控 制 设 备 指 令 发 布 控 制 模 块 ，比 如 风 机 启 停 、照 明 回 路\n开 关 、 交 通 信 号 灯 及 车 道 指 示 器 状 态 控 制 、 横 洞 卷 帘 门 启 停 等 。\n", "answer": ["A、I O 输 入\n", "B、I O 输 出\n", "C、模 拟 量 输 入\n", "D、模 拟 量 输 出\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "P L C 的 （  ） 模 块 主 要 应 用 于 C O / V I 、 风 速 、 光 照 强 度 及 硫 化 氢 甲 烷 等 数 据 采 集 。\n", "answer": ["A、I O 输 入\n", "B、I O 输 出\n", "C、模 拟 量 输 入\n", "D、模 拟 量 输 出\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "P L C 的 接 地 线 与 机 器 的 接 地 端 相 接 ，接 地 线 的 截 面 积 应 不 小 于 （  ），接 地 电 阻 小\n于1Ω。\n", "answer": ["A、1 . 0 m m ²\n", "B、2 . 0 m m ²\n", "C、2 . 5 m m ²\n", "D、4 . 0 m m ²\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "0 m m ²\n1 1 4 7 . P L C 工 作 环 境 要 求 的 参 数 中 ， （  ） 参 数 不 能 大 于 标 准 值 ， 否 则 无 法 保 证 P L C 的 绝\n缘 性 能 。\n", "answer": ["A、工 作 最 高 温 度\n", "B、工 作 最 低 温 度\n", "C、空 气 的 相 对 湿 度\n", "D、防 护 等 级\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "P L C 在 公 路 隧 道 应 用 中 ， 为 了 确 保 系 统 稳 定 性 ， P L C 主 机 一 般 采 用 双 C P U 配 置 ， 隧 道\n现 场 P L C 分 机 一 般 采 用 （  ） 配 置 。\n", "answer": ["A、单C P U 单 电 源\n", "B、单C P U 双 电 源\n", "C、双C P U 单 电 源\n", "D、双C P U 双 电 源\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "下 列 哪 个 选 项 （  ） ， 不 属 于 双 波 长 火 焰 探 测 器 的 优 点 。\n", "answer": ["A、防 潮\n", "B、感 应 火 灾 时 间 快\n", "C、防 腐 蚀\n", "D、不 易 受 电 磁 干 扰\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "下 列 哪 个 设 备 故 障 ， 感 温 光 纤 主 机 不 能 正 常 发 射 光 （  ） 。\n", "answer": ["A、激 光 发 射 器\n", "B、协 议 模 块\n", "C、通 讯 卡\n", "D、探 测 器\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "感 温 光 纤 中 ， 定 温 报 警 我 们 一 般 设 置 报 警 温 度 区 域 是 （  ） 。", "answer": ["A、4 5 °- 7 0 °\n", "B、3 0 °- 6 0 °\n", "C、3 5 °- 7 5 °\n", "D、5 0 °- 8 0 °\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "机 电 设 施 技 术 状 况 评 定 的 主 要 目 的 是 。 （  ）\n", "answer": ["A、检 查 设 施 的 外 观 美 观 程 度\n", "B、确 定 设 施 是 否 符 合 节 能 要 求\n", "C、确 认 设 施 是 否 存 在 运 行 和 安 全 隐 患\n", "D、评 估 设 施 是 否 具 备 自 动 化 控 制 功 能\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "机 电 设 备 技 术 状 况 评 定 标 度 分 为 （  ） 个 标 度 。\n", "answer": ["A、3\n", "B、4\n", "C、5\n", "D、6\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "机 电 设 施 技 术 状 况 评 定 ，如 具 有 较 长 时 期 内 完 整 的 设 备 养 护 记 录 ，应 根 据 记 录 的 设 备\n故 障 情 况 计 算 出 该 设 备 的 。 （  ）\n", "answer": ["A、设 备 合 格 率\n", "B、设 备 损 坏 率\n", "C、设 备 完 好 率\n", "D、设 备 使 用 率\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "在 机 电 设 施 技 术 状 况 评 定 中 ， 设 施 技 术 状 态 为 2类 及 状 况 值 评 定 为 1的 分 项 设 施 应\n（  ） 。\n", "answer": ["A、加 强 日 常 巡 查 ， 并 对 损 坏 设 备 及 时 修 复\n", "B、进 行 正 常 养 护\n", "C、进 行 专 项 养 护 ， 并 加 大 技 术 状 况 评 定 频 率\n", "D、 观 察 使 用 ， 保 养 维 修 。\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "机 电 设 施 技 术 状 况 评 定 计 算 式 中 J D C I 是 。 （  ）\n", "answer": ["A、机 电 设 施 总 体 技 术 状 况 评 分\n", "B、分 部 工 程 的 完 好 率\n", "C、分 项 工 程 的 完 好 率\n", "D、检 查 项 目 合 格 率\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "隧 道 机 电 设 施 总 体 技 术 状 况 评 定 中 ，机 电 设 施 技 术 状 况 等 级 界 限 值 为 2类 机 电 设 施 的\n分 值 是 。 （  ）\n", "answer": ["A、≥9 7\n", "B、≥9 2 ， ＜ 9 7\n", "C、≥8 4 ， ＜ 9 2\n", "D、＜8 4\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "收 费 站 、 服 务 区 常 用 的 灭 火 器 为 （  ） 。\n", "answer": ["A、泡 沫 灭 火 器\n", "B、A B C 型 干 粉 灭 火 器\n", "C、卤 代 烷 灭 火 器\n", "D、二 氧 化 碳 灭 火 器\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "消 防 疏 散 通 道 根 据 建 筑 防 火 设 计 规 范 G B 5 0 0 1 6 - 2 0 1 4 当 建 筑 面 积 大 于 2 0 0 m ²时，需 设\n置（  ） 个 出 口 。", "answer": ["A、1\n", "B、2\n", "C、3\n", "D、4\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "根 据 公 共 建 筑 规 范 消 防 疏 散 指 示 标 志 应 设 置 在 疏 散 走 道 及 其 转 角 处 距 地 面 高 度\n（E） 米 以 下 的 墙 面 或 地 面 。\nA、3\nB、2\nC、2 . 5\nD、0 . 5\nE、1\n1 1 6 1 . 水 成 膜 泡 沫 混 合 液 的 流 量 不 小 于 （  ） 。\n", "answer": ["A、2 0 L / m i n\n", "B、2 5 L / m i n\n", "C、3 0 L / m i n\n", "D、3 2 L / m i n\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "水 成 膜 泡 沫 液 的 有 效 期 是 （  ） 年 。\n", "answer": ["A、2\n", "B、5\n", "C、6\n", "D、8\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "《 公 路 隧 道 养 护 技 术 规 范 》（J T G H 1 2 ），要 求 消 防 设 施 检 修 要 按 消 防 设 施 经 常 检 修 、\n定 期 检 修 开 展 ， 包 括 了 主 要 项 目 及 其 检 修 （  ） 。\n", "answer": ["A、周 期\n", "B、时 间\n", "C、频 率\n", "D、内 容\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "根 据 《 四 川 省 高 速 公 路 隧 道 机 电 设 施 维 护 工 作 指 南 》 ， （  ） 是 指 在 巡 视 车 上 或\n通 过 步 行 目 测 以 及 其 他 信 息 化 手 段 对 机 电 设 施 外 观 和 运 行 状 态 进 行 的 一 般 巡 视 检 查 ，并\n对 检 查 结 果 及 时 记 录 。\n", "answer": ["A、日 常 巡 查\n", "B、经 常 性 检 修\n", "C、定 期 检 查\n", "D、专 项 巡 查\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "根 据 《 四 川 省 高 速 公 路 隧 道 机 电 设 施 维 护 工 作 指 南 》 ， 日 常 巡 查 应 不 少 于 （  ），\n在 极 端 天 气 （雨 季 、冰 冻 期 等 ）和 交 通 量 增 加 较 大 时 ，应 提 高 日 常 巡 查 的 频 率 ，不 少 于\n2次/日 。\n", "answer": ["A、1次/日\n", "B、1次/ 7 日\n", "C、1次/ 1 5 日\n", "D、1次/ 3 0 日\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "隧 道 火 灾 抢 救 的 黄 金 时 间 是 起 火 初 期 的 5 - 1 0 分 钟 ， 预 判 火 势 ， 如 果 在 可 控 范 围 内 ，\n车 辆 安 全 靠 边 停 下 ,在 确 保 自 身 安 全 的 情 况 下 ，在 车 后 方 （  ）米 以 外 设 置 警 示 标 志 ，\n与 后 车 保 持 距 离 。", "answer": ["A、3 0 0\n", "B、2 5 0\n", "C、2 0 0\n", "D、1 5 0\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "根 据 《四 川 省 高 速 公 路 隧 道 机 电 设 施 维 护 工 作 指 南 》，特 长 隧 道 、长 隧 道 须 制 订 （  ）\n应 急 预 案 。\n", "answer": ["A、综 合\n", "B、专 项\n", "C、突 发 事 件 处 置\n", "D、养 护 工 作\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "1 9 8 4 年5月1 3 日，国 务 院 公 布 了 《中 华 人 民 共 和 国 消 防 条 例 》明 确 消 防 实 施 “预 防\n为 主 ， （  ）”的 方 针 ， 一 直 沿 用 到 现 在 。\n", "answer": ["A、防 消 结 合\n", "B、防 消 为 辅\n", "C、安 全 为 辅\n", "D、消 防 为 辅\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "在 隧 道 火 灾 中 ， 热 辐 射 的 特 点 是 (D)。\nA、影 响 范 围 小 ， 但 是 灼 伤 严 重\nB、范 围 大 ， 但 是 灼 伤 不 严 重\nC、影 响 范 围 大 ， 但 是 灼 伤 不 严 重\nD、影 响 范 围 大 ， 且 灼 伤 严 重\n1 1 7 0 . 消 防 法 规 定 火 灾 扑 救 后 应 （  ） 。\n", "answer": ["A、及 时 恢 复\n", "B、及 时 离 场\n", "C、保 护 现 场\n", "D、以 上 都 是\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "隧 道 长 度 为 2 0 0 0 m ， 单 日 车 道 平 均 交 通 量 少 于 5 0 0 0 ， 该 隧 道 养 护 等 级 为 （  ） 级 。\n", "answer": ["A、1\n", "B、2\n", "C、3\n", "D、4\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "寒 冷 地 区 可 以 在 消 防 水 里 加 入 （  ） 防 冻 。\n", "answer": ["A、盐\n", "B、化 学 药 剂\n", "C、防 冻 剂\n", "D、以 上 都 可 以\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "在 隧 道 消 防 中 ， 高 位 水 池 泄 水 孔 应 （  ） 检 查 一 次 。\n", "answer": ["A、3 0 天\n", "B、6 0 天\n", "C、9 0 天\n", "D、1 8 0 天\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "防 火 卷 帘 门 在 做 耐 风 压 性 能 试 验 时 ， 应 选 择 质 量 为 （ E） 的 沙 袋 来 做 实 验 。\nA、9 K gB、8 K g\nC、7 K g\nD、5 K g\nE、3 K g\n1 1 7 5 . 垂 直 防 火 卷 帘 门 电 动 启 闭 的 运 行 速 度 应 为 （  ） 。\n", "answer": ["A、2 m / m i n - 7 . 5 m / m i n\n", "B、2 m / m i n - 8 m / m i n\n", "C、1 . 5 m / m i n - 7 . 5 m / m i n\n", "D、3 m / m i n - 7 . 5 m / m i n\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "养 护 等 级 为 1级 的 隧 道 ， 消 防 设 施 的 清 洁 维 护 频 率 应 不 低 于 （  ） 。\n", "answer": ["A、1次/月\n", "B、1次/季 度\n", "C、1次/半 年\n", "D、1次/年\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "隧 道 消 防 给 水 系 统 在 采 用 低 位 水 池 时 ，空 气 稳 压 水 罐 的 有 效 容 积 需 满 足 稳 压 泵 启 泵 次\n数 不 大 于 （  ）/ h 的 要 求 。\n", "answer": ["A、3次\n", "B、5次\n", "C、1 2 次\n", "D、1 5 次\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "隧 道 内 发 生 油 类 火 灾 ， 应 优 先 使 用 （  ） 灭 火 。\n", "answer": ["A、干 粉 灭 火 器\n", "B、二 氧 化 碳 灭 火 器\n", "C、消 防 水 枪\n", "D、水 成 膜 泡 沫 灭 火 装 置\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "在 输 出 控 制 完 成 后 ， 外 围 设 备 最 新 状 态 通 过 （  ） 反 馈 到 P L C 并 传 送 到 上 位 机 。\n", "answer": ["A、用 户 执 行\n", "B、输 出 刷 新\n", "C、输 出 控 制\n", "D、输 入 采 样\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "P L C 中 央 处 理 器 C P U 单 元 配 备 相 应 指 示 灯 ， 当 （  ） 表 示 当 C P U 通 过 外 设 U S B 端\n口 、 以 太 网 口 （ R J 4 5 ） 或 R S 2 3 2 C 端 口 通 信 正 常 。\n", "answer": ["A、R U N 绿 色 指 示 灯 常 亮\n", "B、E R R 红 色 指 示 灯 常 亮\n", "C、E R R 红 色 指 示 灯 闪 烁\n", "D、C O M M 橙 色 指 示 灯 闪 烁\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "P L C 检 修 工 艺 及 技 术 要 求 ， 测 量 电 压 时 ， 要 用 数 字 电 压 表 或 精 度 为 （  ） 的 万 能 表 测\n量 。\n", "answer": ["A、１ ％\n", "B、２ ％\n", "C、５ ％\n", "D、0 . 1 0 ％\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "计 重 设 备 计 量 检 定 结 论 动 态 符 合 0 . 5 级 ， 使 用 中 检 定 最 大 误 差 是 多 少 （  ） 。\n", "answer": ["A、±0 . 1 %", "B、±0 . 5 %\n", "C、±1 %\n", "D、±0 . 2 %\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "当 计 重 仪 表 上 的 重 量 数 值 不 断 变 化 时 ， 最 有 可 能 是 以 下 哪 个 部 件 损 坏 ？ （  ）\n", "answer": ["A、 称 台 限 位 螺 丝\n", "B、 轮 轴 传 感 器\n", "C、 称 重 传 感 器\n", "D、 分 车 器\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "收 费 站 普 通 车 道 整 车 式 称 重 平 台 的 通 行 宽 度 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、2、8米\n", "B、3、0米\n", "C、3、2米\n", "D、3、4米\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "使 用 千 斤 顶 顶 升 作 业 时 ， 承 载 能 力 不 可 超 负 荷 ， 选 择 的 承 载 能 力 需 大 于 重 物 重 力 的\n（  ） 倍 。\n", "answer": ["A、1\n", "B、1 . 2\n", "C、1 . 3\n", "D、1 . 6\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "车 道 控 制 器 使 用 （  ） 信 号 控 制 自 动 栏 杆 机 抬 杆 。\n", "answer": ["A、开 关 量\n", "B、电 感 量\n", "C、电 平\n", "D、电 流\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "检 车 环 形 线 圈 电 感 量 正 常 范 围 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、1 0 - 1 0 0 μH\n", "B、1 0 μH - 1 0 0 0 μH\n", "C、5 0 0 μH - 5 0 0 0 μH\n", "D、5 0 μH - 1 0 0 0 μH\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "收 费 站 车 道 交 易 流 水 生 成 时 间 与 省 中 心 接 收 时 间 比 对 超 过 （  ） 分 钟 即 判 定 为 上 传\n延 时 。\n", "answer": ["A、5\n", "B、1 0\n", "C、1 5\n", "D、3 0\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "收 费 车 道 按 （  ） 计 费 方 式 计 费 最 为 精 准 。\n", "answer": ["A、卡 面\n", "B、兜 底\n", "C、在 线\n", "D、综 合\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "E T C 门 架 交 易 帧 B 4 信 息 帧 为 （  ） 。\n", "answer": ["A、 车 载 单 元 信 息 帧\n", "B、 用 户 信 息 帧\n", "C、 过 站 信 息 帧", "D、P S A M 初 始 化 信 息 帧\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "E T C 门 架 后 台 数 据 监 测 门 架 -部 页 面 ， 车 牌 识 别 数 据 和 交 易 数 据 出 现 大 量 上 传 失 败 ，\n可 以 尝 试 重 启 以 下 哪 一 项 服 务 器 容 器 （  ） 。\n", "answer": ["A、m y s q l\n", "B、r e d i s\n", "C、r e d i s q d\n", "D、e t c d f s\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "对E T C 门 架 抓 拍 摄 像 机 进 行 设 置 时 ，以 下 哪 一 项 功 能 可 以 在 逆 光 场 景 下 有 效 补 偿 在 拍\n摄 画 面 主 体 黑 暗 的 缺 陷 （  ） 。\n", "answer": ["A、背 光 补 偿\n", "B、宽 动 态\n", "C、强 光 抑 制\n", "D、快 门 限 制\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "门 架 交 易 特 请 1 5 5 读 卡 /标 签 无 D S R C 数 据 返 回 ， 主 要 的 影 响 因 素 不 包 括 （  ） 。\n", "answer": ["A、天 线 本 身 原 因 ， 包 括 硬 件 、 软 件 异 常 、 参 数 错 误 等\n", "B、门 架 前 方 存 在 金 属 反 射 面\n", "C、安 装 角 度 和 位 置 不 符 合 要 求\n", "D、门 架 拟 合 失 败\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "E T C 门 架 O B U 交 易 成 功 率 当 前 统 计 规 则 剔 除 的 特 情 不 包 括 （  ） 。\n", "answer": ["A、1 5 4 反 向 干 扰 （ 计 费 模 块 判 断 ）\n", "B、1 1 1 标 签 无 入 口\n", "C、1 1 4 标 签 低 电 量\n", "D、1 8 6 反 向 干 扰 （ 门 架 软 件 判 断 ）\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "P L C 编 程 语 言 中 ， 用 于 表 示 常 开 接 点 的 符 号 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、X\n", "B、Y\n", "C、M\n", "D、T\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "下 列 选 项 中 哪 个 是 常 用 的 P L C 编 程 语 言 ？ （  ）\n", "answer": ["A、L a d d e r L o g i c (梯 形 图 )\n", "B、C + +\n", "C、P y t h o n\n", "D、J a v a\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "I E C 6 1 1 3 1 - 3 是 一 个 用 于 规 范 可 编 程 逻 辑 控 制 器 编 程 系 统 的 标 准 ， 由 (B)于1 9 9 3\n年1 2 月 所 制 定 。\nA、国 际 标 准 化 组 织\nB、国 际 电 工 委 员 会\nC、国 际 电 信 联 盟\nD、欧 洲 电 工 标 准 化 委 员 会\n1 1 9 8 . P L C 控 制 系 统 中 ， 大 量 的 开 关 动 作 都 是 由 （  ） 的 半 导 体 电 路 完 成 的 。\n", "answer": ["A、有 触 点\n", "B、无 触 点\n", "C、分 散 式\n", "D、整 体 式1 1 9 9 . P L C 的 输 入 和 输 出 电 路 一 般 都 采 用 （ C） 传 递 信 号 。\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "环 网 协 议 可 以 避 免 形 成 （  ） 。\n", "answer": ["A、广 播 风 暴\n", "B、物 理 环 路\n", "C、端 口 阻 塞\n", "D、数 据 链 路\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "当P L C 的C P U 模 块 R U N / S T O P 、E R R O R 、M A I N T 三 个 灯 都 不 亮 时 应 检 查 （  ） 。\n", "answer": ["A、C P U 模 块\n", "B、系 统 软 件\n", "C、C P U 上 的 电 源\n", "D、I / O 模 块\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "P L C 接 口 模 块 上 E R 灯 闪 烁 其 它 灯 不 亮 可 能 原 因 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、接 口 模 块 损 坏\n", "B、组 态 无 效\n", "C、C P U 故 障\n", "D、电 源 故 障\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "P L C 接 口 模 块 上 M T 灯 常 亮 是 表 示 （  ） 。\n", "answer": ["A、正 常\n", "B、故 障\n", "C、需 维 护\n", "D、关 机\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "P L C 故 障 检 测 流 程 中 检 查 故 障 现 象 后 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、判 断 故 障 性 质\n", "B、检 查 I / O 模 块\n", "C、检 查 电 源\n", "D、检 查 系 统\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "P L C 模 拟 量 模 块 中 是 直 接 取 (C)的 电 流 信 号 。\nA、1 0 - 4 0 m A\nB、4 - 1 0 m A\nC、4 - 2 0 m A\nD、1 0 - 2 0 m A\n1 2 0 6 . 低 压 照 明 控 制 柜 P L C 远 程 控 制 失 灵 可 先 将 旋 钮 开 关 旋 转 至 (A)进 行 本 地 测 试 。\nA、手 动 位 置\nB、自 动 位 置\nC、关 闭 位 置\nD、启 动 位 置\n1 2 0 7 . 风 机 回 路 电 缆 发 热 应 检 查 线 路 是 否 有 (B)。\nA、开 路\nB、短 路\nC、绝 缘 阻 值D、接 地\n1 2 0 8 . 用 交 流 接 触 器 控 制 三 相 电 机 启 动 ， 需 利 用 （  ） 进 行 自 锁 。\n", "answer": ["A、主 触 点\n", "B、辅 助 常 开 触 点\n", "C、辅 助 常 闭 触 点\n", "D、A 1 、A 2 触 点\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "交 流 接 触 器 上 \" N C \" 符 号 表 示 （  ） 。\n", "answer": ["A、主 触 点\n", "B、辅 助 常 开 触 点\n", "C、辅 助 常 常 闭 触 点\n", "D、线 圈\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "相 电 压 是 指 （  ） 。\n", "answer": ["A、三 根 火 线 中 任 意 相 线 与 零 线 之 间 的 电 压\n", "B、三 根 相 线 彼 此 之 间 的 电 压\n", "C、三 根 火 线 中 任 意 相 线 与 地 线 之 间 的 电 压\n", "D、零 线 与 地 线 之 间 的 电 压\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "线 电 压 是 指 （  ） 。\n", "answer": ["A、三 根 火 线 中 任 意 相 线 与 零 线 之 间 的 电 压\n", "B、三 根 相 线 彼 此 之 间 的 电 压\n", "C、三 根 火 线 中 任 意 相 线 与 地 线 之 间 的 电 压\n", "D、零 线 与 地 线 之 间 的 电 压\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "我 国 的 低 压 供 电 系 统 中 ， 相 电 压 为 （  ）V。\n", "answer": ["A、1 1 0\n", "B、2 2 0\n", "C、3 8 0\n", "D、5 0\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "我 国 的 低 压 供 电 系 统 中 ， 线 电 压 为 （  ）V。\n", "answer": ["A、1 1 0\n", "B、2 2 0\n", "C、3 8 0\n", "D、5 0\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "下 列 关 于 交 流 接 触 器 的 说 法 不 正 确 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、铁 芯 构 成 了 磁 路\n", "B、从 结 构 上 可 由 电 磁 系 统 和 触 点 系 统 构 成\n", "C、触 点 系 统 由 常 开 主 触 头 、 常 开 辅 助 触 点 和 常 闭 辅 助 触 点 构 成\n", "D、线 圈 构 成 了 磁 路\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "交 流 接 触 器 在 电 路 中 除 了 接 通 和 断 开 线 路 ， 还 可 以 起 到 （  ） 作 用 。\n", "answer": ["A、过 载 保 护\n", "B、过 压 保 护\n", "C、失 压 保 护\n", "D、短 路 保 护\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "下 列 电 器 哪 一 种 不 是 自 动 控 制 电 器 ?（  ）\n", "answer": ["A、中 间 继 电 器\n", "B、热 继 电 器", "C、交 流 接 触 器\n", "D、空 开\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "1 4 针 脚 中 间 继 电 器 线 圈 接 线 点 为 （  ） 。\n", "answer": ["A、1、2\n", "B、3、4\n", "C、5、6\n", "D、1 3 、1 4\n"], "correct_answer": "D", "multiple_choice": false}, {"question": "1 4 针 脚 中 间 继 电 器 常 开 触 点 为 （  ） 。\n", "answer": ["A、1、2、3、4\n", "B、5、6、7、8\n", "C、9、1 0 、1 1 、1 2\n", "D、1 3 、1 4\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "交 流 接 触 器 的 额 定 工 作 电 压 ， 是 指 在 规 定 条 件 下 ， 能 保 证 电 器 正 常 工 作 的 （  ） 电\n压 。\n", "answer": ["A、最 高\n", "B、最 低\n", "C、最 大\n", "D、标 定\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "交 流 接 触 器 的 线 圈 通 电 后 ， 主 触 点 是 （  ） 状 态 。\n", "answer": ["A、断 开\n", "B、原 始\n", "C、吸 合\n", "D、不 确 定\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "交 流 接 触 器 的 线 圈 通 电 后 ， 常 闭 触 点 是 （  ） 状 态 。\n", "answer": ["A、断 开\n", "B、原 始\n", "C、吸 合\n", "D、不 确 定\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "三 相 交 流 接 触 器 的 触 头 系 统 中 有 （  ） 对 主 触 点 和 若 干 对 辅 助 触 点 。\n", "answer": ["A、2\n", "B、3\n", "C、4\n", "D、5\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "审 计 系 统 中 ， 具 有 图 形 审 计 功 能 的 设 备 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、日 志 审 计 设 备\n", "B、堡 垒 机\n", "C、数 据 库 审 计 设 备\n", "D、防 火 墙 日 志\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "川 高 机 电 系 统 一 体 化 运 维 平 台 ， 在 填 写 工 单 故 障 处 置 结 果 时 需 上 传 （  ） 张 图 片 。\n", "answer": ["A、3\n", "B、4\n", "C、2\n", "D、1\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "如 果 车 通 防 火 卷 帘 门 限 位 开 关 损 坏 ， 会 造 成 （  ） 现 象 。", "answer": ["A、P L C 无 法 远 程 控 制 车 通 防 火 卷 帘 门 开 启 或 关 闭 的\n", "B、车 通 防 火 卷 帘 门 电 机 不 通 电 的\n", "C、车 通 防 火 卷 帘 门 无 序 动 作 的\n", "D、以 上 都 有 可 能\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "“A类 火 灾 ”通 常 是 指 （  ） 。\n", "answer": ["A、可 燃 液 体 火 灾\n", "B、固 体 火 灾\n", "C、可 燃 气 体 火 灾\n", "D、金 属 火 灾\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "以 下 选 项 中 满 足 特 别 重 大 事 故 标 准 的 是 （  ） 。\n", "answer": ["A、事 故 造 成 1 5 人 死 亡 ， 4 0 人 重 伤 ， 经 济 损 失 2 0 0 0 万 元\n", "B、事 故 造 成 3人 死 亡 ， 9 2 人 重 伤 ， 经 济 损 失 5 0 0 0 万 元\n", "C、事 故 造 成 3 1 人 死 亡 ， 1 0 2 人 重 伤 ， 经 济 损 失 5 0 0 0 0 万 元\n", "D、事 故 造 成 2 9 人 死 亡 ， 4 0 人 重 伤 ， 经 济 损 失 8 0 0 0 万 元\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}, {"question": "烟 感 探 测 器 （  ） 米 以 内 不 得 有 遮 挡 物 。\n", "answer": ["A、0 . 5 米\n", "B、1 . 0 米\n", "C、1 . 5 米\n", "D、2 . 5 米\n"], "correct_answer": "A", "multiple_choice": false}, {"question": "用 摇 表 测 设 备 对 地 电 阻 ， 需 要 达 到 （  ） 阻 值 以 上 才 能 判 断 设 备 正 常 。\n", "answer": ["A、1 0 兆 欧\n", "B、20兆 欧\n", "C、30兆 欧\n", "D、40兆 欧\n"], "correct_answer": "B", "multiple_choice": false}, {"question": "用 万 用 表 测 试 线 路 短 路 故 障 ， 需 要 达 到 （  ） 阻 值 以 上 才 能 判 断 设 备 正 常 。\n", "answer": ["A、5 0 0 殴\n", "B、1 0 0 殴\n", "C、1 0 0 0 殴\n", "D、2 0 0 0 殴\n"], "correct_answer": "C", "multiple_choice": false}]